<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Γυμναστηριο on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/subcategories/%CE%B3%CF%85%CE%BC%CE%BD%CE%B1%CF%83%CF%84%CE%B7%CF%81%CE%B9%CE%BF/</link>
    <description>Recent content in Γυμναστηριο on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/subcategories/%CE%B3%CF%85%CE%BC%CE%BD%CE%B1%CF%83%CF%84%CE%B7%CF%81%CE%B9%CE%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2be FIT
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/627-2be-fit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/627-2be-fit/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A2Z fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1043-a2z-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1043-a2z-fitness/</guid>
      <description>Εισαγωγική εταιρία οργάνων γυμναστικής Οργάνωση σεμιναρίων γυμναστικής</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ATHLETIC SHAPE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/815-athletic-shape/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/815-athletic-shape/</guid>
      <description>ΣΤΟ ΧΩΡΟ ΜΑΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΕΙ: ΣΑΟΥΝΑ- ΥΔΡΟΜΑΣΑΖ - SOLARIUM - ΛΙΠΟΜΕΤΡΗΣΗ - ΠΛΑΤΦΟΡΜΑ ΑΜΦΙΠΛΕΥΡΗΣ ΔΟΝΗΣΗΣ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Activities
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1446-activities/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1446-activities/</guid>
      <description>ΠΑΡΟΧΕΣ ΓΥΜΝΑΣΤΗΡΙΟΥ: ΟΡΓΑΝΑ - AEROBIC - YOGA -ZUMBA - PILATES - TAE KWON DO - POWER VIBE(ΠΛΑΤΦΟΡΜΑ ΔΟΝΗΣΗΣ) - VACU(ΛΙΠΟΔΙΑΛΥΣΗ,ΚΥΤΤΑΡΙΤΙΔΑ) - SOLARIUM - SAUNA - MASSAGE - ΔΙΑΤΡΟΦΗ - ΠΕΡΙΠΟΙΗΣΗ ΝΥΧΙΩΝ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athens Yoga
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/675-athens-yoga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/675-athens-yoga/</guid>
      <description>Maja Zilih teaches over 500 classes yearly integrating different styles of yoga. Her method combines dynamism with meditative and mindful approach to asana, links movement with inner awareness, and always inspires students to approach yoga as a way of life. Athens Yoga offers yoga and meditation classes, seminars, teacher trainings and yoga retreats. It gathers and supports the ever larger community of yogis in Greece: students and teachers of yoga who share the path of yogic living, deep inner healing through yoga and meditation, and the vision of bringing about positive change in the world.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Axion fitness club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1765-axion-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1765-axion-fitness-club/</guid>
      <description>Μετά από 21 ολόκληρα χρόνια επιτυχημένης πορείας στο χώρο του fitness και των γυμναστηρίων, ανοίγουμε την αγκαλιά μας για να σας υποδεχθούμε σε ένα νέο χώρο 1.300 τμ στη καρδιά του Χαλανδρίου (Δ.ΠΛΑΚΕΝΤΙΑΣ 8 , 100 μ από το σταθμό του μετρό Αγ. Παρασκευής). Με προγράμματα υψηλής ποιότητας, αναβαθμισμένες παροχές και με επαγγελματίες γυμναστές, το AXIONFITNESSCLUB υπόσχεται πως θα συνεχίσει να ικανοποιεί τις ανάγκες και τις επιθυμίες των μελών του. Εκτός από την αίθουσα του fitnessπου περιλαμβάνει μηχανήματα και ελεύθερα βάρη, σε μια μεγάλη και καλά κλιματιζόμενη αίθουσα πραγματοποιούνται ομαδικά προγράμματα με πρωινά και απογευματινά τμήματα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body &amp;amp; Soul
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1353-body-and-soul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1353-body-and-soul/</guid>
      <description>Η εταιρία Σ.Αθανασίου - Ι. Τρίγκας - Σ. Φακής με διακριτικό τίτλο Body &amp;amp; Soul, ιδρύει το πρώτο γυμναστήριο στην Ν.Σμύρνη το 1996 με πρωτοποριακή σχεδίαση σ&amp;#39; ένα χώρο 700τ.μ. με κύρια δραστηριότητα την άθληση και την εναλλακτική γυμναστική. Το Body &amp;amp; Soul πρωτοπορεί στον χώρο με αποτέλεσμα να εντασχθεί στο μεγαλύτερο δίκτυο γυμναστηρίων στην Ελλάδα ( Δυναμική Ζωη Α.Ε. Universal) και να ανοίξει και δεύτερο γυμναστήριο στον ΑΓ. Δημήτριο. Σήμερα, διατηρώντας το κατάστημα στην Ν.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Care Ladies
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1085-body-care-ladies/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1085-body-care-ladies/</guid>
      <description>ΚΑΘΗΜΕΡΙΝΑ 9.30-22.00,PILATES RINGS-PILATES MAGIC BALL-YOGA BODY BALANCE-SHAPE FITNESS&amp;ndash;BODY STEP- AEROBICS!! PILATES REFORMER&amp;amp;CADILAC!! VIBRATION TRAINING!! ΑΔΥΝΑΤΙΣΜΑ ΣΥΣΦΙΞΗ ΚΥΤΤΑΡΙΤΙΔΑ ΕΥΕΞΙΑ!! ΓΙΑΤΙ ΣΤΟ BODYCARE ΞΕΡΟΥΜΕ ΝΑ ΦΡONTIZOYME ΚΑΛΑ ΤΟ ΓΥΝΑΙΚΕΙΟ ΣΩΜΑ ΕΔΩ ΚΑΙ 28 ΧΡΟΝΙΑ!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body trainer
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1246-body-trainer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1246-body-trainer/</guid>
      <description>To Body Trainer Studios Pefkis αποτελεί έναν μοναδικό πολυχώρο άσκησης. Πάνω από 1200τμ εξοπλισμένα με ότι πιο σύγχρονο έχει να επιδείξει η παγκόσμια αγορά του fitness, παρέχει λύσεις και υπηρεσίες στους λάτρεις της άσκησης. Πλούσιος εξοπλισμός οργάνων στο fitness room,μοναδική αίθουσα 150τμ με ποικιλία ομαδικών προγραμμάτων, υπηρεσίες personal training &amp;amp; small group training, αίθουσα AERIAL YOGA και κυρίως το φιλικό και επιστημονικά καταρτισμένο προσωπικό, αναδεικνύουν το Body Trainer Studios στο BestGym/Fitnet στο ΧΑΙΔΑΡΙ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bodyfit
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1716-bodyfit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1716-bodyfit/</guid>
      <description>Η σωστή γυμναστική σας προσφέρει ένα όμορφο και γυμνασμένο σώμα, βελτιώνει τη φυσική σας κατάσταση, διατηρεί την υγεία και την ψυχολογία σας σε υψηλά επίπεδα και το κυριότερο, αποβάλλει το άγχος από τη ζωή σας! Στο Bodyfit έχουμε τα εργαλεία για να σας προσφέρουμε όλα τα παραπάνω. Με προσωποποιημένη εξυπηρέτηση από εξειδικευμένο προσωπικό η γυμναστική σας θα είναι πιο εύκολη και αποτελεσματική από ποτέ!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Central Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/676-central-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/676-central-gym/</guid>
      <description>https:www.centralfitnessgym.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doo be bop
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1172-doo-be-bop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1172-doo-be-bop/</guid>
      <description>Στο studio “Doo Be Βop” (Ντου-Μπί-Μποπ) προσφέρουμε γύμναση και άσκηση με υψηλό δείκτη νοημοσύνης .Η φιλοσοφία μας είναι ενάντια στις τεχνικές που προκαλούν πόνο ή κούραση στους μύες. Η άσκηση είναι διέξοδος και έκφραση της προσωπικότητάς μας. Μαθήματα barre a terre,pilates,σύγχρονου χορού (Horton, Release/Contact improvisation) και σ/κ με qi qong και shiatsu massage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynamo Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1469-dynamo-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1469-dynamo-club/</guid>
      <description>To Dynamo Club προσφέρει : 1. Μαθήματα στο Ρωσικό Μαχητικό Σύστημα STORM με ένα σύγχρονο προπονητικό πρόγραμμα που συνδυάζει την εκμάθηση της κλασικής ρωσικής πολεμικής τέχνης με την πρακτική αυτοάμυνα και την αντιμετώπιση καταστάσεων που μπορεί να προκύψουν στο σημερινό, επικίνδυνο αστικό περιβάλλον. 2. Προπονήσεις μέγιστης βελτίωσης της φυσικής κατάστασης, της μυικής δύναμης και της συνολικής απόδοσης του σώματος, με την χρήση των ρωσικών kettebells (gyria) και μίας μεγάλης γκάμας συμπληρωματικών ασκήσεων και προγραμμάτων που απηχούν τις τελευταίες εξελίξεις στην σύγχρονη αθλητική επιστήμη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ENTASIS FITNESS CLUB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/630-entasis-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/630-entasis-fitness-club/</guid>
      <description>Το Entasis Fitness Gym ιδρύθηκε το 1996 με τη φιλόδοξη για την εποχή ιδέα να αποτελέσει έναν απόλυτα οργανωμένο και φιλόξενο χώρο στον οποίο θα γυμνάζεται όλη η οικογένεια. Σήμερα πλήρως ανακαινισμένο και σε νέα διεύθυνση το Entasis Fitness Gym, με την εμπειρία 18 ετών στο χώρο του fitness και προσαρμοσμένο στις ανάγκες και απαιτήσεις της παρούσας εποχής, είναι έτοιμο να προσφέρει μια ολοκληρωμένη εναλλακτική μορφή εκγύμνασης απευθυνόμενη σε κάθε ενδιαφερόμενο επαγγελματία ή μη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equalibre Pilates,Gyrotonic &amp;amp; Yoga studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/660-equalibre-pilates-gyrotonic-and-yoga-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/660-equalibre-pilates-gyrotonic-and-yoga-studio/</guid>
      <description>Bασική αρχή μας είναι ότι αντιμετωπίζουμε κάθε ασκούμενο, που μας δείχνει εμπιστοσύνη και παρακολουθεί τα προγράμματα μας ,σαν μια ξεχωριστή μονάδα, προσαρμόζοντας στις ανάγκες του την μέθοδο που κρίνουμε απαραίτητη για εκείνον. Στα τέσσερα χρόνια λειτουργίας του studio, ακόμα και άνθρωποι που απεχθάνονταν τη γυμναστική, την έχουν εντάξει στην καθημερινότητά τους , θεωρώντάς την αναπόσπαστο κομμάτι της ζωής τους. Σε αυτό συνέβαλλε τόσο η αποτελεσματικότητα των μεθόδων που διδάσκονται στο studio , όσο και η φιλική διάθεση και ο επαγγελματισμός των δασκάλων του studio Equalibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamingo Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1485-flamingo-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1485-flamingo-fitness-club/</guid>
      <description>Το πρώτο Fitness club στην Αθήνα από το 1986 με υψηλές προδιαγραφές στις εγκαταστάσεις, στον εξοπλισμό και την παροχή υπηρεσιών γυμναστικής – fitness training, εξακολουθεί σήμερα να είναι μπροστά και πάντα ενημερωμένο στις τελευταίες εξελίξεις. Κάθε μέλος έχει εξατομικευμένη προσοχή από έμπειρους γυμναστές.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GOLDEN GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/817-golden-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/817-golden-gym/</guid>
      <description>Καλως ήρθατε στην Fan Page του Golden Gym. Τον απόλυτο χώρο εκγύμνασης, αναζωογόνησης και ισορροπίας σώματος και πνεύματος που απευθύνεται σε όλους! Με πολυετή παρουσία και εκτεταμένες εγκαταστάσεις πολλών χιλιάδων τετραγωνικών μέτρων, σε 4 κεντρικά σημεία των Αθηνών, τα Golden Gym προσφέρουν το ιδανικό περιβάλλον για την επίτευξη της βέλτιστης φυσικής κατάστασης και την απόδραση από την πεζή καθημερινότητα. Ελάτε να ξεναγηθούμε μαζί ψηφιακά σ’έναν κόσμο ποιοτικό, σ’έναν κόσμο όπου η γυμναστική αποκτά μία νέα διάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GOLDEN GYM ΚΥΨΕΛΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1205-golden-gym-kypseli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1205-golden-gym-kypseli/</guid>
      <description>Καλως ήρθατε στην Fan Page του Golden Gym. Τον απόλυτο χώρο εκγύμνασης, αναζωογόνησης και ισορροπίας σώματος και πνεύματος που απευθύνεται σε όλους! Με πολυετή παρουσία και εκτεταμένες εγκαταστάσεις πολλών χιλιάδων τετραγωνικών μέτρων, σε 4 κεντρικά σημεία των Αθηνών, τα Golden Gym προσφέρουν το ιδανικό περιβάλλον για την επίτευξη της βέλτιστης φυσικής κατάστασης και την απόδραση από την πεζή καθημερινότητα. Ελάτε να ξεναγηθούμε μαζί ψηφιακά σ’έναν κόσμο ποιοτικό, σ’έναν κόσμο όπου η γυμναστική αποκτά μία νέα διάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GROUPakia
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1639-groupakia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1639-groupakia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gerakas Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/831-gerakas-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/831-gerakas-gym/</guid>
      <description>Η εγγραφή στο γυμναστήριό μας γίνεται δωρεάν. Διαθέτουμε όργανα αερόβιας άσκησης και μυϊκής ενδυνάμωσης air machine, όπου παρέχονται ατομικά προγράμματα. Πραγματοποιούνται ομαδικά προγράμματα αερόβιας άσκησης και tae kwon do (παιδικά, εφηβικά, αρχάριων, προχωρημένων, ανδρών, γυναικών, αγωνιστικό, αυτοάμυνας). Προπονητές είναι ο Ξανθάκος Κωνσταντίνος και Γεώργιος. Χαρακτηριστικά τους είναι: -Πτυχιούχοι πανεπιστημίου Αθηνών Τ.Ε.Ε.Φ.Α. -Διπλωματούχοι προπονητές tae kwon do από τη Γενική Γραμματεία Αθλητισμού.- Κάτοχοι μαύρης ζώνης 7 dan tae kwon do και 1 dan hapkido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Go-Go Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1796-go-go-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1796-go-go-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Gym Νέα ιωνία
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1381-golden-gym-nea-ionia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1381-golden-gym-nea-ionia/</guid>
      <description>Καλως ήρθατε στην Fan Page του Golden Gym. Τον απόλυτο χώρο εκγύμνασης, αναζωογόνησης και ισορροπίας σώματος και πνεύματος που απευθύνεται σε όλους! Με πολυετή παρουσία και εκτεταμένες εγκαταστάσεις πολλών χιλιάδων τετραγωνικών μέτρων, σε 4 κεντρικά σημεία των Αθηνών, τα Golden Gym προσφέρουν το ιδανικό περιβάλλον για την επίτευξη της βέλτιστης φυσικής κατάστασης και την απόδραση από την πεζή καθημερινότητα. Ελάτε να ξεναγηθούμε μαζί ψηφιακά σ’έναν κόσμο ποιοτικό, σ’έναν κόσμο όπου η γυμναστική αποκτά μία νέα διάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Peak Fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1473-golden-peak-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1473-golden-peak-fitness/</guid>
      <description>To PEAK FITNESS HALL είναι ένα πρότυπο πολυδύναμο κέντρο άσκησης και ευεξίας στην ευρύτερη περιοχή του Π.Φαλήρου με εγκαταστάσεις συνολικής έκτασης 2.500τμ σε τρία επίπεδα. Από τον Οκτώβριο του 2006 προσφέρει ανελλιπώς τις υπηρεσίες του και έχει γυμνάσει στα πρώτα εννέα (9) έτη περισσότερα από 10.000 άτομα από την ευρύτερη περιοχή του Παλαιού Φαλήρου. Ως μέλος του Πανελλήνιου Συνδέσμου Γυμναστηρίων (ΠΑ.ΣΥ.ΓΥ.) και του Συλλόγου Ιδιοκτητών Γυμναστηρίων Αττικής (Σ.Ι.Γ.Α.), διασφαλίζονται και πιστοποιούνται οι παρεχόμενες υπηρεσίες.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gym Addict
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/728-gym-addict/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/728-gym-addict/</guid>
      <description>Το GymAddict fitness club άνοιξε τις πόρτες του τον Σεπτέμβριο του 2014, σε έναν ολοκαίνουριο χώρο 1000 τ.μ, δίπλα στην Κεντρική Πλατεία της Αργυρούπολης, και όπως όλα δείχνουν ήρθε για ταράξει τα νερά στα Νότια Προάστια. Φιλόξενο και έμπειρο προσωπικό, υπερσύγχρονος εξοπλισμός by Technogym, Rowers &amp;amp; Skiergs by Concept2, Δημοφιλή Ομαδικά Προγράμματα, Indoor Cycling,Pilates Reformer, Functional Training, TRX &amp;amp; Προγράμματα Personal Training είναι μόνο μερικοί από τους λόγους που θα σας κάνουν να το προτιμήσετε και τελικά να γίνεται addicted σε αυτό!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gym Royale
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1137-gym-royale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1137-gym-royale/</guid>
      <description>Το gym royal είναι ένας νέος χώρος 900 τετραγωνικών σε τρία επίπεδα και προσφέρει όλες τις παροχές του παραδοσιακού γυμναστηρίου σε συνδυασμό με τις νέες τάσεις της παγκόσμιας αγοράς του fitness. Καινοτομεί με το σπάνιο για τα Ελληνικά γυμναστήρια τοίχο αναρρίχησης, που προσφέρει μία outdoor εμπειρία στην καρδιά της πόλης, γυμνάζοντας όλα τα επίπεδα ασκουμένων, από αρχάριους που θέλουν να μυηθούν στα μυστικά της αναρρίχησης έως αθλητές που θέλουν να βελτιώσουν τεχνική και φυσική κατάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Healthcure
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1379-healthcure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1379-healthcure/</guid>
      <description>Pilates (mat + equipment) Personal Training, Diet. www.healthcure.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heartbeat Training Studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1474-heartbeat-training-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1474-heartbeat-training-studio/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hippocampus Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/919-hippocampus-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/919-hippocampus-fitness-club/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>InShape Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/880-inshape-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/880-inshape-fitness-club/</guid>
      <description>Ποιοτικές υπηρεσίες γυμναστικής για άνδρες και γυναίκες όλων των ηλικιών με σύγχρονες μεθόδους και εξοπλισμό, σε ένα άνετο και καθαρό χώρο. Ελάτε να γνωρίσετε το χώρο του γυμναστηρίου, τις εγκαταστάσεις αλλά και τους έμπειρους επαγγελματίες γυμναστές. Σύγχρονο γυμναστήριο στο εμπορικό κέντρο ΕΛΛΗΣΠΟΝΤΟΣ, στη Λ. Αθηνών 336, στο Δάσος Χαϊδαρίου με ομαδικά ή ατομικά προγράμματα * Aerobic * Step * Pilates * Power Yoga * Aqua Aerobic * Kick Boxing * Tae bo * Streching * Body Pump * Σουηδική * Παραδοσιακοί / Μοντέρνοι Χοροί * Oriental και επιπλέον υπηρεσίες * Kinesis Ασκήσεις κινητικής * Pilates * Δόνηση - Power Vibe * Solarium * Μασάζ * Διατροφικές Συμβουλές * Σάουνα * Χαμάμ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marily&amp;#39;s Fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1140-marily-s-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1140-marily-s-fitness/</guid>
      <description>Ατομικά προγράμματα προσαρμοσμένα στις ιδιαίτερες ανάγκες του κάθε ασκούμενου. Κάθε ασκούμενος έχει ατομική καρτέλα όπου καταγράφονται οι ασκήσεις, τα σετ, οι επαναλήψεις, τα διαλείμματα και ο στόχος του προγράμματος. Ο γυμναστής καθοδηγεί τον ασκούμενο και τα προγράμματα αναπροσαρμόζονται ανάλογα με την πρόοδο και τον στόχο τους. Τα ατομικά προγράμματα μπορεί να στοχεύουν στην αύξηση της δύναμης, στην μείωση του σωματικού λίπους, στην βελτίωση της αντοχής, στην αύξηση του μυϊκού ιστού. Ακόμα μπορούν να δίνουν λύσεις σε προβλήματα της σπονδυλικής στήλης (κύφωση, σκολίωση, λόρδωση, πόνους στη μέση).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>New Life up
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1029-new-life-up/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1029-new-life-up/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nick&amp;#39;s athletic center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1276-nick-s-athletic-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1276-nick-s-athletic-center/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OAKABOX
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/143-oakabox/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/143-oakabox/</guid>
      <description>�6943078881 - �2106890099 �Functional Training �Indoor Cycling �Olympic Weighlifting �Running �Swimming �Outdour Training</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Okeanos Sports Center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1500-okeanos-sports-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1500-okeanos-sports-center/</guid>
      <description>Το Okeanos Sports Center είναι ενα σύγχρονο αθλητικό κέντρο, σε μια έκταση 6 στρεμμάτων, με άρτια καταρτισμένο ανθρώπινο δυναμικό και πολλαπλές αθλητικές δραστηριότητες για όλη την οικογένεια. Στο Okeanos Sports Center υπάρχουν προγράμματα για παιδιά και ενήλικες, καθώς και προγράμματα που μπορεί ο γονιός να γυμναστεί με το παιδί του, περνώντας ευχάριστα και δημιουργικά το χρόνο τους! To Okeanos Sports Center διαθέτει κτιριακές εγκαταστάσεις που αποτελούνται από: - 3 Θερμαινόμενες πισίνες με ανοιγόμενη οροφή - 3 Αίθουσες γυμναστηρίου ομαδικών προγραμμάτων, personal training, yoga - Γήπεδα ποδοσφαίρου 5x5 &amp;amp; 8x8 - SPA - Massage, Jacuzzi, Sauna, Hamam - Hair - Nail Studio -Χώρο για εκδηλώσεις &amp;amp; παιδικά πάρτυ - Καφετέρια - Ιδ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orthosomia
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1120-orthosomia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1120-orthosomia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANET FITNESS &amp;amp; MORE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1809-planet-fitness-and-more/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1809-planet-fitness-and-more/</guid>
      <description>Υπηρεσίες • Personal Training • Power Cycling • Pole Dancing • TRX • Πλατφόρμα δόνησης • Solarium • Sauna • Massage • Διατροφική παρακολούθηση • Μηχανήματα ενδυνάμωσης • Ελεύθερα βάρη • Καρδιαγγειακά μηχανήματα • Ομαδικά προγράμματα • Τμήματα πολεμικών τεχνών • Τμήματα χορών • Παιδικά τμήματα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANET FITNESS AND MORE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/798-planet-fitness-and-more/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/798-planet-fitness-and-more/</guid>
      <description>Υπηρεσίες • Personal Training • Power Cycling • Pole Dancing • TRX • Πλατφόρμα δόνησης • Solarium • Sauna • Massage • Διατροφική παρακολούθηση • Μηχανήματα ενδυνάμωσης • Ελεύθερα βάρη • Καρδιαγγειακά μηχανήματα • Ομαδικά προγράμματα • Τμήματα πολεμικών τεχνών (Kick Boxing by Zambidis Club) • Τμήματα χορών • Παιδικά τμήματα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pagration arena
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/948-pagration-arena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/948-pagration-arena/</guid>
      <description>Fitness Center/ gym - Martial Arts Academy Γυμναστήριο - Σχολή Πολεμικών Τεχνών Υπολοχαγού Καββαθά 30 (Διακρίας) Ζωγράφου / Υμηττού 219 Παγκράτι.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Performance 22
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/146-performance-22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/146-performance-22/</guid>
      <description>Το Performance 22 δημιουργήθηκε από το γυμναστή Κώστα Χατζηχρήστο, εμπνευσμένο από την πολυετή εμπειρία του στο χώρο του αθλητισμού υψηλού επιπέδου στις ΗΠΑ (University of Texas, University of Georgia, Athlete’s Performance, Los Angeles Clippers) και στην Ευρώπη με ένα μόνο σκοπό: Να βοηθήσει τους αθλητές και τις αθλήτριες του να φτάσουν στο μέγιστο της αθλητικής τους απόδοσης, σε όποιο επίπεδο και αν αγωνίζονται. Στους αθλητές του Performance 22 περιλαμβάνονται παίκτες της Εθνικής Ελλάδος Μπάσκετ Ανδρών (όπως ο Σοφοκλής Σχορτσανίτης), Νέων, Εφήβων και Παίδων, παίκτριες της Εθνικής Μπάσκετ Γυναικών και Νεανίδων, αθλήτριες Εθνικών Ομάδων Χάντμπολ και Βόλεϊ, ποδοσφαιριστές καθώς και Ολυμπιακοί Αθλητές.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/632-personal-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/632-personal-center/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physical Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/797-physical-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/797-physical-fitness-club/</guid>
      <description>Στο γυμναστήριο μας έχετε πάντα έναν γυμναστή να σας κατευθύνει στο κάθε σας βήμα. Σε όλα τα μέλη γίνονται μετρήσεις με ειδικά μηχανήματα με αισθητήρες και βγαίνει εξατομικευμένο πρόγραμμα το οποίο αξιολογείται περίπου κάθε 5 εβδομάδες. Από το 2010 παλεύουμε να μην ρίξουμε την ποιότητα για την ποσότητα. Ελάτε να μας γνωρίσετε από κοντά στον χώρο μας στην Αίαντος 3Β στα Βριλήσσια.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physical Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1476-physical-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1476-physical-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physiomedica dr Iliadis Team Athens
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/545-physiomedica-dr-iliadis-team-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/545-physiomedica-dr-iliadis-team-athens/</guid>
      <description>www.physiomedica.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physiopolis
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1777-physiopolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1777-physiopolis/</guid>
      <description>Πολυχώρος φυσικοθεραπευτικής αποκατάστασης και σωματικής ευεξίας</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Replayce
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/148-replayce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/148-replayce/</guid>
      <description>Το Replayce είναι ένα καινοτόμο παιδαγωγικό σύστημα αθλητισμoύ,διότι η μεθοδολογία του δίνει την δυνατότητα στο σώμα σου να απορροφήσει πληροφορίες και όγκο προπόνησης πολύ περισσότερες από κάθε άλλο τρόπο εκγύμνασης. Η μεθοδολογία του στηρίζεται στην ολόπλευρη ανάπτυξη και έχει θεαματικά απότελέσματα και φανατικό κοινό! Εφαρμόζεται σε παιδια 3-12 χρονών διδάσκοντας 12 Ολυμπιακά Αγωνίσματα,στη διάρκεια μιας σχολικής χρονιάς,σε θεωρία και πραξη, ανακαλύπτοντας τις κλίσεις και τα χαρίσματα ενός παιδιού. Εφαρμόζεται στους ενήλικες ως έναλλακτική εκγύμναση .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WORKOUT HALL
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/663-workout-hall/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/663-workout-hall/</guid>
      <description>Workout Hall // The key to a new you // CrossFit | Kick Boxing | Boxing | TKO | Indoor Climbing | Brazilian Jiu-Jitsu | Weightlifting | Gymnastics | Kids |</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>