<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Personal Trainer on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/subcategories/personal-trainer/</link>
    <description>Recent content in Personal Trainer on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/subcategories/personal-trainer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>ACE fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1352-ace-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1352-ace-fitness/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cube15
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1282-cube15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1282-cube15/</guid>
      <description>Υπερσύγχρονος χώρος εκγύμνασης στο ΟΑΚΑ To Cube15 διαθέτει σύγχρονο εξοπλισμό, κατάλληλο προσωπικό και παρέχει υπηρεσίες υψηλού επιπέδου. Aυτό που κάνει να ξεχωρίζουν είναι η συνεχής προσαρμογή τους στα διαρκώς εξελισσόμενα δεδομένα του fitness, η χρήση εναλλακτικών μεθόδων εκγύμνασης. Το ανθρώπινο δυναμικό αποτελεί τη βάση πάνω στην οποία οικοδομείται η άριστη εξυπηρέτηση των μελών τους.. Το κέντρο μας στελεχώνεται από έμπειρους και καταρτισμένους γυμναστές με εξειδικευμένες γνώσεις, επιλεγμένους με αυστηρές διαδικασίες, πρόθυμους και αφοσιωμένους στο έργο τους, έτοιμους να ανταποκριθούν άμεσα και αποτελεσματικά σε οποιαδήποτε κατάσταση</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EDGE performance center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/859-edge-performance-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/859-edge-performance-center/</guid>
      <description>Eπαναπροσδιορίστε τα ατομικά μαθήματα εκγύμνασης στον απόλυτο fitness προορισμό στην καρδιά της Γλυφάδας. Συνδυάστε στιγμές χαλάρωσης και ψυχαγωγίας στην αγορά της Γλυφάδας με την πληρότητα άσκησης και εκγύμνασης στο μοντέρνο και ειδικά διαμορφωμένο χώρο του ‘’ EDGE PERFORMANCE CENER”. Ανακαλύψτε το νέο χώρο των νοτίων προαστίων, σημείο αναφοράς για όσους επιδιώκουν/ αναζητούν το συνδυασμό άσκησης σώματος και πνεύματος. Εμπιστευτείτε τους επιστημονικά καταρτισμένους γυμναστές μας με χρόνια εμπειρίας στο χώρο του αθλητισμού, καθώς και το διατροφολογικό τμήμα μας για θέματα υγείας και διατροφής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mpasdekis Gym Prive
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/965-mpasdekis-gym-prive/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/965-mpasdekis-gym-prive/</guid>
      <description>change your body&amp;hellip;change your life&amp;hellip;Mpasdekis Gym</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My House Training Studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1431-my-house-training-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1431-my-house-training-studio/</guid>
      <description>Το “My House Training Studio” στο Ν.Ψυχικό είναι ένας εξειδικευμένος χώρος εκγύμνασης που προσφέρει υπηρεσίες personal training, small groups fitness και indoor cycling. Μια ομάδα πιστοποιημένων καθηγητών φυσικής αγωγής με μακρόχρονη εμπειρία και εξειδίκευση ενώνουν τις γνώσεις και το πάθος τους και σας μεταφέρουν τα οφέλη της άσκησης τόσο σωματικά όσο και ψυχικά. Το My House Training Studio αποτελεί έναν εξειδικευμένο χώρο εκγύμνασης που προσφέρει υπηρεσίες υψηλής ποίοτητας, σωματικής άσκησης και ευεξίας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Outdoor Fitness Club OAKA
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/145-outdoor-fitness-club-oaka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/145-outdoor-fitness-club-oaka/</guid>
      <description>Τα προγράμματα μας είναι επικεντρωμένα στο να βελτιώνουν την υγεία και την σωματική σας κατάσταση. Τα μαθήματα εστιάζουν σε διαφόρων ειδών γυμναστικής και άσκησης, από cardio, κυκλική προπόνηση, ασκήσεις ενδυνάμωσης, γράμμωσης, sprints και ομαδικά παιχνίδια. Οι ειδικευμένοι προπονητές μας θα εγγυηθούν ότι θα φτάσετε στο μέγιστο της απόδοσής σας κάθε φορά. Τα μαθήματα μίας ώρας στον στίβο του ΟΑΚΑ καίνε μεταξύ 450-700 θερμίδες (γυναίκες) και 600-900 (άντρες). Κάθε μάθημα είναι ειδικά διαμορφωμένο να έχει ποικιλια και μία μεγάλη γκάμα ασκήσεων που το κάνουνε διασκεδαστικό και προκλητικό, έτσι ώστε να σπάει η μονοτονία.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Group by G.Papadimakis
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1118-personal-group-by-g-papadimakis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1118-personal-group-by-g-papadimakis/</guid>
      <description>Ο νέος χώρος γυμναστικής και ευεξίας του Γιώργου Παπσδημάκη είναι γεγονός! Έπειτα από την μεγάλη επιτυχία του Personal Studio στους Αμπελοκήπους - το οποίο παραμένει σταθερά στην θέση του - ο Γιώργος Παπαδημάκης συνεχίζει την δυναμική του πορεία στον χώρο της γυμναστικής και της ευεξίας, αυτή τη φορά με ένα νέο, δεύτερο χώρο στο Ψυχικό, στον οποίο οι λάτρεις της γυμναστικής και της μπορούν να βρουν μια πληθώρα δυνατοτήτων και νέων τρόπων άσκησης!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Studio by G.Papadimakis
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/678-personal-studio-by-g-papadimakis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/678-personal-studio-by-g-papadimakis/</guid>
      <description>Ο νέος χώρος γυμναστικής και ευεξίας του Γιώργου Παπσδημάκη είναι γεγονός! Έπειτα από την μεγάλη επιτυχία του Personal Studio στους Αμπελοκήπους - το οποίο παραμένει σταθερά στην θέση του - ο Γιώργος Παπαδημάκης συνεχίζει την δυναμική του πορεία στον χώρο της γυμναστικής και της ευεξίας, αυτή τη φορά με ένα νέο, δεύτερο χώρο στο Ψυχικό, στον οποίο οι λάτρεις της γυμναστικής και της μπορούν να βρουν μια πληθώρα δυνατοτήτων και νέων τρόπων άσκησης!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>