<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Πολεμικές Τέχνες on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/categories/%CF%80%CE%BF%CE%BB%CE%B5%CE%BC%CE%B9%CE%BA%CE%AD%CF%82-%CF%84%CE%AD%CF%87%CE%BD%CE%B5%CF%82/</link>
    <description>Recent content in Πολεμικές Τέχνες on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/categories/%CF%80%CE%BF%CE%BB%CE%B5%CE%BC%CE%B9%CE%BA%CE%AD%CF%82-%CF%84%CE%AD%CF%87%CE%BD%CE%B5%CF%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>4el
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1194-4el/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1194-4el/</guid>
      <description>Μανιφέστο Η εξάσκηση στα τέσσερα στοιχεία Σύμφωνα με την αρχέγονη ελληνική κοσμοθεωρία και την ανατολική φιλοσοφία, ο κόσμος αποτελείται από τα στοιχεία: φωτιά, νερό, αέρα και γη. Ευρύτερα, τα στοιχεία αυτά συνδέονται με τις τέσσερις εποχές, ιδιότητες, διαθέσεις και ιδιοσυγκρασίες. 4 είναι ο αριθμός της Σταθερότητας /Ολότητας /Ολοκλήρωσης /Αρμονίας. Αυτό προεκτείνεται και αντανακλάται σε κάθε πτυχή της ύπαρξης. Ως αποτέλεσμα οτιδήποτε τόσο “εκτός” όσο και “εντός” μας αποτελεί μια ιδιαίτερη αναλογία αυτών των στοιχείων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>9 DOJO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/thessaloniki/166-9-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/thessaloniki/166-9-dojo/</guid>
      <description>Το 9 Dojo ασχολείται αποκλειστικά με την τέχνη του Ninjutsu. Βρίσκεται στην ανατολική Θεσσαλονίκη, Γεωργίου Παπανδρέου (Ανθέων) 15 περιοχή Μαρτίου, και στο κέντρο της Θεσσαλονίκης Εγνατία 1 με Δωδεκανήσου γωνία (Ακαδημία Πολεμικών τεχνών). Διδάσκει ο Σταύρος Ταραμπατζίδης Shidoshi-Ho 4th Dan. Σας περιμένουμε για να μας γνωρίσετε με 2 δωρεάν μαθήματα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A.Σ. ΩΡΙΩΝΑΣ ΠΑΓΚΡΑΤΙΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1486-a-s-orionas-pagkratioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1486-a-s-orionas-pagkratioy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIKIDO DOJO TOKAIDO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1316-aikido-dojo-tokaido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1316-aikido-dojo-tokaido/</guid>
      <description>Το Aikido Dojo Tokaido ιδρύθηκε το 2010 από τον Πέτρο Μουλαγιάννη 5. Dan Aikikai Hombu Dojo, με την υποστήριξη του Νίκου Κλάππα 3. Dan Aikikai Hombu Dojo. Το Aikido Dojo Tokaido είναι αφιερωμένο στην πρακτική εξάσκηση, τη διάδοση και τη διατήρηση της ιαπωνικής πολεμικής τέχνης του Αϊκίντο. Σήμερα καλύπτει τέσσερις περιοχές του Νομού Αττικής, με τη λειτουργία σχολών σε Αθήνα, Αγία Παρασκευή, Μαρούσι (ΟΑΚΑ) και Ραφήνα, ενώ όλες οι σχολές είναι ιδρυτικά μέλη της Ελληνικής Ενώσεως Αϊκίντο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIKIDO KODOKAN ΛΥΚΟΒΡΥΣΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1250-aikido-kodokan-lykobrysi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1250-aikido-kodokan-lykobrysi/</guid>
      <description>Αικίντο στα Βόρεια προάστεια - Kodokan Aikido dojo Καθημερινά μαθήματα Aikido πρωινά - απογευματινά - βραδυνά και Σάββατο - παιδικό Aikido κιν. 6972311083 Υπεύθυνος εκπαιδευτής για το τμήμα Aikido: Γρηγοράκης Ευάγγελος Fukushidoin- Nidan Aikiκai Υπό την επίβλεψη του Sensei Γ. Κολιόπουλου 6th Dan Aikikai, Chief Instructor HELLENIC AIKIDO AIKIKAI (HAA) http://hellenicaikidolykovrisi.blogspot.com/ άρθρα, βίντεο , σεμινάρια, πληροφορίες ώρες μαθημάτων Αikido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIKIDO RANDORI DOJO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1623-aikido-randori-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1623-aikido-randori-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AIKIDO ΑΘΗΝΩΝ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/170-aikido-athinon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/170-aikido-athinon/</guid>
      <description>Το dojo είναι από τα παλαιότερα στην Ελλάδα και λειτουργεί σταθερά από το 1990, ενώ ένα μεγάλο ποσοστό των δασκάλων Aikido στην Ελλάδα έχουν αρχίσει την εκπαίδευσή τους και έχουν λάβει τις μαύρες ζώνες τους στο Aikido Αθηνών. Το dojo λειτουγεί 6 ημέρες την εβδομάδα και παρέχεται ένα πλήρες εκπαιδευτικό πρόγραμμα, με ξεχωριστά τμήματα για τους προχωρημένους και τους αρχάριους μαθητές. Το dojo παρέχει υψηλό επίπεδο εξάσκησης και ασφάλειας, ενώ διοργανώνει και σεμινάρια με δασκάλους από την Ιαπωνία και άλλες χώρες (Ιταλία, Ιρλανδία, Αγγλία, ΗΠΑ, Γερμανία, κλπ) τα οποία δίνουν τη δυνατότητα στα μέλη του να διευρύνουν την εξάσκησή τους.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Action Martial Arts &amp;amp; Fitness – Α.Σ Taekwondo Αργυρούπολης
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/353-action-martial-arts-and-fitness-a-s-taekwondo-argyroypolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/353-action-martial-arts-and-fitness-a-s-taekwondo-argyroypolis/</guid>
      <description>Η Πανελλήνια Ένωση Χαπκίντο (ΠEX) με πρόεδρο τον προσωπικό μαθητή του Grand Master Kwang Sik Myung, Master Ευάγγελο Θάνο, 7ου Βαθμού (Dan) μαύρη ζώνη στο Hapkido και 8ου Βαθμού (Dan) μαύρη ζώνη στο Tae Kwon Do, είναι ο μόνος φορέας στην Ελλάδα που μπορεί να εγγυηθεί τη συνεχή εκπαίδευση και υποστήριξη σε κάθε επίπεδο, ως μέλος της Παγκόσμιας Ομοσπονδίας Χαπκίντο (World Hapkido Federation). Αξιοσημείωτο είναι ότι η W.H.F. είναι η μοναδική ομοσπονδία Hapkido η οποία εξασκεί όλη την ύλη του αυθεντικού παραδοσιακού Hapkido με πάνω από 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aiantas Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1198-aiantas-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1198-aiantas-fitness-club/</guid>
      <description>ΠΑΙΔΙΚΑ TMHMATA ΑΠΟ 4+ &amp;amp; ΕΝΗΛΙΚΩΝ ΤΜΗΜΑΤΑ ΠΟΛ.ΤΕΧΝΩΝ AEROBIc</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikibuddha
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1264-aikibuddha/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1264-aikibuddha/</guid>
      <description>Ai-ki-do σημαίνει το μονοπάτι της εναρμόνισης με την συμπαντική ενέργεια και είναι μία από τις πιο ολοκληρωμένες πολεμικές τέχνες συνδυάζοντας κορυφαία τεχνική, ήθος και πνευματικότητα. Είναι η τέχνη της αγάπης που ενώνει τους πάντες αντί να διαιρεί, ένας συνδυασμός σπαθασκίας, απόγονος αυτής των samurai και jujutsu (the art of softness). Περιλαμβάνει τεχνικές σώματος (taijutsu), τεχνικές σπαθιού (kenjutsu) και τεχνικές κονταριού (jojutsu). Το Aikido είναι το πάντρεμα σώματος και πνεύματος και ξεχωρίζει από τις άλλες πολεμικές τέχνες επειδή χαρακτηρίζεται έντονα από τις αρμονικές, ρευστές και δυναμικές κινήσεις.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikido Academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/914-aikido-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/914-aikido-academy/</guid>
      <description>Το Aikido Academy είναι ένα dojo (σχολή) στο οποίο διδάσκεται η τέχνη του Aikido από τον Βασίλη Νυκτερή 4ο Dan Aikikai, F.F.F.A.A.. Στο dojo ακολουθείται η διδασκαλία του Christian Tissier Shihan 7ο Dan Aikikai. Aikido Academy is a dojo where the art of Aikido is being taught from Vassilis Nikteris, 4th Dan Aikikai, F.F.A.A.A.. This dojo follows the teaching of Christian Tissier Shihan, 7th Dan Aikikai. Πρόγραμμα/Schedule: http://www.aikidoacademy.gr/sxoli Σεμινάρια/Seminars: http://www.aikidoacademy.gr/seminars Χάρτης/Map: http://bit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikido Kobukan Dojo - Adam Adamski (6 Dan)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1338-aikido-kobukan-dojo-adam-adamski-6-dan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1338-aikido-kobukan-dojo-adam-adamski-6-dan/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikido Training Center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/557-aikido-training-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/557-aikido-training-center/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aikido zanshin dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1335-aikido-zanshin-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1335-aikido-zanshin-dojo/</guid>
      <description>Καλώς ήρθατε στο Aikido zanshin dojo ZanShin είναι ένας ιαπωνική όρος που χρησιμοποιείται συχνά για την πολεμική τέχνη του Aikido. Μεταφράζεται ως &amp;quot;ατέλειωτη ποιότητα της προσοχής&amp;quot;, &amp;quot;αδιάσπαστη συγκέντρωση&amp;quot;, ή &amp;quot;η καρδιά που παραμένει.&amp;quot; ZanShin είναι η κύρια μέθοδος που εγώ και πολλοί επαγγελματίες sensei Aikido, το χρησιμοποιούν στη διαδικασία μάθησης. Αυτή η διδασκαλία είναι πρακτική και για το μάθημα αλλά και στην ίδια την ζωή μας . Aikido zanshin dojo Η σχολή Aikido zanshin dojo δημιουργήθηκε το 2004 από τον Φάνη Κοκολη .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AikidoWestEnd
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/763-aikidowestend/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/763-aikidowestend/</guid>
      <description>Παρουσιάζονται ενημερώσεις σχετικά με την εκπαίδευση στο aikido στο χώρος μας, καθώς και σχετικά θέματα με την εκπαίδευση στο Aikido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arcane Fighthood
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/309-arcane-fighthood/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/309-arcane-fighthood/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arte Movimento - Capoeira Athens
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/94-arte-movimento-capoeira-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/94-arte-movimento-capoeira-athens/</guid>
      <description>Επισκεφθείτε την ιστοσελίδα μας! www.arte-movimento.gr www.abadacapoeira.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ashtanga Yoga Halandri
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1764-ashtanga-yoga-halandri/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1764-ashtanga-yoga-halandri/</guid>
      <description>Μαθήματα Αστάνγκα γιόγκα. Το οχταπλό μονοπάτι προς της απελευθέρωση. Ένα εργαλείο για σωματική και ψυχική υγεία κατάλληλο για όλους! Υπηρεσίες Αγιουρβεδικής μάλλαξης για την θεραπεία σώματικών, συναισθηματικών και νοητικών εντάσεων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Askitis Boxing-Kick Boxing Academy(Α.Ο. Διαγορας)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1273-askitis-boxing-kick-boxing-academy-a-o-diagoras/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1273-askitis-boxing-kick-boxing-academy-a-o-diagoras/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athens Aikido Society
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/810-athens-aikido-society/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/810-athens-aikido-society/</guid>
      <description>Athens Aikido Society is the oldest Aikido dojo in Greece. It was founded by students of the aikido section of the National Technical University of Athens which was created in 1976-1977 by Costas Politis (the first official Aikido teacher in Greece) and by members of the Kareas Aikido dojo which operates continiously since 1981. In 2012 the society has changed its name to &amp;quot;Athenian Budo Society&amp;quot; and its aims are the study and dissemination of traditional Japanese martial arts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athens Bushido Center (UAD member)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1192-athens-bushido-center-uad-member/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1192-athens-bushido-center-uad-member/</guid>
      <description>ΚΕΝΤΡΟ ΠΟΛΕΜΙΚΩΝ ΤΕΧΝΩΝ ΔΙΔΑΣΚΟΝΤΑΙ ΑΙΚΙΝΤΟ ,ΤΑΙ ΤΣΙ ΤΣΟΥΑΝ . ΕΠΕΙΔΗ ΔΕΝ ΘΕΛΟΥΜΕ ΝΑ ΠΛΗΡΩΣΕΤΕ ΓΙΑ ΝΑ ΜΑΘΕΤΕ ΑΝ ΣΑΣ ΤΑΙΡΙΑΖΟΥΝ ΟΙ ΠΟΛΕΜΙΚΕΣ ΤΕΧΝΕΣ , ΣΑΣ ΠΡΟΣΦΕΡΟΥΜΕ 1 ΕΒΔΟΜΑΔΑ ΔΩΡΕΑΝ ΔΟΚΙΜΗ ΣΕ ΟΠΟΙOΔΗΠΟΤΕ ΤΜΗΜΑ ΤΟΥ ATHENS BUSHIDO CENTER !!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athens Center of Capoeira Corpo Fechado
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/92-athens-center-of-capoeira-corpo-fechado/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/92-athens-center-of-capoeira-corpo-fechado/</guid>
      <description>Η σχολή Capoeira Αθήνας Corpo Fechado δημιουργήθηκε στα τέλη του 2014 και το όνομα μεταφράζεται κυριολεκτικά σαν “κλειστό σώμα” και είναι μία μεταφορά για το άφθαρτο σώμα, μία ιδιότητα που όμως λέει ο θρύλος είχε αποκτήσει ο Besouro Cordão de Ouro (Manoel Henrique Pereira), ένας capoeirista σύμβολο στις αρχές του 20ου αιώνα. Η Capoeira είναι μία αφροβραζιλιάνικη μορφή τέχνης που συνδυάζει μάχη, χορό, παιχνίδι, ρυθμό και κίνηση. Είναι ένας διάλογος μεταξύ των παικτών, μια συνομιλία μέσω της κίνησης που μπορεί να πάρει πολλές αποχρώσεις ανθρώπινης εκφραστικότητας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athens Tai Chi Chuan Association
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/976-athens-tai-chi-chuan-association/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/976-athens-tai-chi-chuan-association/</guid>
      <description>Tai chi chuan (taijiquan) has been part of Chinese culture for hundreds of years. Literally, the translation of the word is &amp;quot;ultimate fist&amp;quot;. Although it is a martial art, it is also an exercise for concentration and health. Its slow and gentle movements conceal the power and vitality within. A Chinese proverb characteristically says: &amp;quot;a needle hidden inside the cotton&amp;quot; Το Τάι Τσι Τσουάν (tai chi chuan, taijiquan) αποτελεί μέρος της πλούσιας κουλτούρας της Κίνας εδώ και εκατοντάδες χρόνια.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athletic Club Panorama
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/317-athletic-club-panorama/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/317-athletic-club-panorama/</guid>
      <description>Tae Kwon Do Ολυμπιακό Άθλημα Σχετικά με εμάς: Ο Αθλητικός Σύλλογος Tae Kwon Do «Πανόραμα» ξεκίνησε το 2015 και βρίσκεται στην οδό Κλεισούρας αρ. 33 Πετρούπολη. Τι κερδίζετε με το Τae kwon do • Ισορροπία, ευλυγισία και ελαστικότητα • Αντανακλαστικά, ταχύτητα και απόλυτο συγχρονισμό κινήσεων • Καλύτερη φυσική κατάσταση και μεγαλύτερη φυσική αντοχή • Βελτίωση σε μεγάλο βαθμό της καρδιοαναπνευστικής λειτουργίας • Κινητοποίηση του μεταβολισμού και κάψιμο του λίπους • Αυτοέλεγχο, αυτοσυγκέντρωση, πειθαρχία • Εκτόνωση, αφού με την προπόνηση χαλαρώνετε από το θυμό και το άγχος Προπονητές είναι Χρήστος Ζώτος , ξεκίνησε το Tae Kwon Do το 1989 , • κάτοχος 3ου DAN , • πρωταθλητής επι σειρά ετών και Βαλκανιονίκης ( επίσης υπήρξε μέλος της Εθνικής ομάδας μας) .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aίας Χολαργού-Boxing Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/290-aias-xolargoy-boxing-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/290-aias-xolargoy-boxing-club/</guid>
      <description>Ο Μ.Α.Σ. ΑΙΑΣ Χολαργου ιδρυθηκε το 1996 απο τον αειμνηστο Στελιο Σταφυλαρακη, φερνοντας για πρωτη φορα την ΠΥΓΜΑΧΙΑ στην πολη μας. Καλλιεργει τμηματα αγωνιστικα, εκμαθησης κ υποδομων, για ολες τις ηλικιες, εχοντας αναδειξει πολλους αθλητες πανελληνιως σε ενα απο τα δυσκολοτερα Ολυμπιακα αγωνισματα, οπως ειναι η Πυγμαχια. Προπονητης του ιστορικου τμηματος του συλλογου ειναι ο Πολιτης Ιασων, αθλητης του ΑΙΑΝΤΑ απο το 1998, με πολλες συμμετοχες κ νικες σε πανελληνια πρωταθληματα κ διασυλογικους αγωνες, ο οποιος πριν προλαβει να κρεμασει τα γαντια του, καθοταν ηδη στις γωνιες των ρινγκ εχοντας την ευθυνη των αθλητων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aθλητικός Όμιλος Χολαργού Judokan
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/295-athlitikos-omilos-xolargoy-judokan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/295-athlitikos-omilos-xolargoy-judokan/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BRASA HELLAS - IRAKLIS GRIGORIADIS FIGHT TEAM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1805-brasa-hellas-iraklis-grigoriadis-fight-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1805-brasa-hellas-iraklis-grigoriadis-fight-team/</guid>
      <description>Brazilian jiu jitsu -MMA .Η σελιδα εχει δημιουργηθει για την αμεση πληροφοριση σας για τις λειτουργειες της ομαδα μας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BUDO LIFE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/833-budo-life/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/833-budo-life/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BUJINKAN BANBUTSU RUTEN DOJO HELLAS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/173-bujinkan-banbutsu-ruten-dojo-hellas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/173-bujinkan-banbutsu-ruten-dojo-hellas/</guid>
      <description>Η σχολή στεγάζεται σε ένα χώρο 150 τ.μ. με 64 αγωνιστικο χωρο προπονησης,που αποτελείται από υψηλής ποιότητας tatami προδιαγραφών Ολυμπιακών αγώνων,συμφωνα με τα προτυπα της Παγκοσμιας Ομοσπονδιας JUDO (IJF) και της ελληνικής ομοσπονδίας JUDO (ΕΟT) καθως και της JJIF (Ju-Jitsu International Federation)και της EFEOZ-Z (Eλληνικη Φιλαθλος Ομοσπονδια Ζιου-Ζιτσου) , ώστε να αποφεύγονται οι όποιες πιθανότητες τραυματισμού κατά τη διάρκεια της προπόνησης. Υπάρχουν επίσης αποδυτήρια αντρών, γυναικών καθώς και ντουζιέρες. Το Bujinkan Dojo Hellas είναι κοντά στο κέντρο και θα το βρείτε πολύ εύκολα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BUJINKAN NICHIGETSU DOJO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/714-bujinkan-nichigetsu-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/714-bujinkan-nichigetsu-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barracão da Capoeira Athens
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/95-barracao-da-capoeira-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/95-barracao-da-capoeira-athens/</guid>
      <description>Flavio Augusto Antunes da Veiga ‘ Mestre Pepeto ‘ was born in the city Guarantingueta, Sao Paulo, Brazil in 1981. He started training Capoeira in 1997 at the age of 16 with the famous teacher and renown capoeira Mestre , Jose Antonio dos Santos de Almeida . In 2004 he received the title of ” Professor ” in Capoeira, a certified teacher’s title from the Federation of Capoeira in Brazil. In 2005 he became a “Contra Mestre”, which is an honorary title and one of the highest certificates in Capoeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Battle Arena
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/329-battle-arena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/329-battle-arena/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boxing academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/895-boxing-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/895-boxing-academy/</guid>
      <description>Η Πυγμαχία δεν είναι πλέον ένα βίαιο άθλημα που αναδεικνύει μόνο τον ανδρισμό. Στις μέρες μας ορίζεται ως ένας νέος τρόπος ζωής για όλους. Από επιχειρηματίες, τραπεζίτες και δικηγόρους, μοντέρνες μαμάδες, μοντέλα και celebrities, μέχρι νέους γεμάτους ενέργεια και διάθεση για ζωή. Επίσης είναι γεγονός ότι η πυγμαχία είναι το ιδανικό άθλημα για καρδιαγγειακή και μυϊκή εκγυμναση. Είναι προπόνηση που βοηθά στον συντονισμό της ψυχικής και σωματικής ισορροπίας αλλά και στην βελτίωση της αυτοπεποίθησης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brothers Gym (Chalkias Boxing Academy)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/270-brothers-gym-chalkias-boxing-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/270-brothers-gym-chalkias-boxing-academy/</guid>
      <description>Σχολή Πυγμαχίας,Kick Boxing,Γυμναστήριο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Budolife (AWA member)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/824-budolife-awa-member/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/824-budolife-awa-member/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bulls Fight Academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/328-bulls-fight-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/328-bulls-fight-academy/</guid>
      <description>Bulls Fight Academy .Στον ειδικά διαμορφωμένο χώρο μας έχετε την ευκαιρία να σας προπονήσουμε και να σας διδάξουμε Kickboxing και Πυγμαχία. Σκοπός μας είναι να συνδυάσουμε την σωματική άσκηση και την τεχνική κατάρτιση ώστε να φτιάξουμε σωστούς αθλητές. Τα προγράμματα μας αφορούν άτομα ανεξαρτήτου ηλικίας τα οποία πέρα από την απλή εκγύμναση μπορούμε να τα προετοιμάσουμε για αγωνιστικό επίπεδο. Παιδικά προγράμματα περιμένουν τους μικρούς μας φίλους ώστε να αθληθούν και να μπουν στον κόσμο των πολεμικών τεχνών που τους διδάσκουν ευγενή άμιλλα, ήθος, σεβασμό και πειθαρχεία.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CHOROS CENTER
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1317-choros-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1317-choros-center/</guid>
      <description>Our studio was created in 2004 in the center of Athens. We practice the traditional Chen Tai Chi Chuan, as well as the traditional Qi Gong forms. We also practice, Meditation and Time Therapy, a modern healing process for the ailments of both body and spirit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COLOSSEUM FIGHTING ARENA ΠΕΙΡΑΙΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1547-colosseum-fighting-arena-peiraias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1547-colosseum-fighting-arena-peiraias/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CORIOLANOS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/963-coriolanos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/963-coriolanos/</guid>
      <description>Mαχητικά Αθλήματα: KICK BOXING, ΠΥΓΜΑΧΙΑ, MIXED MARTIAL ARTS, BRAZILIAN JIU JITSU, KENDO Πολεμικές Τέχνες: NINJUTSU, BARTITSU, TAI CHI CHUAN, SAYOK KALI, ΜΕΣΑΙΩΝΙΚΗ ΣΠΑΘΑΣΚΙΑ, KRAV MAGA Παιδικά τμήματα: TAE KWON DO (3-5 ΕΤΩΝ &amp;amp; 6-12 ΕΤΩΝ), JUDO (5-12 ΕΤΩΝ), KICK BOXING (8-13 ΕΤΩΝ), TANG SOO DO (3-5 ΕΤΩΝ &amp;amp; 6-12 ΕΤΩΝ)), KRAV MAGA KIDS (7-12 ΕΤΩΝ), ZOYZOYNΙΑ ΕΝ ΔΡΑΣΕΙ (18-36 ΜΗΝΩΝ) Προγράμματα Ευεξίας: CROSSFIT, HATHA YOGA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caestus gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/668-caestus-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/668-caestus-gym/</guid>
      <description>Γυμναστήριο Λειτουργικών Προγραμμάτων</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Champions Athletic Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/271-champions-athletic-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/271-champions-athletic-club/</guid>
      <description>Το γυμναστήριο Champions athletic club , εδρεύει στην περιοχή της Νίκαιας πάνω 20 χρόνια! Το 2009 ανέλαβε την διεύθυνση ο σημερινός προπονητής της εθνικής ομάδας καράτε Φώτης Λεκάκος! Στα δύσκολα χρόνια της Ελληνικής οικονομίας κατάφερε με την δυναμικότητα και την αγάπη του για τον αθλητισμό να το αναδείξει ως ενα απο τα καλύτερα γυμναστήρια της περιοχής! Οι σύγχρονες εγκαταστάσεις , ο ανανεωμένος εξοπλισμός , η ποιότητα των παροχών , η προσωπική επαφή με τον αθλούμενο , η υποστήριξη σε όλα τα επίπεδα (διατροφή , λιπομετρησεις , εξατομικευμένα προγράμματα , αποκατάσταση τραυματισμών) , οι ανταγωνιστικές τιμές και η προσέγγιση όλης της οικογένειας (ενήλικες &amp;amp; παιδιά) αποτέλεσαν την συνταγή της επιτυχίας!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chatzichronoglou Fight Academy – CFA
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/304-chatzichronoglou-fight-academy-cfa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/304-chatzichronoglou-fight-academy-cfa/</guid>
      <description>Ο αθλητικός μας σύλλογος έχει έναρξη τον Σεπτέμβρη 2015. Λειτουργούμε όλη μέρα με τμήματα kickboxing ,boxing , mma ,TRX , pilates , personal training Τμήματα παιδικά - ενηλίκων - ιδιαίτερα . Προπονητής του συλλόγου είναι ο Παγκόσμιος Πρωταθλητής WKU K-1 Αλέξανδρος Χατζηχρόνογλου. Για περισσότερες πληροφορίες επικοινωνήστε μαζί μας στα τηλεφωνα 2106016590 και 6973045289.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Choke Luta Livre Academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/297-choke-luta-livre-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/297-choke-luta-livre-academy/</guid>
      <description>CHOKE LUTA LIVRE is a Luta Livre Submission(Brazilian Grappling) and MMA Academy located in Athens, Greece. Our trainer, George Thomadakis is a Black Belt in Luta Livre under Mestre Marcio Cromado(RFT) and Mestre Daniel D&amp;#39; Dane. CHOKE LUTA LIVRE is an official member of the Federacao de Luta Livre Submission do estado do Rio de Janeiro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colosseum Fighting Arena
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/302-colosseum-fighting-arena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/302-colosseum-fighting-arena/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diamond Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/314-diamond-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/314-diamond-camp/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dojo Club Peristeri
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1586-dojo-club-peristeri/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1586-dojo-club-peristeri/</guid>
      <description>Ο Σύλλογος μας ιδρύθηκε το 1987 στο Χαϊδάρι αττικής από τον Λουρμπάκο Πέτρο, με θεμελιώδεις αρχές από την Αυστραλία. Ζούσε στην Αυστραλία και είχε δίπλα του, τους καλύτερους Ιάπωνες προπονητές: όπως τον ΤΑΚΑ. Αργότερα επιστρέφοντας στην Ελλάδα και ιδρύοντας τον όμιλο τζούντο Χαϊδαρίου είχε συνεργασία με τον γενικό γραμματέα της αγγλικής ομοσπονδίας Judo Μicke Lee, κάτοχο 8 Dan. Μετέπειτα το 1994, μαζί με τον γιό του Λουρμπάκο Βασίλη, που τον ακολουθούσε παντού, ιδρύσανε τον όμιλο τζούντο Περιστερίου, που επικρατεί μέχρι σήμερα και έχει πάρει την διάκριση στην δεύτερη θέση παίδων και έχει αναδείξει αθλητές στο παρελθόν με πανελλήνιες διακρίσεις.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EBMAS WING TZUN ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/thessaloniki/1044-ebmas-wing-tzun-thessaloniki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/thessaloniki/1044-ebmas-wing-tzun-thessaloniki/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EVALUTION ESKRIMA HELLAS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1223-evalution-eskrima-hellas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1223-evalution-eskrima-hellas/</guid>
      <description>Το eVALution είναι ενα σύστημα esκrima δημιουργεια του Percival &amp;quot;Val&amp;quot; Pableo o oποιος ηταν για χρονια σε ενα απο τα πρωτα συστηματα Φιλλιπινεζικων Πολεμικων τεχνων παγκοσμιως,το Doce Pares Eskrima. Mε την πολυχρονη εμπειρια του δημιουργησε ενα συστημα Cross training απο ολα τα στυλ που εχει προπονηθει ολα αυτα τα χρονια με συνδυασμό άοπλης (πυγμαχικά χτυπήματα, λακτίσματα, γονατίες, κλειδώματα, ρίψεις) και ένοπλης μάχης (μόνο και διπλό ραβδί,μαχαίρι,ραβδί και μαχαίρι και γενικοτερα αιχμήρα όπλα) με παράλληλη έμφαση στην φυσική κατάσταση αλλα και στο sparing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EVOLUTION TIGER SCHOOL
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/713-evolution-tiger-school/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/713-evolution-tiger-school/</guid>
      <description>School of Evolution Tiger is a martial arts school, specializing in Fu Jow Pai Kung Fu and Point Fighting (Semi Contact).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIGHT LAB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/322-fight-lab/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/322-fight-lab/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIGHT WAY
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/867-fight-way/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/867-fight-way/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FLOW TAIJI CENTER
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/730-flow-taiji-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/730-flow-taiji-center/</guid>
      <description>Το Flow Taiji Center βρίσκεται σε ένα ήσυχο σημείο της Αργυρούπολης, με εύκολη πρόσβαση και πάρκινγκ, πολύ κοντά στη στάση μετρό Αλίμου. Επιλέχτηκε και διαμορφώθηκε κατάλληλα ώστε να αποτελεί έναν όμορφο, ζεστό χώρο που να φιλοξενεί με τον καλύτερο τρόπο τις δραστηριότητες του. Ένα πόλο έλξης για ανθρώπους που θέλουν να βλέπουν τη φωτεινή πλευρά της ζωής και έχουν τη διάθεση να προσφέρουν απλά, θετικά, ωφέλιμα πράγματα στον εαυτό τους και τους γύρω.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FU JOW PAI ΚΗΦΙΣΙΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1626-fu-jow-pai-kifisias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1626-fu-jow-pai-kifisias/</guid>
      <description>The School of Martial Arts has been operating at Politia Tennis Club for 14 consecutive years. A large number of students have been awarded in National and Open Championships through the school. Head of school is Mr. George Kalimeris, with over 30 years of experience. He is an acknowledged coach of martial arts by the General Secretariat for Sports, 5th Degree holder in the Chinese martial art of Fu Jow Pai and vice-president Panhellenic Association Fu Jow Pai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FUDOSHIN DOJO- ΝΕΑ ΣΜΥΡΝΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1401-fudoshin-dojo-nea-smyrni/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1401-fudoshin-dojo-nea-smyrni/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fight Academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/366-fight-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/366-fight-academy/</guid>
      <description>Στo Fight Academy στο Περιστέρι, μπορείς να επιλέξεις ανάμεσα στα πιο ρεαλιστικά μαχητικά στυλ πολεμικών τεχνών όπως: πυγμαχία (boxing), kick boxing, thai boxing, Kick Boxing &amp;amp; Αυτοάμυνα μόνο για γυναίκες Ο εκπαιδευόμενος μπορεί να επιλέξει ανάμεσα στην καλή εκγύμναση του σώματος και τόνωση της αυτοπεποίθησης μέσω της ουσιαστικής εκμάθησης της τέχνης που επιλέγει, είτε τον απαιτητικό δρόμο του υψηλού πρωταθλητισμού (αγώνες κ.λπ.). Η πρώτη γνωριμία μπορεί να γίνει παράλληλα με την πρώτη δοκιμαστική προπόνηση χωρίς υποχρέωση εγγραφής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fight Academy Peramatos
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/257-fight-academy-peramatos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/257-fight-academy-peramatos/</guid>
      <description>Αθλητικός σύλλογος που δραστηριοποιείται στην πόλη του Περάματος από το 1999. Διδάσκεται το μαχητικό άθλημα Wushu Sanda, καθώς και αυτοάμυνα για όλες τις ηλικίες. Το Sanda είναι το μαχητικό-αθλητικό κομμάτι του Kung-fu, είναι πλήρους επαφής και χρησιμοποιεί γροθιές, λακτίσματα και τεχνικές πάλης με ανατροπές και ρίψεις. Είναι αναγνωρισμένο άθλημα και διοργανώνονται πανελλήνια, πανευρωπαϊκά και παγκόσμια πρωταθλήματα. Ο σύλλογός μας έχει πάρα πολλές διακρίσεις σε Ελλάδα και εξωτερικό. Πολλά πανελλήνια πρωταθλήματα, καθώς και 7 Βαλκανικά, 2 πανευρωπαϊκά και 1 παγκόσμιο μετάλλιο στο wushu sanda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fight Club Central Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/816-fight-club-central-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/816-fight-club-central-gym/</guid>
      <description>Αυτοάμυνα, γυμναστική, εκτόνωση και αυτοπεποίθηση στο πιο όμορφο γυμναστήριο της πόλης. Στο Fight Club Galatsi μπορεί οποιοσδήποτε, σε κάθε ηλικία, να διδαχτεί μαχητικά σπορ όρθιας μάχης, μέσα απο το Kick Boxing, το Muay Thai και την Πυγμαχία καθώς και αυτοάμυνα μέσα από το Krav Maga. Τα ομαδικά προγράμματα Crosstraining/TRX με όργανα τελευταίας τεχνολογίας, κάνουν το Fight Club Galatsi, έναν από τους πληρέστερους χώρους άθλησης. Το προπονητικό team του Fight Club Galatsi φροντίζει ώστε όλα τα μέλη να καταρτιστούν άριστα στο σπορ που θα επιλέξουν, να γυμναστούν σωστά, δίνοντας την ευκαιρία σε κάποιον να ασχοληθεί με τον πρωταθλητισμό ή να πάρει πτυχίο προπονητή και άδεια ασκήσεως επαγγέλματος.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fight Club Central Gym Galatsi
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/286-fight-club-central-gym-galatsi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/286-fight-club-central-gym-galatsi/</guid>
      <description>Αυτοάμυνα, γυμναστική, εκτόνωση και αυτοπεποίθηση στο πιο όμορφο γυμναστήριο της πόλης. Στο Fight Club Galatsi μπορεί οποιοσδήποτε, σε κάθε ηλικία, να διδαχτεί μαχητικά σπορ όρθιας μάχης, μέσα απο το Kick Boxing, το Muay Thai και την Πυγμαχία καθώς και αυτοάμυνα μέσα από το Krav Maga. Τα ομαδικά προγράμματα Crosstraining/TRX με όργανα τελευταίας τεχνολογίας, κάνουν το Fight Club Galatsi, έναν από τους πληρέστερους χώρους άθλησης. Το προπονητικό team του Fight Club Galatsi φροντίζει ώστε όλα τα μέλη να καταρτιστούν άριστα στο σπορ που θα επιλέξουν, να γυμναστούν σωστά, δίνοντας την ευκαιρία σε κάποιον να ασχοληθεί με τον πρωταθλητισμό ή να πάρει πτυχίο προπονητή και άδεια ασκήσεως επαγγέλματος.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fighting Spirit kick boxing club Ζωγράφου
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/947-fighting-spirit-kick-boxing-club-zografoy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/947-fighting-spirit-kick-boxing-club-zografoy/</guid>
      <description>Ο Αθλητικός Σύλλογος Fighting Spirit Club Έχει σαν σκοπό την εκμάθηση πολεμικών τεχνών, Taekwondo &amp;amp; Kick Boxing, σε μικρούς αλλά &amp;amp; μεγάλους. Με στόχο την αυτοπροστασία, την συγκέντρωση, τον αυτοέλεγχο και τα γενικά οφέλη του αθλητισμού.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Five Star Academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/289-five-star-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/289-five-star-academy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fukushinkan
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1124-fukushinkan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1124-fukushinkan/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Geobukan
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/887-geobukan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/887-geobukan/</guid>
      <description>ΤΟ GEOBUKAN BUDO ACADEMY ΕΙΝΑΙ ΜΙΑ ΑΚΑΔΗΜΙΑ ΓΙΑ ΤΟ ΑΘΛΗΜΑ ΚΑΙ ΤΗΝ ΠΟΛΕΜΙΚΗ ΤΕΧΝΗ ΤΟΥ JU-JITSU ΚΑΙ ΓΙΑ ΤΗΝ ΙΣΡΑΗΛΙΝΗ ΜΕΘΟΔΟ ΑΥΤΟΑΜΥΝΑΣ KRAV MAGA. ΕΠΙΣΗΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΟΥΝ ΤΜΗΜΑΤΑ : OKINAWA KARATE - ΠΑΓΚΡΑΤΙΟ ΑΘΛΗΜΑ - KICK BOXING - ΠΡΟΣΧΟΛΙΚΗΣ ΑΥΤΟΑΜΥΝΑΣ - ΑΥΤΟΑΜΥΝΑΣ ΓΥΝΑΙΚΩΝ - DANCE FITNESS. Η ΣΧΟΛΗ ΜΑΣ ΣΥΝΕΡΓΑΖΕΤΑΙ ΜΕ ΤΟΝ ΠΡΩΤΑΘΛΗΤΗ ΑΘΛΗΤΙΚΟ ΣΥΛΛΟΓΟ &amp;#39;&amp;#39;ΛΕΥΚΑΡΟ&amp;#39;&amp;#39; ΒΟΥΛΑΣ ΤΟΥ ΟΠΟΙΟΥ ΑΠΟΤΕΛΕΙ ΚΑΙ ΠΡΟΠΟΝΗΤΙΚΗ ΕΔΡΑ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hakushinkai Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/952-hakushinkai-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/952-hakushinkai-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hellenic Inochikan Aikikai
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/708-hellenic-inochikan-aikikai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/708-hellenic-inochikan-aikikai/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hellenic Krav Maga Federation (HKMF)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/254-hellenic-krav-maga-federation-hkmf/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/254-hellenic-krav-maga-federation-hkmf/</guid>
      <description>Official Greece Krav Maga federation</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imba Muay Boran Acharnes
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/255-imba-muay-boran-acharnes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/255-imba-muay-boran-acharnes/</guid>
      <description>Muay Boran: &amp;quot;αρχαία πυγμαχία&amp;quot; Η Πολεμική Τέχνη της 3ης Χιλιετίας Από τις πλέον διαδεδομένες πολεμικές τέχνες θεωρείται το Muay Thai (ή Thai Boxing), χωρίς όμως να είναι ευρέως γνωστό ότι προέρχεται από το Muay Boran - την Αρχαία Ταϋλανδέζικη Πυγμαχία. Η ιστορία του Muay Boran: Η πολεμική τέχνη του Muay Boran, απαριθμεί εκατοντάδες χρόνια ύπαρξης, αφού δημιουργήθηκε μέσα από την ανάγκη για επιβίωση και δοκιμάστηκε από την μακρόχρονη ιστορία πραγματικών μαχών και πολέμων και ειδικά σε μια εποχή που στην μάχη επικρατούσε η δεξιότητα στην μάχη σώμα με σώμα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ioannidis Team
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/287-ioannidis-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/287-ioannidis-team/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jutaidokan
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/524-jutaidokan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/524-jutaidokan/</guid>
      <description>Το Aikido δημιουργήθηκε από τον Morihei Ueshiba (1883-1969), έναν εξαιρετικά προικισμένο και βαθιά πνευματικό άνθρωπο, αποκαλούμενο και ως O-Sensei (Μεγάλος Δάσκαλος). Η βασικότερη αρχή του Aikido είναι η αποτελεσματική εξουδετέρωση μίας αδικαιολόγητης και βίαιας επιθετικής ενέργειας προς εμάς, προστατεύοντας παράλληλα τον επιτιθέμενο από σοβαρό τραυματισμό. Με άλλα λόγια, η ανακατεύθυνση της εισερχόμενης αρνητικής ενέργειας με τρόπο που δεν θα επηρεάσει την αρμονία της σχέσης μας με τους άλλους. Αυτό μπορεί να επιτευχθεί με την καλλιέργεια της εσωτερικής ηθικής συμπεριφοράς διαμέσου της επιμελούς και αδιάλειπτης μελέτης των τεχνικών.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>K1 GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/301-k1-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/301-k1-gym/</guid>
      <description>KICK BOXING BRAZILIAN JIU JITSU BOXING MMA CROSS TRAINING ΠΑΙΔΙΚΑ ΤΜΗΜΑΤΑ (KICK BOXING - BRAZILIAN JIU JITSU)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>K1 GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/832-k1-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/832-k1-gym/</guid>
      <description>KICK BOXING BRAZILIAN JIU JITSU BOXING MMA CROSS TRAINING ΠΑΙΔΙΚΑ ΤΜΗΜΑΤΑ (KICK BOXING - BRAZILIAN JIU JITSU)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KARATE ΑΙΓΑΛΕΩ - Η ΚΑΡΔΙΑ ΤΟΥ ΠΟΛΕΜΙΣΤΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/635-karate-aigaleo-i-kardia-toy-polemisti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/635-karate-aigaleo-i-kardia-toy-polemisti/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KEIKO SHOTOKAN KARATE-DO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/582-keiko-shotokan-karate-do/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/582-keiko-shotokan-karate-do/</guid>
      <description>Keiko Shotokan Karate-Do at Agii Apostoli, Chania, Crete, Greece Σχολή Καράτε Κέικο στους Αγίους Αποστόλους</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KENWAKAI AIKIDO DOJO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1420-kenwakai-aikido-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1420-kenwakai-aikido-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KRAV MAGA PAPAVLACHOPOULOS IOANNIS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1595-krav-maga-papavlachopoulos-ioannis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1595-krav-maga-papavlachopoulos-ioannis/</guid>
      <description>Official Greece Krav Maga federation</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KRAV MAGA ΑΙΓΑΛΕΩ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/636-krav-maga-aigaleo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/636-krav-maga-aigaleo/</guid>
      <description>Το KRAV MAGA είναι ένα σύστημα πρακτικής αυτοάμυνας και τακτικών μάχης, το οποίο εξειδικεύεται στο πώς να αποφεύγονται, να αντιμετωπίζονται και να ξεπερνώνται όλων των ειδών οι επιθέσεις και η βία. Με αυτήν την έννοια δεν ανταγωνίζεται καμμία από τις υπάρχουσες πολεμικές τέχνες. Tο Κραβ Μαγκά προετοιμάζει τους εκπαιδευόμενους στα αντικείμενα της αυτοάμυνας και αυτοπροστασίας, στις ικανότητες της συμπλοκής και της αναμέτρησης σώμα με σώμα, όπως επίσης και στην ικανότητα να υπερασπίζονται άλλους, με έναν μοναδικό και κατανοητό τρόπο διδασκαλιών.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KRAV MAGA ΠΕΡΙΣΤΕΡΙ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1596-krav-maga-peristeri/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1596-krav-maga-peristeri/</guid>
      <description>Το KRAV MAGA είναι ένα σύστημα πρακτικής αυτοάμυνας και τακτικών μάχης, το οποίο εξειδικεύεται στο πώς να αποφεύγονται, να αντιμετωπίζονται και να ξεπερνώνται όλων των ειδών οι επιθέσεις και η βία. Με αυτήν την έννοια δεν ανταγωνίζεται καμμία από τις υπάρχουσες πολεμικές τέχνες. Tο Κραβ Μαγκά προετοιμάζει τους εκπαιδευόμενους στα αντικείμενα της αυτοάμυνας και αυτοπροστασίας, στις ικανότητες της συμπλοκής και της αναμέτρησης σώμα με σώμα, όπως επίσης και στην ικανότητα να υπερασπίζονται άλλους, με έναν μοναδικό και κατανοητό τρόπο διδασκαλιών.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Karate Peiraias
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/315-karate-peiraias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/315-karate-peiraias/</guid>
      <description>Η μεγαλύτερη σχολή παραδοσιακού Shotokan Karate στο κέντρο του Πειραιά. Ενεργό μέλος της Ιαπωνικής Ένωσης Καράτε - JKA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kodokan Aikido Βόρειων Προαστείων
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1247-kodokan-aikido-boreion-proasteion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1247-kodokan-aikido-boreion-proasteion/</guid>
      <description>Αικίντο στα Βόρεια προάστεια - Kodokan Aikido dojo Καθημερινά μαθήματα Aikido πρωινά - απογευματινά - βραδυνά και Σάββατο - παιδικό Aikido κιν. 6972311083 Υπεύθυνος εκπαιδευτής για το τμήμα Aikido: Γρηγοράκης Ευάγγελος Fukushidoin- Nidan Aikiκai Υπό την επίβλεψη του Sensei Γ. Κολιόπουλου 6th Dan Aikikai, Chief Instructor HELLENIC AIKIDO AIKIKAI (HAA) http://hellenicaikidolykovrisi.blogspot.com/ άρθρα, βίντεο , σεμινάρια, πληροφορίες ώρες μαθημάτων Αikido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Krav Maga Mentality
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/303-krav-maga-mentality/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/303-krav-maga-mentality/</guid>
      <description>Οι μαθητές της σχολής Krav Maga Mentality εκπαιδεύονται τόσο σαν ομάδα όσο και προσωπικά. Βασικός στόχος των μαθημάτων είναι να βοηθήσουν τους μαθητές να βελτιώσουν την φυσική τους κατάσταση. Ειδικά επιλεγμένες ασκήσεις προσφέρουν μυϊκή ενδυνάμωση και ελαστικότητα. Παράλληλα, κάθε μαθητής διδάσκεται πως να ενισχύει την ταχύτητα, την αντοχή, την ακρίβεια και τον συγχρονισμό στις κινήσεις. Υποτιθέμενα σενάρια βίας προετοιμάζουν τους μαθητές στην εφαρμογή αμυντικών αντιδράσεων ανάλογα με τον σωματότυπό τους και τις ιδιαιτερότητές τους.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kritikos Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/363-kritikos-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/363-kritikos-camp/</guid>
      <description>Ο Δάσκαλος (KRU) Νίκος Κρητικός είναι στο χώρο των πολεμικών τεχνών πάνω από 25 χρόνια, 12 χρόνια σαν αθλητής. Ξεκίνησε Kiokusin με Δάσκαλο τον Παναγιώτη Αντωνίου, συνέχισε με Δάσκαλο στο Muay Thai, τον Μάριο Μπαρμπάτσα και στην συνέχεια πυγμαχία με Δάσκαλο τον Γιώργο Τσαχάκη. Σταθμός του στις πολεμικές τέχνες ήταν η Ταϊλάνδη η χώρα που γεννήθηκε το MUAY THAI. Εκεί προπονήθηκε με μεγάλους πρωταθλητές όπως BOVI, ANOUAT, YODSANKLAI, ΚΑΟ σε μεγάλα και σκληρά Camp της Ταϊλάνδης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Legacy Fight Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/331-legacy-fight-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/331-legacy-fight-club/</guid>
      <description>Το Legacy Fight Club εγκαινίασε τη λειτουργία του τον Ιανουάριο του 2014. Βρίσκεται στη Λεωφόρο Συγγρού 247 στη Νέα Σμύρνη, σε ένα χώρο 400 τ.μ. σε σημείο εύκολα προσβάσιμο και ορατό. Στις σύγχρονες εγκαταστάσεις και το ευχάριστο περιβάλλον διεξάγονται μαθήματα kick boxing, box, cross training και kick boxing για παιδιά. Επιπλέον διατίθεται χώρος με όργανα γυμναστικής όπου κάποιος μπορεί να εφαρμόσει ένα εξατομικευμένο πρόγραμμα εκγύμνασης, πάντα με την καθοδήγηση των έμπειρων γυμναστών του συλλόγου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MAD GYM by Drinas
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/280-mad-gym-by-drinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/280-mad-gym-by-drinas/</guid>
      <description>CHALLENGE YOURSELF</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MARTIAL ARTS FOUNDATION
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1433-martial-arts-foundation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1433-martial-arts-foundation/</guid>
      <description>To Martial Arts Foundation έχει ξεκινήσει τη λειτουργία του από το Νοέμβριο του 2012 σαν σχολή που δραστηριοποιείται στον χώρο των Παραδοσιακών Πολεμικών Τεχνών και της σύγχρονης αυτοάμυνας. Περιλαμβάνει τμήματα Aikido, Yoga, όπως επίσης και ειδικά ολιγομελή τμήματα αυτοάμυνας. Για περισσότερες λεπτομέρειες για τα τμήματα και το πρόγραμμα μαθημάτων μπορείτε να επισκεφτείτε την ιστοσελίδα μας www.ma-foundation.gr ή να τηλεφωνήσετε στο 690-7479204.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MIRMIDON FIGHTERS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1302-mirmidon-fighters/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1302-mirmidon-fighters/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marousi Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1265-marousi-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1265-marousi-dojo/</guid>
      <description>Παναγιώτης Χατζηδάκης Fukushidoin,Sandan Aikikai,Πτυχιούχος Προπονητής Γ.Γ.Α. Ασχολείται με τις πολεμικές τέχνες από το 1992 και το 1998 έλαβε την μαύρη ζώνη και το 1ο Dan στο T.K.D (W.T.F). Με το Aikido ξεκίνησε να ασχολείται το 2002 στην σχολή του Αντώνη Φανουράκη, στη Λυκόβρυση και συνέχισε στην σχολή του Sensei Κολιόπουλου Γ. στην Αθήνα. Το 2007 έλαβε την μαύρη ζώνη 1o Dan υπό την επίβλεψη του Sensei Κολιόπουλου Γ. (6th Dan), Gordon Jones (7th Dan), Philip Smith (6th Dan).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Martial Arts Foundation (AWA member)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1342-martial-arts-foundation-awa-member/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1342-martial-arts-foundation-awa-member/</guid>
      <description>To Martial Arts Foundation έχει ξεκινήσει τη λειτουργία του από το Νοέμβριο του 2012 σαν σχολή που δραστηριοποιείται στον χώρο των Παραδοσιακών Πολεμικών Τεχνών και της σύγχρονης αυτοάμυνας. Περιλαμβάνει τμήματα Aikido, Yoga, όπως επίσης και ειδικά ολιγομελή τμήματα αυτοάμυνας. Για περισσότερες λεπτομέρειες για τα τμήματα και το πρόγραμμα μαθημάτων μπορείτε να επισκεφτείτε την ιστοσελίδα μας www.ma-foundation.gr ή να τηλεφωνήσετε στο 690-7479204.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Masagatsu Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1604-masagatsu-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1604-masagatsu-dojo/</guid>
      <description>Το Masagatsu Dojo, τμήμα Aikido του Αθλ. Ομίλου &amp;quot;ΑΣΤΡΑΠΗ&amp;quot; Πετρούπολης, διδάσκει την παραδοσιακή τέχνη του Aikido. Tο αϊκίντο είναι Ιαπωνική πολεμική τέχνη, και ιδρύθηκε από τον Μοριχέι Ουεσίμπα (1883-1969) ως αποτέλεσμα της μακρόχρονης εξάσκησης του σε πολλά διαφορετικά είδη παραδοσιακών πολεμικών τεχνών της εποχής του, όπως: Tζου τζίτσου (άοπλες τεχνικές) Kεν τζίτσου (τεχνικές σπαθιού) Tζο τζίτσου (τεχνικές ραβδιού) Για περισσότερες πληροφορίες επικοινωνήστε μαζί μας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meikonikan Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/558-meikonikan-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/558-meikonikan-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Monastiraki Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1315-monastiraki-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1315-monastiraki-dojo/</guid>
      <description>Σχολή aikido στο Μοναστηράκι. Το aikido είναι Ιαπωνική πολεμική τέχνη άμυνας, αρμονίας και ισορροπίας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muay Thai Plexousakis Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/321-muay-thai-plexousakis-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/321-muay-thai-plexousakis-camp/</guid>
      <description>Plexousakis camp Ανθούσης 3 &amp;amp; Παλαιάς Καβάλας,Περιστέρι Αττικής Τηλ.: 210 5739153</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muay Thai Plexousakis camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1603-muay-thai-plexousakis-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1603-muay-thai-plexousakis-camp/</guid>
      <description>Plexousakis camp Ανθούσης 3 &amp;amp; Παλαιάς Καβάλας,Περιστέρι Αττικής Τηλ.: 210 5739153</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Muaythai Νέα Σμύρνη (Blue Dragon Team)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/336-muaythai-nea-smyrni-blue-dragon-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/336-muaythai-nea-smyrni-blue-dragon-team/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NORTHERN EAGLE CLAW KUNG FU – GREGORY VASILAKIS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1147-northern-eagle-claw-kung-fu-gregory-vasilakis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1147-northern-eagle-claw-kung-fu-gregory-vasilakis/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nas Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/313-nas-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/313-nas-camp/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NishiMachi
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1569-nishimachi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1569-nishimachi/</guid>
      <description>Sensei Spyros Sampsonas 3rd dan</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OLD SCHOOL FIGHT GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/330-old-school-fight-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/330-old-school-fight-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Olympian Team
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/574-olympian-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/574-olympian-team/</guid>
      <description>OLYMPIAN TEAM KICK BOXING Κ1 GRAPPLING MMA ΠΑΓΚΡΑΤΙΟΝ JU-JUTSU ΚΟΥΝΤΟΥΡΙΩΤΟΥ 3 ΑΓΙΑ ΒΑΡΒΑΡΑ (στον πεζόδρομο απέναντι από τα Goody&amp;#39;s) τμήματα: αρχαρίων, παιδικά, γυναικεία, ανδρικά και ειδικά τμήματα για σώματα ασφαλείας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Olympian Team – Αθλητικός Σύλλογος Αγίας Βαρβάρας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/332-olympian-team-athlitikos-syllogos-agias-barvaras/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/332-olympian-team-athlitikos-syllogos-agias-barvaras/</guid>
      <description>OLYMPIAN TEAM KICK BOXING Κ1 GRAPPLING MMA ΠΑΓΚΡΑΤΙΟΝ JU-JUTSU ΚΟΥΝΤΟΥΡΙΩΤΟΥ 3 ΑΓΙΑ ΒΑΡΒΑΡΑ (στον πεζόδρομο απέναντι από τα Goody&amp;#39;s) τμήματα: αρχαρίων, παιδικά, γυναικεία, ανδρικά και ειδικά τμήματα για σώματα ασφαλείας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Operational Krav Maga Hellenic Department
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/292-operational-krav-maga-hellenic-department/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/292-operational-krav-maga-hellenic-department/</guid>
      <description>Οι τεχνικές και τακτικές OKM έχουν αναπτυχθεί τις τελευταίες δύο δεκαετίες μετά την αποτυχία του παραδοσιακού συστήματος KRAV MAGA, λόγω της κλιμάκωσης της βίας και της επιθετικότητας του οργανωμένου εγκλήματος και της τρομοκρατίας. OKM χρησιμοποιεί τις αρχές της δράσης και της αντίδρασης, που αποτελούν τη βάση των φυσικών και ενστικτώδεις κινήσεις, οι τεχνικές που διδάσκονται είναι απλές και μπορεί και πρέπει να εφαρμοστούν αποτελεσματικά σε οποιαδήποτε κατάσταση. Επιπλέον, η εκπαίδευση πραγματοποιείται σε μια κατάσταση ψυχικής και σωματικής καταπόνησης, με πολύ περισσότερες και διαφορετικές ασκήσεις ώστε η εκπαιδεύσει να έχει άμεση ανταπόκριση και ορθώσει σωστά την διαχείριση της επιθετικότητας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pagration Arena
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/358-pagration-arena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/358-pagration-arena/</guid>
      <description>Fitness Center/ gym - Martial Arts Academy Γυμναστήριο - Σχολή Πολεμικών Τεχνών Υπολοχαγού Καββαθά 30 (Διακρίας) Ζωγράφου / Υμηττού 219 Παγκράτι.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Palaistra
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1349-palaistra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1349-palaistra/</guid>
      <description>Σκοπός του συλλόγου είναι η καλλιέργεια, ανάπτυξη και διάδοση των πολεμικών τεχνών και των μαχητικών αθλημάτων, θεμελιωμένες στις αρχές του φίλαθλου πνεύματος, της αθλητικής ιδέας, του ευγενούς ανταγωνισμού, του έντιμου και δίκαιου αγώνα και της ίσης αναμέτρησης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Petroutsos Team Boxing CLUB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/360-petroutsos-team-boxing-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/360-petroutsos-team-boxing-club/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Phoenix Boxing Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/256-phoenix-boxing-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/256-phoenix-boxing-club/</guid>
      <description>Ώρες μαθημάτων : Δευτέρα- Παρασκευή 11.00-12.30 17.00-18.30 18.30-20.00 20.00-21.30 21.30-23.00 Σάββατο 11.00-12.30 12.30-14.00 14.00-15.30 15.30-17.00</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pirates Headquarters
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/250-pirates-headquarters/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/250-pirates-headquarters/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pliakos Muay Thai Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/351-pliakos-muay-thai-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/351-pliakos-muay-thai-camp/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Promachos Boxing Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1767-promachos-boxing-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1767-promachos-boxing-club/</guid>
      <description>Πυγμαχία - Kick boxing (Διδάσκουμε την ΤΕΧΝΙΚΗ.. ΟΧΙ τη BIA)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Psilopatis Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1447-psilopatis-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1447-psilopatis-camp/</guid>
      <description>Ο Αθλητικός Σύλλογος Σπαρτιάτικη Ακαδημία είναι μέλος της Πανελλήνιας Ομοσπονδίας Kick Boxing στον κλάδο άθλησης Muay Thai. Kru ο Ψιλοπάτης Γιώργος με εμπειρία στο χώρο των πολεμικών τεχνών από το 1987 έχει σκοπό να προάγει τον σεβασμό και την πειθαρχία. Διδάσκουν την πιο απαιτητική πολεμική τέχνη στην αυθεντική της μορφή με τις συνεχείς εκπαιδεύσεις στην Ταϋλάνδη, Ολλανδία αλλά και στην Ελλάδα. Σε ένα camp με ένα ring που η προπόνηση είναι απαιτητική όχι μόνο για αυτούς που αγαπούν το Muay Thai αλλά και για αυτούς που θέλουν μια ολοκληρωμένη αερόβια άσκηση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pyrsos Fight Team (ΑΓΣ ΚΟΡΩΠΙΟΥ ΕΛ. ΠΥΡΣΟΣ)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/275-pyrsos-fight-team-ags-koropioy-el-pyrsos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/275-pyrsos-fight-team-ags-koropioy-el-pyrsos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royal Academy Mogadam Team
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/299-royal-academy-mogadam-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/299-royal-academy-mogadam-team/</guid>
      <description>Kick Boxing - Muay Thai Academy Κέντρο Εκπαίδευσης και Πολιτισμού του Σώματος Kick Boxing - Muay Thai</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Royal Academy of Kick Boxing &amp;amp; Muay Thai
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1248-royal-academy-of-kick-boxing-and-muay-thai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1248-royal-academy-of-kick-boxing-and-muay-thai/</guid>
      <description>Kick Boxing - Muay Thai Academy Κέντρο Εκπαίδευσης και Πολιτισμού του Σώματος Kick Boxing - Muay Thai</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SEI – KI AIKIDO DOJO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1206-sei-ki-aikido-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1206-sei-ki-aikido-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SHIDOKAN SHIRASAGI DOJO ATHENS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1305-shidokan-shirasagi-dojo-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1305-shidokan-shirasagi-dojo-athens/</guid>
      <description>Shidokan Shirasagi Dojo Athens Στην σχολή μας διδάσκεται το Παραδοσιακό Καράτε της Οκινάουα ! Εκπρόσωπος του συστήματος στην Ελλάδα είναι ο Βασίλης Ραπτόπουλος 5.Dan προσωπικός μαθητής του επικεφαλής στην Ευρώπη για το Okinawa Shorinryu Shidokan Sensei Joachim Laupp 9.Dan Hanshi με έδρα της κεντρικής σχολής το Ντίσελντορφ της Γερμανίας .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SHITOKAI GREECE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1597-shitokai-greece/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1597-shitokai-greece/</guid>
      <description>Ο Αθλητικός Πολιτιστικός Σύλλογος &amp;quot;Ο Δρόμος Του Πολεμιστή&amp;quot;, ένα μη κερδοσκοπικό σωματείο, ιδρύθηκε το 1992 και από το 1997 έως σήμερα, έχει μία πλούσια ενεργό δράση στο χώρο των πολεμικών τεχνών. Είναι αναγνωρισμένος από την Γ.Γ.Α. (Γενική Γραμματεία Αθλητισμού) με φίλαθλη ιδιότητα, μέλος της ΕΛ.Ο.Κ. (Ελληνική Ομοσπονδία Καράτε) του μόνου επίσημου φορέα για το άθλημα του Καράτε, καθώς και μέλος της Ε.Ο.Κ.Ι.Ν. (Ελληνική Ομοσπονδία Κέντο, Ιάιντο, Ναγκινάτα) για την τέχνη του Ιάιντο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>STREET DEFENCE CLUB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1224-street-defence-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1224-street-defence-club/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sei-Ki Aikido Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1204-sei-ki-aikido-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1204-sei-ki-aikido-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shaolin Gong Fu &amp;quot;Η Πηγή του Νεαρού Δάσους 
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/979-shaolin-gong-fu-i-pigi-toy-nearoy-dasoys/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/979-shaolin-gong-fu-i-pigi-toy-nearoy-dasoys/</guid>
      <description>Η σχολή &amp;quot;Πηγή του Νεαρού Δάσους&amp;quot; Ηρακλείου βρίσκεται στην οδό Πλαπούτα &amp;amp; Καλλικράτους 4, στο Ν.Ηράκλειο 141 22, Αθήνα. (Δίπλα στο τέρμα της γραμμής του λεωφορείου &amp;quot;642&amp;quot; και 10&amp;#39; από τον Προαστιακό Σιδηρόδρομο σταθμός &amp;quot;Ηράκλειο&amp;quot;). Στην σχολή γίνονται απογευματινά και πρωινά μαθήματα. Mε την συγκατάθεση και την εγκυρότητα του ίδιου του ηγούμενου του ναού 少林方丈, αξιοσέβαστου Σι Γιούνγκ Σιν 释永信 (Shì Yǒng Xìn). -Επίσημο εγκεκριμένο μέλος της Πανευρωπαϊκής Ομοσπονδίας του Ναού Σαολίν (Shaolin Europian Association) -Αναγνωρισμένος Επίσημος Πολιτιστικός Φορέας Σαολίν (Ε.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shaolin Gongfu
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/883-shaolin-gongfu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/883-shaolin-gongfu/</guid>
      <description>Authentic Traditional Shaolin Kung Fu – Αυθεντικό Παραδοσιακό Σαολίν Κουνγκ Φού (Shàolín Gōng Fu - Shaolin Wu Kung - Σαολίν Γού Κουνγκ) - &amp;quot;Η Πηγή του Νεαρού Δάσους &amp;quot; [希腊少林寺俗家弟子武术会 (Xīlà shàolínsì sújiā dìzǐ wǔshù huì)] - Shaolin Temple Disciple&amp;#39;s Union ΔΑΦΝΗΣ Εγκεκριμένο από τον Ναό Σαολίν Σι 少林寺 (Shào Lín Sì) &amp;quot;Ο ναός του νεαρού δάσους&amp;quot;{http://www.shaolin.org.cn}. Με την συγκατάθεση και την εγκυρότητα του ίδιου του ηγούμενου του ναού 少林方丈, αξιοσέβαστου Σι Γιούνγκ Σιν 释永信 (Shì Yǒng Xìn) καθώς και των ιερέων Σι Χανγκ Τζουίν 释恒君 (Shì Héng Jūn) και Σι Ντε Γιάνγκ 释德扬 (Shì Dé Yáng).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shiai Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1159-shiai-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1159-shiai-club/</guid>
      <description>Το Shiai Club είναι ένας ολοκαίνουργιος, υπερσύγχρονος αθλητικός σύλλογος στον οποίο διδάσκονται τα μαχητικά αθλήματα του Brazilian Jiu-Jitsu και του Judo. Βασικός σκοπός της σχολής μας είναι η καλλιέργεια του πνεύματος και της αυτοπεποίθησης για την ολοκληρωμένη διαμόρφωση του χαρακτήρα, μέσα από την αθλητική και ηθική εκπαίδευση&amp;hellip; Η πολύχρονη αγωνιστική και προπονητική εμπειρία των δασκάλων, μαζί με την υψηλή ποιότητα τεχνικής και γνώσης, χαρακτηρίζουν την σχολή μας και αποτελούν ταυτόχρονα την εγγύηση για τα αποτελέσματά της.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shinken Dojo Athens
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/717-shinken-dojo-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/717-shinken-dojo-athens/</guid>
      <description>Παραδοσιακές Ιαπωνικές Πολεμικές Τέχνες - ninjutsu - taijutsu http://www.bujutsu.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shinkendo Athens - Japanese Swordsmanship, Aikibujutsu/Aikido, Bojutsu
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/105-shinkendo-athens-japanese-swordsmanship-aikibujutsu-aikido-bojutsu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/105-shinkendo-athens-japanese-swordsmanship-aikibujutsu-aikido-bojutsu/</guid>
      <description>Το Shinkendo Athens είναι αφιερωμένο στη διδασκαλία της αυθεντικής τέχνης του σπαθιού των Σάμουραϊ και του Bojutsu (κοντάρι), με μαθήματα στην κύρια έδρα μας στα Κ. Πετράλωνα, διεύθυνση Ηούς 23, στα σύνορα με το Γκάζι, μόλις 3 λέπτα με αυτοκίνητο από την Ομόνοια. Οι μαθητές του Shinkendo μαθαίνουν αληθινές, πρακτικές και θετικές μεθόδους του Ιαπωνικού σπαθιού, πού έχουν χρησιμοποιηθεί από τους Σαμουράι στο πεδίο της μάχης. Επίσης, οι μαθητές μας μαθαίνουν για την ιστορία και τους παραδοσιακούς τρόπους και την φιλοσοφία των Σαμουράι, το Budo/Bushido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skarogiannis Team – House of Champions
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/261-skarogiannis-team-house-of-champions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/261-skarogiannis-team-house-of-champions/</guid>
      <description>Σύλλογος αναγνωρισμένος από την Ελληνική αλλά και την Παγκόσμια Ομοσπονδία Καράτε. Σε μάς, η ταχύτητα,η δύναμη και η τέχνη γίνονται ένα! Εκπαιδευτής - Προπονητής Εθνικής ελλάδος: Στέλιος Σκαρογιάννης - 6 DAN</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SuiBukan
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/suibukan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/suibukan/</guid>
      <description>Kοbayashί shοrin ryu karate dο Το Kοbayashί shοrin ryu karate dο, το οποίο εννοιολογικά μεταφράζεται ως το “karate του μικρού πευκοδάσους”, είναι από τα πιο έγκυρα συστήματα karate. Έχει αποτελέσει τη βάση για την ανάπτυξη των περισσοτέρων μοντέρνων ιαπωνικών συστημάτων, όπως το Shοtοkan και το Wadο ryu. Το Shοrin ryu και το Gοju ryu θεωρούνται τα δύο βασικά συστήματα του karate της Okinawa.
Έχουν βασιστεί σε συστήματα kung fu των επαρχιών Fuchu &amp;amp; Fukien της N.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TAI CHI CHUAN ΝΕΑΣ ΣΜΥΡΝΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1403-tai-chi-chuan-neas-smyrnis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1403-tai-chi-chuan-neas-smyrnis/</guid>
      <description>Το κέντρο Tai Chi Chuan Νέας Σμύρνης ξεκίνησε σαν μια μικρή ομάδα από το 1994. Συγκροτήθηκε και ξεκίνησε επίσημα τις δραστηριότητες του το 1998. Η Λύδια Τυλλιανάκη, είναι κύρια εκπαιδεύτρια και ιδρύτρια του κέντρου. Εν μέρει εκπαιδευτής στο κέντρο είναι και ο Γιάννης Ζουμπρούλης ιδρυτής του Αθλητικού Συλλόγου Ται τσι τουάν Αθήνας. Και οι δύο εκπαιδευτές έχουν αποκτήσει τον τίτλο του senior instructor για το σύστημα που διδάσκoυν απο τον Master Alex Dong.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TEAM WOLF 31
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1294-team-wolf-31/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1294-team-wolf-31/</guid>
      <description>ο team wolf 31 δημιουργήθηκε σαν φόρος τιμής και σεβασμού σε μια γυναίκα που είναι 83 ετών και γεννήθηκε το 1931 και απεβίωσε τον Σεπτέμβρη του 2014</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TORA SHOTOKAN KARATE-DO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/972-tora-shotokan-karate-do/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/972-tora-shotokan-karate-do/</guid>
      <description>Το Karate είναι μια πολεμική τέχνη από την Οκινάβα που πέρασε στην Ιαπωνία από τον Gichin Funakoshi, ο οποίος ίδρυσε το στυλ Shotokan. Είναι μια μορφή άοπλης αυτοάμυνας που αποτελείται από δυναμικές τεχνικές με ολα τα μέρη του σώματος. Σαν σύστημα αυτοάμυνας, δεν εστιάζεται τόσο σε μια σειρά αντιδράσεων σε συγκεκριμένα σενάρια, αλλά διδάσκει μια σειρά αρχών που μπορούν να εφαρμοστούν σε κάθε περίπτωση. Σαν αθλητική δραστηριότητα βοηθά στην ανάπτυξη ισορροπίας, συντονισμού του σώματος, δύναμης και ευελιξίας αλλά αποτελεί και μια εγκεφαλική πρόκληση και απαιτεί συνεχή πνευματική εγρήγορση και ευστροφία.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TZANOS KARATE ACADEMY
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1047-tzanos-karate-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1047-tzanos-karate-academy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taekwondo Jaguar
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/888-taekwondo-jaguar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/888-taekwondo-jaguar/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Taiko Ryu – Martial Arts
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/281-taiko-ryu-martial-arts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/281-taiko-ryu-martial-arts/</guid>
      <description>&amp;quot;Knowledge will give you power, but character respect.&amp;quot; - Bruce Lee</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Talent Boxing Academy (Dimatos Team)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/318-talent-boxing-academy-dimatos-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/318-talent-boxing-academy-dimatos-team/</guid>
      <description>Πυγμαχια,kickboxing,crossbox for all,αιθουσα με βαρη και σαουνα. Ο σύλλογος μας στεγάζεται σε έναν πλήρως εξοπλισμένο χώρο 380τμ επί της οδού Θηβών 60 Πειραιας στον 4ο όροφο.Στην σχολή μας διδάσκονται τα αθλήματα της πυγμαχίας και του kickboxing απο εξιδεικευμένους δασκάλους. Ο τρόπος εκμάθησης που χρησιμοποιούμε καθιστά τα ανωτέρω αθλήματα απολυτως ασφαλή για όλα τα μέλη μας.Ετσι,κάθε ενδιαφερόμενος, ανεξαρτήτου ηλικίας και φύλου μπορεί να γυμναστεί και να μάθει ταυτόχρονα μια πολεμική τέχνη. Επίσης με τα προγράμματα crossbox for all προσφέρουμε έναν ενναλακτικό τρόπο εκγύμνασης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Brotherhood
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/591-the-brotherhood/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/591-the-brotherhood/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Gun Academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/252-the-gun-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/252-the-gun-academy/</guid>
      <description>Κέντρο Μαχητικών Αθλημάτων</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Immortals
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/276-the-immortals/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/276-the-immortals/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Ring Boxing Academy
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/251-the-ring-boxing-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/251-the-ring-boxing-academy/</guid>
      <description>PERSONAL TRAINING I offer Private Boxing Training sessions in Parks, Gyms, or in the comfort of your own home. Beginners are more than welcome to start training. My training sessions are suitable for male/female/kids at any level. Not every lesson is going to be the same. I&amp;#39;ll keep you motivated with the experience and passion I have for Boxing. I can help all my clients achieve their goals starting with a Healthy lifestyle, weight loss, Nutrition Programmes etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tiger Muay Thai Boran Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/340-tiger-muay-thai-boran-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/340-tiger-muay-thai-boran-camp/</guid>
      <description>Καλώς ήρθατε την Οικογένεια του Tiger Muay Thai Boran Camp!!! Το CAMP βρίσκεται στην Αθήνα στην περιοχή του Ταύρου, οδός Γρ. Λαμπράκη 45 και 300 μ. από τον ηλεκτρικό σταθμό του Ταυρου. Διδάσκει στο CAMP o Kru Γκίτσας Θεόδωρος. Στο CAMP διδάσκονται Muay Boran(παραδοσιακό), Muay Thai(αγωνιστικό) και Krabi Krabong (Ταϊλανδέζικα όπλα). Μαζί με την εκμάθηση των παραπάνω ο μαθητής διδάσκεται και την ιστορία του Muay Thai Boran με σκοπό να κατανοήσει την αρχαία πολεμική τέχνη του Muay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Titanas Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1267-titanas-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1267-titanas-gym/</guid>
      <description>Ιστότοπος αναψυχής/σπορ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tokaido Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1654-tokaido-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1654-tokaido-dojo/</guid>
      <description>Το Aikido Dojo Tokaido ιδρύθηκε το 2010 από τον Πέτρο Μουλαγιάννη 5. Dan Aikikai Hombu Dojo, με την υποστήριξη του Νίκου Κλάππα 3. Dan Aikikai Hombu Dojo. Το Aikido Dojo Tokaido είναι αφιερωμένο στην πρακτική εξάσκηση, τη διάδοση και τη διατήρηση της ιαπωνικής πολεμικής τέχνης του Αϊκίντο. Σήμερα καλύπτει τέσσερις περιοχές του Νομού Αττικής, με τη λειτουργία σχολών σε Αθήνα, Αγία Παρασκευή, Μαρούσι (ΟΑΚΑ) και Ραφήνα, ενώ όλες οι σχολές είναι ιδρυτικά μέλη της Ελληνικής Ενώσεως Αϊκίντο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tragakis Studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/312-tragakis-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/312-tragakis-studio/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Triantafyllis Kifissia NORTH Team
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1161-triantafyllis-kifissia-north-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1161-triantafyllis-kifissia-north-team/</guid>
      <description>ΚΑΡΑΤΕ ΓΙΑ ΠΑΙΔΙΑ Τα οφέλη των παιδιών μας μέσα από την άθληση στο ΚΑΡΑΤΕ και τις Πολεμικές Τέχνες είναι η εκγύμναση, η αυτοάμυνα, η αυτοεκτίμηση και η αυτοπεποίθηση, ο αυτοέλεγχος, ο σεβασμός προς τους άλλους, η ομαδικότητα αλλά και το παιχνίδι και η θετική ενέργεια. ΚΑΡΑΤΕ ΓΙΑ ΕΝΗΛΙΚΕΣ Οι ενήλικες μπορούν να αθληθούν στην ομάδα μας κερδίζοντας φυσική κατάσταση, γνώσεις αυτοάμυνας και αυτοπεποίθηση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Triantafyllis Team
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/818-triantafyllis-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/818-triantafyllis-team/</guid>
      <description>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΚΑΡΑΤΕ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΜΕΝΟ ΣΩΜΑΤΕΙΟ ΑΠΟ ΤΗΝ Γ.Γ.Α. ΑΓΩΝΙΣΤΙΚΑ-ΠΑΡΑΔΟΣΙΑΚΑ ΤΜΗΜΑΤΑ SHOTOKAN ΚΑΡΑΤΕ KYOKUSHIN - FULL CONTACT KARATE BRAZILIAN JIU JITSU - GRAPPLING - FREESTYLE WRESTLING FITNESS-ZUMBA-TRX-POWERBALL-DANCE AEROBIC</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tribe
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/98-tribe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/98-tribe/</guid>
      <description>Στο Tribe είμαστε μια κοινότητα ανθρώπων που ασκούμαστε ως μέλη σε ένα ή περισσότερα Tribes (Capoeira, Yoga, Ju Jitsu και Fitness) και επιπλέον περνάμε χρόνο μαζί σαν μια μεγάλη ομάδα. Στο χώρο μας ακόμα λειτουργεί και Massage. Join us to be a happier and healthier you!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tzanos Karate Academy TKA
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1046-tzanos-karate-academy-tka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1046-tzanos-karate-academy-tka/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Umibe no Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/742-umibe-no-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/742-umibe-no-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viper Fight Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/269-viper-fight-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/269-viper-fight-club/</guid>
      <description>krav maga, Kick Boxing, Boxing, Sanda, brazilian jiu jitsu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vizantinos Target Sport Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/324-vizantinos-target-sport-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/324-vizantinos-target-sport-club/</guid>
      <description>Ο στόχος του εγχειρήματος είναι μέσω των προπονήσεων σε πολεμικά αθλήματα όπως:Πυγμαχία,ΜΜΑ,TaekWonDo,Kick Boxing,Cross Fitness,MUAI THAI,να βελτιωθούν και να αναπτυχθούν όλες εκείνες οι τεχνικοτακτικές συνιστώσες που θα οδηγήσουν τον αθλητή στη μεγιστοποίηση της απόδοσής του.Επίσης,ο ΒΥΖΑΝΤΙΝΟΣ TARGET SPORT CLUB περιλαμβάνει προγράμματα για: -ΕΡΓΟΜΕΤΡΙΚΟ ΕΛΕΓΧΟ -ΕΛΕΓΧΟ ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΝΑΠΤΥΞΗ ΤΗΣ ΔΥΝΑΜΗΣ ΚΑΙ ΤΑΧΥΤΗΤΑΣ ΤΩΝ ΑΘΛΗΤΩΝ -ΕΛΕΓΧΟ ΓΙΑ ΤΗΝ ΒΕΛΤΙΩΣΗ ΤΟΥ ΚΑΡΔΙΟΑΝΑΠΝΕΥΣΤΙΚΟΥ ΣΥΣΤΗΜΑΤΟΣ -ΓΟΝΙΔΙΑΚΟ ΕΛΕΓΧΟ -ΑΝΑΕΡΟΒΙΑ ΙΣΧΥ Οι προπονήσεις γίνονται είτε ατομικά ή σε ευέλικτα group,πάντα υπο την καθοδήγηση ειδικευμένων προπονητών με εμπειρία,σε αθλητές όλων των κατηγοριών</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vyzantinos Target Sport Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/153-vyzantinos-target-sport-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/153-vyzantinos-target-sport-club/</guid>
      <description>Ο στόχος του εγχειρήματος είναι μέσω των προπονήσεων σε πολεμικά αθλήματα όπως:Πυγμαχία,ΜΜΑ,TaekWonDo,Kick Boxing,Cross Fitness,MUAI THAI,να βελτιωθούν και να αναπτυχθούν όλες εκείνες οι τεχνικοτακτικές συνιστώσες που θα οδηγήσουν τον αθλητή στη μεγιστοποίηση της απόδοσής του.Επίσης,ο ΒΥΖΑΝΤΙΝΟΣ TARGET SPORT CLUB περιλαμβάνει προγράμματα για: -ΕΡΓΟΜΕΤΡΙΚΟ ΕΛΕΓΧΟ -ΕΛΕΓΧΟ ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΝΑΠΤΥΞΗ ΤΗΣ ΔΥΝΑΜΗΣ ΚΑΙ ΤΑΧΥΤΗΤΑΣ ΤΩΝ ΑΘΛΗΤΩΝ -ΕΛΕΓΧΟ ΓΙΑ ΤΗΝ ΒΕΛΤΙΩΣΗ ΤΟΥ ΚΑΡΔΙΟΑΝΑΠΝΕΥΣΤΙΚΟΥ ΣΥΣΤΗΜΑΤΟΣ -ΓΟΝΙΔΙΑΚΟ ΕΛΕΓΧΟ -ΑΝΑΕΡΟΒΙΑ ΙΣΧΥ Οι προπονήσεις γίνονται είτε ατομικά ή σε ευέλικτα group,πάντα υπο την καθοδήγηση ειδικευμένων προπονητών με εμπειρία,σε αθλητές όλων των κατηγοριών</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WING CHUN KUNG FU - BREBOS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/712-wing-chun-kung-fu-brebos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/712-wing-chun-kung-fu-brebos/</guid>
      <description>Foshan Wing Chun Kung Fu, Kwok Fu line , Αυτοαμυνα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>White Tiger Muay Thai Camp
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/350-white-tiger-muay-thai-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/350-white-tiger-muay-thai-camp/</guid>
      <description>Γνωρίστε από κοντά την εκρηκτική πολεμική τέχνη της Ταϋλάνδης. Muay Thai/ Muay Boran/ Krabi Krabong Τμήματα αρχαρίων/προχωρημένων/ αθλητών Μηνιαία συνδρομή 40 ευρώ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wu Yongchunquan Academy-Foshan WingChun
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1408-wu-yongchunquan-academy-foshan-wingchun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1408-wu-yongchunquan-academy-foshan-wingchun/</guid>
      <description>Βασική αρχή και επιδίωξη είναι το άτομο να κατορθώσει να «εκμεταλλευθεί» το μυαλό του, προκειμένου να υπερτερήσει, γρήγορα και αποτελεσματικά, απέναντι στην ωμή φυσική δύναμη, της οποίας θα γίνει δέκτης.Δίνει έμφαση στην ταυτόχρονη άμυνα και επίθεση. Αποτελείται από απλές, σύντομες και άμεσες κινήσεις, οι οποίες αποσκοπούν στην εξάλειψη της σπατάλης ενέργειας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>X Fight Nation
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/247-x-fight-nation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/247-x-fight-nation/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Xtreme Defence Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/334-xtreme-defence-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/334-xtreme-defence-club/</guid>
      <description>Krav Maga, Muay Thai, Kick Boxing http://www.xdc.gr/ http://www.kravmaga-petroupoli.gr/ http://www.muaythai-athens.gr/ http://www.muaythai-petroupoli.gr/ http://www.kravmaga-athens.gr/</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>YING JOW PAI ΗΛΙΟΥΠΟΛΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/973-ying-jow-pai-ilioypolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/973-ying-jow-pai-ilioypolis/</guid>
      <description>EAGLE CLAW KUNG FU WU STYLE TAI CHI CHUAN</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yao Bao Foshan Wing Chun
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/265-yao-bao-foshan-wing-chun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/265-yao-bao-foshan-wing-chun/</guid>
      <description>Το wing chun είναι ένα μαχητικό σύστημα πολεμικών τεχνών που έχει τις ρίζες του στη νότια Κίνα.Έχει αναπτυχθεί από γυναίκα και βασίζεται πάνω σε αρχές όπως οικονομία κινήσεων,ταυτόχρονη άμυνα με επίθεση,αμεσότητα κ.λ.π. O στόχος του είναι η αυτοπροστασία του ατόμου σε μία συμπλοκή.Ενισχύει την αυτοπεποίθηση,βοηθάει στη μείωση του άγχους και ενδυναμώνει το μυΪκό σύστημα. Ο εκπαιδευτής μας Τσώλος Βασίλης ξεκίνησε Wing Chun το 2007 και αμέσως το υιοθέτησε ως τρόπο ζωής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ying Jow Pai
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1143-ying-jow-pai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1143-ying-jow-pai/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ZEN CENTER ATHENS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1620-zen-center-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1620-zen-center-athens/</guid>
      <description>To Zen Center είναι ένας χώρος διδασκαλίας των πρακτικών ανατολικής φιλοσοφίας (διαλογισμός, πολεμικές τέχνες, yoga), οι οποίες αφορούν όλες τις διαστάσεις της ανθρώπινης ζωής και επηρεάζουν την εξέλιξη του ατόμου μέσω της ανάπτυξης της αυτογνωσίας και της αυτοπειθαρχίας. Μέσα από τις τέχνες και τις πρακτικές που φιλοξενεί, στοχεύει αφενός στην απόκτηση καλύτερης υγείας και ευρωστίας και αφετέρου στην ανάπτυξη ανθρωπίνων αρετών όπως των αυτοσεβασμού, αλληλοσεβασμού, σθένους, φιλευσπλαχνίας, τιμιότητας και ευθυκρισίας, διαμορφώνοντας με αυτόν τον τρόπο χαρακτήρες ικανούς να συμπορευθούν αρμονικά και δημιουργικά με τους συνανθρώπους τους.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ZEN FIGHTING CLUB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/273-zen-fighting-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/273-zen-fighting-club/</guid>
      <description>kick boxing , kung fu fu jow pai , martial arts, πολεμικές τέχνες , Μαρούσι</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ZEN Fighters
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/852-zen-fighters/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/852-zen-fighters/</guid>
      <description>KUNG FU KICKBOXING GUMDO PILATES TRX CROSS TRAINING</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ZONGAS FIGHTING TEAM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/877-zongas-fighting-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/877-zongas-fighting-team/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zambidis Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/577-zambidis-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/577-zambidis-club/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α. Ο. ΔΥΝAMIKΗΣ ΑΥΤΟΑΜΥΝΑΣ ΚΟΡΩΠΙΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1191-a-o-dynamikis-aytoamynas-koropioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1191-a-o-dynamikis-aytoamynas-koropioy/</guid>
      <description>Εξιδεικευμένες σχολές αυτοάμυνας Wing Tzun Kung Fu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Γ.Σ. «ΕΛΙΤ» Παλαιού Φαλήρου (Elite Fightsports-Vasilis Papanikolaou)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/272-a-g-s-elit-palaioy-faliroy-elite-fightsports-vasilis-papanikolaou/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/272-a-g-s-elit-palaioy-faliroy-elite-fightsports-vasilis-papanikolaou/</guid>
      <description>Kickboxing - Boxing team - Fight fitness - Sports conditioning - Personal training</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Γ.Σ. Πρωτέας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1655-a-g-s-proteas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1655-a-g-s-proteas/</guid>
      <description>Στο Συλλογο μας θα βρειτε τα αθληματα του AIKIDO, JUDO, JODO, TAE KWON DO, KICK BOXING, για όλες τις ηλικίες! Επίσης ZUMBA, HATHA YOGA, PILATES, MODERN DANCE, MEDITATION κ.α.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Γ.Σ. Πρωτέας Ραφήνας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/362-a-g-s-proteas-rafinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/362-a-g-s-proteas-rafinas/</guid>
      <description>Στο Συλλογο μας θα βρειτε τα αθληματα του AIKIDO, JUDO, JODO, TAE KWON DO, KICK BOXING, για όλες τις ηλικίες! Επίσης ZUMBA, HATHA YOGA, PILATES, MODERN DANCE, MEDITATION κ.α.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Ο ΙΛΙΟΥ JUDO CLUB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1032-a-o-ilioy-judo-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1032-a-o-ilioy-judo-club/</guid>
      <description>Καθημερινά γυμνάζονται στις εγκαταστάσεις μας πάνω από 60 αθλητές &amp;amp; αθλήτριες ηλικίας 6 έως&amp;hellip;.! Κάθε χρόνο βραβεύεται ο σύλλογος μας ως πολυνίκης. Στόχος μας όμως παράλληλα είναι εκτός από το σώμα να εξασκούμε και το πνεύμα&amp;hellip;να υπάρχει έμφαση στην συμμετοχή και όχι μόνο στην αναζήτηση του αποτελέσματος. Όχι στην νίκη μέσω αθέμιτου και ανέντιμου ανταγωνισμού. Να καλλιεργείται η έννοια της ομαδικότητας και των φιλικών σχέσεων των αθλητών.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Ο. SPARTACUS - ΝEA ΠΟΛΙΤΕΙΑ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1350-a-o-spartacus-nea-politeia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1350-a-o-spartacus-nea-politeia/</guid>
      <description>Σ Π Α Ρ Τ Α Κ Ο Σ Spartacus ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΟΜΙΛΟΣ Ν Ε Α Σ ΠΟΛΙΤΕΙΑΣ Ο Σύλλογός μας δραστηριοποιείται στο χώρο του Αθλητισμού και του Πολιτισμού, συμμετέχοντας σε αντίστοιχες εκδηλώσεις και των δύο τομέων απασχολώντας και εκπαιδεύοντας νέους και νέες σε “υγιείς” συνήθειες και ενασχολήσεις. Σκοπός του Συλλόγου είναι: Α) Η καλλιέργεια και ανάπτυξη του αθλητικού πνεύματος των νέων, και γενικότερα η πνευματική, μορφωτική και πολιτιστική ανύψωση των μελών, αλλά και της ευρύτερης περιοχής της έδρας του σωματείου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Ο. ΜΠΑΛΙΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1417-a-o-mpalios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1417-a-o-mpalios/</guid>
      <description>Αθλητικός Όμιλος BALIOS, Σελήνης 25, 145 72 Νέο Ηράκλειο Αττικής (400μ. απο το σταθμό του ηλεκρικού Ν. Ηρακλείου) Τηλέφωνο: +30 210 27 73 582 FAX: +30 210 27 73 582 E-mail: info@balios.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Coriolanos
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/264-a-s-coriolanos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/264-a-s-coriolanos/</guid>
      <description>Mαχητικά Αθλήματα: KICK BOXING, ΠΥΓΜΑΧΙΑ, MIXED MARTIAL ARTS, BRAZILIAN JIU JITSU, KENDO Πολεμικές Τέχνες: NINJUTSU, BARTITSU, TAI CHI CHUAN, SAYOK KALI, ΜΕΣΑΙΩΝΙΚΗ ΣΠΑΘΑΣΚΙΑ, KRAV MAGA Παιδικά τμήματα: TAE KWON DO (3-5 ΕΤΩΝ &amp;amp; 6-12 ΕΤΩΝ), JUDO (5-12 ΕΤΩΝ), KICK BOXING (8-13 ΕΤΩΝ), TANG SOO DO (3-5 ΕΤΩΝ &amp;amp; 6-12 ΕΤΩΝ)), KRAV MAGA KIDS (7-12 ΕΤΩΝ), ZOYZOYNΙΑ ΕΝ ΔΡΑΣΕΙ (18-36 ΜΗΝΩΝ) Προγράμματα Ευεξίας: CROSSFIT, HATHA YOGA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Diogenis Fighters
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/262-a-s-diogenis-fighters/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/262-a-s-diogenis-fighters/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Taekwondo ΕΘΝΙΚΟΣ 95
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/346-a-s-taekwondo-ethnikos-95/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/346-a-s-taekwondo-ethnikos-95/</guid>
      <description>ΠΟΛΕΜΙΚΗ ΤΕΧΝΗ - ΟΛΥΜΠΙΑΚΟ ΑΓΩΝΙΣΜΑ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Taekwondo Περιστερίου Παρασίδης
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/293-a-s-taekwondo-peristerioy-parasidis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/293-a-s-taekwondo-peristerioy-parasidis/</guid>
      <description>Αθλητικός σύλλογος Περιστερίου , tae kwon do - kick boxing - πυγμαχία - cross training</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ «ΟΙ Μονομάχοι» Gladiator Team
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/243-a-s-oi-monomaxoi-gladiator-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/243-a-s-oi-monomaxoi-gladiator-team/</guid>
      <description>ΣΤΟΧΟΣ ΑΘΛΗΤΙΚΟΥ ΣΥΛΛΟΓΟΥ Ο βασικός στόχος του Αθλητικού Συλλόγου ‘’ΟΙ ΜΟΝΟΜΑΧΟΙ’’ είναι η ψυχαγωγία και η προαγωγή του πνεύματος της συναδέλφωσης , της αλληλεγγύης και της ευγενούς άμιλλας και η ανάπτυξη των φυσικών ικανοτήτων. Είτε για την καλύτερη προετοιμασία των αθλητών, για την συμμετοχή τους σε αγώνες , είτε για την απλή καρδιοάναπνευστική άσκηση τους , τα μέλη γυμνάζονται πάντα, κάτω από την επίβλεψη ειδικού προπονητή, ανάλογα με το άθλημα που ασκείται .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ ΑΤΛΑΝΤΕΣ ΠΕΡΙΣΤΕΡΙΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1592-a-s-atlantes-peristerioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1592-a-s-atlantes-peristerioy/</guid>
      <description>Το TAE KWON DO είναι ένα σύγχρονο καταξιωμένο Ολυμπιακό άθλημα και είναι κάτι παραπάνω από μια τέχνη αυτοάμυνας. Είναι τρόπος ζωής. Είναι μια φυσική έκφραση της ανθρώπινης θέλησης για επιβίωση. Δίνει στον άνθρωπο την ευκαιρία να ζήσει με υγεία, καθαρό μυαλό, ψυχική δύναμη, αισιοδοξία, αγάπη και σεβασμό για τον συνάνθρωπό του. Βοηθά στο να προσαρμοστεί πιο εύκολα στο σημερινό κοινωνικό περιβάλλον. Η φυσιολογία, η ψυχολογία και η παιδαγωγική μας βεβαιώνουν οτι κάθε σωματική δραστηριότητα είναι εξαρτημένη από τις ψυχοπνευματικές ικανότητες, όπου διαπιστώνεται η αλληλεξάρτηση των λειτουργιών του σώματος-πνεύματος-ψυχής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Αττική Ένωση
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/349-a-s-attiki-enosi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/349-a-s-attiki-enosi/</guid>
      <description>Το 1991 ιδρύθηκε στο Γαλάτσι ο Αθλητικός Σύλλογος ΑΤΤΙΚΗ ΕΝΩΣΗ TaeKwonDo. Ο Σύλλογος μας είναι αναγνωρισμένος από την Γενική Γραμματεία Αθλητισμού (Γ.Γ.Α.), είναι μέλος της Ελληνικής Ομοσπονδίας Ταεκβοντό (ΕΛ.Ο.Τ.) καθώς και των European Taekwondo Union (E.T.U.) και World Taekwondo Federation (W.T.F.). Συμμετέχει όλα αυτά τα χρόνια σε όλα τα επίσημα πρωταθλήματα της Ελλάδας, Τοπικά, Διασυλλογικά, Κύπελλα και Πανελλήνια Πρωταθλήματα που διοργανώνει η ΕΛ.Ο.Τ. και σε όλα τα Διεθνή Πρωταθλήματα στο Εξωτερικό με συνεχείς διακρίσεις.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ ΕΛΕΥΣΙΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/319-a-s-eleysis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/319-a-s-eleysis/</guid>
      <description>Kick Boxing elefsis</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Ερμής Περάματος
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1564-a-s-ermis-peramatos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1564-a-s-ermis-peramatos/</guid>
      <description>ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΜΕΝΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΑΠΟ ΤΗΝ ΕΛ.Ο.Τ., Α.Ο.Τ.Ε., ΓΟΥΣΟΥ ΚΟΥΝΓΚ ΦΟΥ ΚΑΙ ΠΟΚ. ΔΙΠΛΩΜΑΤΟΥΧΟΣ ΠΡΟΠΟΝΗΤΡΙΑ ΑΠΟ ΤΗΝ Γ.Γ.Α. ΚΥΡΙΑΚΗ ΧΑΤΖΟΓΙΑΝΝΑΚΗ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Κραταιός
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/337-a-s-krataios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/337-a-s-krataios/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ ΜΕΓΑΣ ΑΛΕΞΑΝΔΡΟΣ ΜΑΓΟΥΛΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/365-a-s-megas-aleksandros-magoylas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/365-a-s-megas-aleksandros-magoylas/</guid>
      <description>Ο Α.Σ. Μέγας Αλέξανδρος Μαγούλας με προπονητή τον Κωνσταντίνο Χαζαρίδη έχει συγκεντρώσει τα τελευταία χρόνια μία πλειάδα αθλητών (παιδιών και ενηλίκων) που ακολουθούν το Kick Boxing και την πυγμαχια ως ολοκληρωμένο άθλημα, αποκομίζοντας σωματικά και ψυχικά οφέλη. Σε τμήματα αρχαρίων, παιδιά από 5 χρονών, προπονούνται σε ασφαλές περιβάλλον με προστατευτικό εξοπλισμό, αυστηρούς κανόνες και ειδικό τρόπο διδασκαλίας. Ο Α.Σ. Μέγας Αλέξανδρος Μαγούλας είναι αναγνωρισμένος από την Γ.Γ.Α. και την Πανελλήνια Ομοσπονδία Kick Boxing (Π.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Μαίανδρος Ιλίου
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1030-a-s-maiandros-ilioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1030-a-s-maiandros-ilioy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Μακεδών
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/354-a-s-makedon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/354-a-s-makedon/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Ολυμπίων Ρώμη
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/259-a-s-olympion-romi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/259-a-s-olympion-romi/</guid>
      <description>To TAE KWON DO είναι η πιο διαδεδομένη Κορεάτικη πολεμική σχολή. Από το 2000 είναι και ολυμπιακό άθλημα. Στα Κορεάτικα Τάε σημαίνει «κλωτσάω και καταστρέφω με το πόδι», Κβον σημαίνει «χτυπάω με τη γροθιά» και Ντο σημαίνει «τέχνη». Η σχολή μας βρίσκεται στην Άνω Κυψέλη στην οδό Καυκάσου 133. Πληροφορίες 2155455164, 6906458748</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ ΠΟΛΕΜΙΚΩΝ ΤΕΧΝΩΝ ΠΡΩΤΑΘΛΗΤΕΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1424-a-s-polemikon-texnon-protathlites/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1424-a-s-polemikon-texnon-protathlites/</guid>
      <description>Προπονήσεις καθημερινά Δευτέρα έως Παρασκευή. ΤΜΗΜΑΤΑ: 18:00-19:00 (TAE KWON DO 4-9 ετών) 19:00-20:00 (TAE KWON DO 10-15 ετών) 20:00-21:00 (TAE KWON DO 16 και άνω) 21:00-22:30 (KICK BOXING K1 όλες οι ηλικίες) ΠΡΩΙΝΑ ΤΜΗΜΑΤΑ: ΚΑΘΕ ΤΡΙΤΗ-ΤΕΤΑΡΤΗ &amp;amp; ΠΑΡΑΣΚΕΥΗ ΣΤΙΣ 10:30-11:45</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Πολεμικών Τεχνών Πρωταθλητές (LAGOS V. TEAM)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/320-a-s-polemikon-texnon-protathlites-lagos-v-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/320-a-s-polemikon-texnon-protathlites-lagos-v-team/</guid>
      <description>Προπονήσεις καθημερινά Δευτέρα έως Παρασκευή. ΤΜΗΜΑΤΑ: 18:00-19:00 (TAE KWON DO 4-9 ετών) 19:00-20:00 (TAE KWON DO 10-15 ετών) 20:00-21:00 (TAE KWON DO 16 και άνω) 21:00-22:30 (KICK BOXING K1 όλες οι ηλικίες) ΠΡΩΙΝΑ ΤΜΗΜΑΤΑ: ΚΑΘΕ ΤΡΙΤΗ-ΤΕΤΑΡΤΗ &amp;amp; ΠΑΡΑΣΚΕΥΗ ΣΤΙΣ 10:30-11:45</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Σπαρτιάτικη Ακαδημία (Psilopatis Camp)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/352-a-s-spartiatiki-akadimia-psilopatis-camp/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/352-a-s-spartiatiki-akadimia-psilopatis-camp/</guid>
      <description>Ο Αθλητικός Σύλλογος Σπαρτιάτικη Ακαδημία είναι μέλος της Πανελλήνιας Ομοσπονδίας Kick Boxing στον κλάδο άθλησης Muay Thai. Kru ο Ψιλοπάτης Γιώργος με εμπειρία στο χώρο των πολεμικών τεχνών από το 1987 έχει σκοπό να προάγει τον σεβασμό και την πειθαρχία. Διδάσκουν την πιο απαιτητική πολεμική τέχνη στην αυθεντική της μορφή με τις συνεχείς εκπαιδεύσεις στην Ταϋλάνδη, Ολλανδία αλλά και στην Ελλάδα. Σε ένα camp με ένα ring που η προπόνηση είναι απαιτητική όχι μόνο για αυτούς που αγαπούν το Muay Thai αλλά και για αυτούς που θέλουν μια ολοκληρωμένη αερόβια άσκηση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ ΤΡΩΕΣ ΑΛΙΜΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/333-a-s-troes-alimoy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/333-a-s-troes-alimoy/</guid>
      <description>Workout Hall // The key to a new you // CrossFit | Kick Boxing | Boxing | TKO | Indoor Climbing | Brazilian Jiu-Jitsu | Weightlifting | Gymnastics | Kids |</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Τζούντο Εύαθλος
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/260-a-s-tzoynto-eyathlos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/260-a-s-tzoynto-eyathlos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Ωρίωνας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1487-a-s-orionas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1487-a-s-orionas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. &amp;#39;&amp;#39;ΤΟ ΜΟΣΧΑΤΟ&amp;#39;&amp;#39;
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1322-a-s-to-mosxato/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1322-a-s-to-mosxato/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. TΑΕ KWON DO-HAPKIDO ΑΡΓΥΡΟΥΠΟΛΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/731-a-s-tae-kwon-do-hapkido-argyroypolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/731-a-s-tae-kwon-do-hapkido-argyroypolis/</guid>
      <description>Η Πανελλήνια Ένωση Χαπκίντο (ΠEX) με πρόεδρο τον προσωπικό μαθητή του Grand Master Kwang Sik Myung, Master Ευάγγελο Θάνο, 7ου Βαθμού (Dan) μαύρη ζώνη στο Hapkido και 8ου Βαθμού (Dan) μαύρη ζώνη στο Tae Kwon Do, είναι ο μόνος φορέας στην Ελλάδα που μπορεί να εγγυηθεί τη συνεχή εκπαίδευση και υποστήριξη σε κάθε επίπεδο, ως μέλος της Παγκόσμιας Ομοσπονδίας Χαπκίντο (World Hapkido Federation). Αξιοσημείωτο είναι ότι η W.H.F. είναι η μοναδική ομοσπονδία Hapkido η οποία εξασκεί όλη την ύλη του αυθεντικού παραδοσιακού Hapkido με πάνω από 3.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. Άρης TAE KWON DO Άνω Πατησίων
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/157-a-s-aris-tae-kwon-do-ano-patision/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/157-a-s-aris-tae-kwon-do-ano-patision/</guid>
      <description>Η φιλοσοφία της Σχολής Στη Σχολή μας ακολουθούμε μία διαφορετική λογική από αυτή του καταναλωτή. Απαιτεί σεβασμό και πειθαρχία στην ιεραρχία, αυτοπειθαρχία, αυτοκριτική και μακροχρόνια προσπάθεια. Το TaeKwonDo δεν μαθαίνετε σε 10 εύκολα μαθήματα. Η καλλιέργεια του χαρακτήρα μέσα από τις Τέχνες αυτές, έρχεται μετά από συνεχή και μακροχρόνια εκπαίδευση και αγάπη για τον άνθρωπο και την φύση. Η φιλοσοφία του λοιπόν δε μπορεί παρά να είναι οικολογική και ανθρώπινη. Εάν δεν σεβόμαστε τον συνάνθρωπό μας, δεν σεβόμαστε τον εαυτό μας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΑΙΓΕΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/311-a-s-aigeas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/311-a-s-aigeas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΑΤΡΑΠΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1636-a-s-atrapos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1636-a-s-atrapos/</guid>
      <description>Ο Α.Σ. ΑΤΡΑΠΟΣ Χαλάνδρι ξεκίνησε να λειτουργεί το 2004. Σκοπός του η εκμάθηση των πολεμικών τεχνών, μέσα από την οποία καλλιεργούνται και αναπτύσσονται αρμονικά τόσο οι σωματικές όσο οι ψυχικές και πνευματικές ικανότητες και δεξιότητες των αθλουμένων. Στο σύλλογο μας διδάσκονται Ταεκβοντό (Τάε Κβο Ντο - TAE KWON DO) , AIKIDO, TAICHI. Τέχνες που προάγουν το σεβασμό, την πειθαρχία, τον αυτοέλεγχο, την υπομονή και κατεπέκταση διαμορφώνουν ισχυρούς και δυνατούς χαρακτήρες. Πιο συγκεκριμένα: To Ταεκβοντό, από τα πιο δημοφιλή πλέον σπορ στον κόσμο, βοηθά στη σωματική και ψυχική διάπλαση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΑΤΡΑΠΟΣ XAΛΑΝΔΡΙΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1773-a-s-atrapos-xalandrioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1773-a-s-atrapos-xalandrioy/</guid>
      <description>Ο Α.Σ. ΑΤΡΑΠΟΣ Χαλάνδρι ξεκίνησε να λειτουργεί το 2004. Σκοπός του η εκμάθηση των πολεμικών τεχνών, μέσα από την οποία καλλιεργούνται και αναπτύσσονται αρμονικά τόσο οι σωματικές όσο οι ψυχικές και πνευματικές ικανότητες και δεξιότητες των αθλουμένων. Στο σύλλογο μας διδάσκονται Ταεκβοντό (Τάε Κβο Ντο - TAE KWON DO) , AIKIDO, TAICHI. Τέχνες που προάγουν το σεβασμό, την πειθαρχία, τον αυτοέλεγχο, την υπομονή και κατεπέκταση διαμορφώνουν ισχυρούς και δυνατούς χαρακτήρες. Πιο συγκεκριμένα: To Ταεκβοντό, από τα πιο δημοφιλή πλέον σπορ στον κόσμο, βοηθά στη σωματική και ψυχική διάπλαση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. Αρμονία
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/158-a-s-armonia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/158-a-s-armonia/</guid>
      <description>Καράτε ΟΑΚΑ / Karate oaka Ο Αθλητικός σύλλογος καράτε Ειρήνη λειτουργεί τώρα και σε καινούργιο χώρο-προπονητήριο με την επωνυμία Karate Way OAKA. Ο χώρος βρίσκεται στο Ολυμπιακό Αθλητικό Κέντρο Αθηνών - ΟΑΚΑ στο κλειστό κολυμβητήριο στην αίθουσα συγχρονισμένης κολύμβησης. Δυο απο τους παλαιότερους αθλητές του συλλόγου αλλά και απο τους πιο καταξιωμένους αθλητές στον χώρο του παγκόσμιου καράτε θα διδάσκουν τα μυστικά του αθλήματος στους μικρούς καρατεκα του ολυμπιακού σταδίου. Ο λόγος για την Βιβιαννα Μπουλουμπαση 3η παγκόσμια πρωταθλήτρια wkf και επι σειρά ετών πρωταθλήτρια Ελλάδος (1994-2007) και για τον Δημήτρη Ραχούτη 3ο πανευρωπαϊκό πρωταθλητή wkf και πρωταθλητή Ελλάδος (1995-2008).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΒΟΡΕΙΟΣ ΑΕΤΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1803-a-s-boreios-aetos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1803-a-s-boreios-aetos/</guid>
      <description>Στον σύλλογό μας διδάσκονται οι παραδοσιακές Κινέζικες μαχητικές τέχνες (Traditional Chinese Martial Arts - T.C.M.A.) του &amp;quot;Αετού&amp;quot; - Eagle Claw Kung Fu και της &amp;quot;Εσωτερικής Οικογένειας&amp;quot;- Internal Family Boxing (Xing Yi, Tai Ji, Ba Gua). Εξασκούμαστε επίσης στο Sanda και στην Κινέζικη Πάλη (Shuai Jiao). Ιδιαίτερη έμφαση δίνεται στη διδασκαλία των αρχών του κάθε συστήματος. Η τέχνη του Αετού αναπτύσει την ταχύτητα και την ακρίβεια στις τεχνικές. Το Σινγκ Γι δυναμώνει τη βάση μας και την εκρηκτική δύναμη απ&amp;#39; όλο το σώμα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΒΟΡΕΙΟΣ ΑΕΤΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/199-a-s-boreios-aetos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/199-a-s-boreios-aetos/</guid>
      <description>Στον σύλλογό μας διδάσκονται οι παραδοσιακές Κινέζικες μαχητικές τέχνες (Traditional Chinese Martial Arts - T.C.M.A.) του &amp;quot;Αετού&amp;quot; - Eagle Claw Kung Fu και της &amp;quot;Εσωτερικής Οικογένειας&amp;quot;- Internal Family Boxing (Xing Yi, Tai Ji, Ba Gua). Εξασκούμαστε επίσης στο Sanda και στην Κινέζικη Πάλη (Shuai Jiao). Ιδιαίτερη έμφαση δίνεται στη διδασκαλία των αρχών του κάθε συστήματος. Η τέχνη του Αετού αναπτύσει την ταχύτητα και την ακρίβεια στις τεχνικές. Το Σινγκ Γι δυναμώνει τη βάση μας και την εκρηκτική δύναμη απ&amp;#39; όλο το σώμα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΔΥΝΑΜΙΚΩΝ ΑΘΛΗΜΑΤΩΝ ΧΑΛΑΝΔΡΙΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1771-a-s-dynamikon-athlimaton-xalandrioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1771-a-s-dynamikon-athlimaton-xalandrioy/</guid>
      <description>Ο Α.Σ. Δυναμικών Αθλημάτων Χαλανδρίου σας καλωσορίζει στον χώρο του στο κέντρο του Χαλανδρίου και σας προσκαλεί να συμμετάσχετε στα ομαδικά προγράμματα του, με ανώτερο σκοπό την μυϊκή ενδυνάμωση, την τόνωση και την ευεξία σώματος και πνεύματος. Απευθυνόμαστε σε όλες της ηλικίες, σε άνδρες και γυναίκες με μια ποικιλία δυναμικών αθλημάτων και δραστηριοτήτων όπως: Judo Kick Boxing Tai Chi Pilates Yoga Total Body Οι εγγραφές ξεκινούν την 1η Σεπτεμβρίου και σας περιμένουμε να γνωριστούμε από κοντά.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. Δράκος – Moschonas Team
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/296-a-s-drakos-moschonas-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/296-a-s-drakos-moschonas-team/</guid>
      <description>Η ΤΕΧΝΗ Shorinji Tetsukendo Kanda Ha Kamishin Ryu To ζίου ζίτσου είναι μία πολύπλευρη πολεμική τέχνη που, που επιτρέπει στον ασκούμενο να είναι σε θέση να αντεπεξέλθει σε οποιαδήποτε κατάσταση άμυνας ή επίθεσης και γενικά κοντινής μάχης. Κάποιος που γνωρίζει αυτήν την πολεμική τέχνη, είναι ικανός να αντιμετωπίσει πάσης φύσεως αντιπάλους, καθώς και να είναι σε θέση να υπερασπιστεί ένα άλλο άτομο. Περιλαμβάνει γροθιές, λακτίσματα, κλειδώματα, ρίψεις αλλά και έλεγχο του αντιπάλου στο έδαφος αλλά και από όρθια θέση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΕΘΝΙΚΟΣ 95 TAEKWONDO ΠΑΛΑΤΙΑΝΗΣ (ΙΛΙΟΝ)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1387-a-s-ethnikos-95-taekwondo-palatianis-ilion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1387-a-s-ethnikos-95-taekwondo-palatianis-ilion/</guid>
      <description>ΠΟΛΕΜΙΚΗ ΤΕΧΝΗ - ΟΛΥΜΠΙΑΚΟ ΑΓΩΝΙΣΜΑ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΕΛΕΥΣΙΝΑΣ ΑΡΕΝΑ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/911-a-s-eleysinas-arena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/911-a-s-eleysinas-arena/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. Η ΑΤΡΑΠΟΣ - ΑΓ. ΙΩΑΝΝΗ ΡΕΝΤΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/566-a-s-i-atrapos-ag-ioanni-renti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/566-a-s-i-atrapos-ag-ioanni-renti/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΘΕΑΓΕΝΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1088-a-s-theagenis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1088-a-s-theagenis/</guid>
      <description>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΠΟΛΕΜΙΚΩΝ ΤΕΧΝΩΝ TAE KWON DO (WTF) BOXING - KICK BOXING - ΜΜΑ CHEERLEADING ( ΜΑΖΟΡΕΤΕΣ ) ΡΥΘΜΙΚΗ ΓΥΜΝΑΣΤΙΚΗ 1ο ΠΡΟΠΟΝΗΤΗΡΙΟ&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;ΧΑΡΟΚΟΠΟΥ 115 - 117 ΙΣΟΓΕΙΟ ΚΑΛΛΙΘΕΑ 2ο ΠΡΟΠΟΝΗΤΗΡΙΟ&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;ΕΛΕΥΘΕΡΙΟΥ ΒΕΝΙΖΕΛΟΥ 184 1ος ΟΡΟΦΟΣ ΚΑΛΛΙΘΕΑ 210 9566368 210 9566309 6974873656</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΚΑΡΑΤΕ-Ο ΔΡΟΜΟΣ ΤΗΣ ΕΙΡΗΝΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1280-a-s-karate-o-dromos-tis-eirinis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1280-a-s-karate-o-dromos-tis-eirinis/</guid>
      <description>Από το 2006 στο κέντρο του Αμαρουσίου ( Μαρούσι Αττικής ) λειτουργεί ο Αθλητικός Σύλλογος Καράτε » Ο Δρομος της Ειρήνης «. Πτυχιούχοι και έμπειροι προπονητές καθώς επίσης και καταξιωμένοι αθλητές παγκοσμίου επιπέδου καθοδηγούν όσους θέλουν να γνωρίσουν ( μικρούς και μεγάλους ) αυτό το ξεχωριστό σπορ και αυτή την ιδιαίτερη αλλά και ξεχωριστή πολεμική τέχνη. Πολλοί αθλητές του συλλόγου τα τελευταία χρόνια έχουν πετύχει σπουδαίες διακρίσεις, τόσο στα εγχώρια πανελλήνια πρωταθλήματα της Ελληνικής Ομοσπονδίας Καράτε ( ΕΛΟΚ ), όσο και στα διεθνή επίσημα πρωταθλήματα της Παγκόσμιας Ομοσπονδίας Καράτε ( WKF ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΚΡΑΤΑΙΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/868-a-s-krataios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/868-a-s-krataios/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΜΑΧΗΤΙΚΗ ΑΚΑΔΗΜΙΑ ΠΛΑΤΩΝΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/647-a-s-maxitiki-akadimia-platonos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/647-a-s-maxitiki-akadimia-platonos/</guid>
      <description>Στην Α.Σ.Μαχητική Ακαδημία Πλάτωνος ασκούμαστε στο παραδοσιακό Wushu (kung fu). Στόχος είναι η μαχητική ικανότητα (Wu Gong). Αυτό επιτυγχάνεται σιγά-σιγά με πολύπλευρη ενδυνάμωση, με υγεία (σωματική κ ψυχική), με δημιουργική κοινωνικοποίηση, με άσκηση σε αρχές μάχης κ σωστή γεωμετρία σώματος, με τεχνικές, στάσεις, ροή στην κίνηση και επαναλήψεις, με αυτά κ με πολλά άλλα δηλαδή χαρακτηριστικά που στοιχειοθετούν τον πλούτο των παραδοσιακών κινέζικων μαχητικών τεχνών (TCMA). Ειδικότερα ασκούμαστε στο Ying Zhao Fan Zi Men, γνωστό ως Eagle Claw κ στα ελληνικά Νύχι του Αετού.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΝΙΚΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1016-a-s-niki/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1016-a-s-niki/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΟΙ ΚΟΥΡΗΤΕΣ-ΑΛΕΞΑΝΔΡΟΣ ΠΕΤΡΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1721-a-s-oi-koyrites-aleksandros-petroy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1721-a-s-oi-koyrites-aleksandros-petroy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. Οι Νικητές
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1753-a-s-oi-nikites/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1753-a-s-oi-nikites/</guid>
      <description>O Αθλητικός Σύλλογος &amp;#39;&amp;#39;Οι Νικητές&amp;quot; σας καλωσορίζει στον χώρο του στο κέντρο του Χαϊδαρίου. Σας προσκαλεί να γνωρίσετε τους προπονητές μας και να συμμετάσχεται στα ομαδικά προγράμματα του, με στόχο την εκμάθηση πολεμικών τεχνών / μαχητικών αθλημάτων. Απευθυνόμαστε σε άνδρες και γυναίκες όλων των ηλικιών, παρέχοντας ποικιλία δυναμικών αθλημάτων και δραστηριοτήτων, όπως : TAEKWONDO (Ολυμπιακό άθλημα) ΠΥΓΜΑΧΙΑ (Ολυμπιακό άθλημα) KICKBOXING</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΠΥΡΣΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1346-a-s-pyrsos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1346-a-s-pyrsos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΠΥΡΣΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1418-a-s-pyrsos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1418-a-s-pyrsos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΤΑΪ ΤΣΙ ΤΣΟΥΑΝ ΑΘΗΝΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1421-a-s-tai-tsi-tsoyan-athinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1421-a-s-tai-tsi-tsoyan-athinas/</guid>
      <description>Tai chi chuan (taijiquan) has been part of Chinese culture for hundreds of years. Literally, the translation of the word is &amp;quot;ultimate fist&amp;quot;. Although it is a martial art, it is also an exercise for concentration and health. Its slow and gentle movements conceal the power and vitality within. A Chinese proverb characteristically says: &amp;quot;a needle hidden inside the cotton&amp;quot; Το Τάι Τσι Τσουάν (tai chi chuan, taijiquan) αποτελεί μέρος της πλούσιας κουλτούρας της Κίνας εδώ και εκατοντάδες χρόνια.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΤΖΟΥΝΤΟ ΒΡΙΛΗΣΣΙΩΝ ΤΟΚΑΙ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/800-a-s-tzoynto-brilission-tokai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/800-a-s-tzoynto-brilission-tokai/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΦΑΕΘΩΝ ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1392-a-s-faethon-thessalonikis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1392-a-s-faethon-thessalonikis/</guid>
      <description>Σχολή Παραδοσιακών Πολεμικών Τεχνών</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΩΡΙΩΝ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/342-a-s-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/342-a-s-orion/</guid>
      <description>TAE KWON DO (ΟΛΥΜΠΙΑΚΟ ΑΘΛΗΜΑ) WTF HWAL MOO DO</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΩΡΙΩΝ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/664-a-s-orion/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/664-a-s-orion/</guid>
      <description>TAE KWON DO (ΟΛΥΜΠΙΑΚΟ ΑΘΛΗΜΑ) WTF HWAL MOO DO</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΩΡΙΩΝΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1483-a-s-orionas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1483-a-s-orionas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΑΙΟΛΟΣ (ΤΑΕΚΒΟΝΤΟ) ΧΑΙΔΑΡΙ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1756-athlitikos-syllogos-aiolos-taekbonto-xaidari/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1756-athlitikos-syllogos-aiolos-taekbonto-xaidari/</guid>
      <description>ΔΥΝΑΜΙΚΗ-ΑΡΜΟΝΙΚΗ-ΠΑΡΟΥΣΙΑ ΣΤΟΝ ΧΩΡΟ ΤΟΥ ΑΘΛΗΤΙΣΜΟΥ@ΤΗΣ ΕΚΠΑΙΔΕΥΣΗΣ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΑΝΑΤΑΣΙΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/540-athlitikos-syllogos-anatasis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/540-athlitikos-syllogos-anatasis/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΚΑΡΑΤΕ ΚΕΡΑΤΣΙΝΙΟΥ ΝΗΣΙΖΑ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1144-athlitikos-syllogos-karate-keratsinioy-nisiza/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1144-athlitikos-syllogos-karate-keratsinioy-nisiza/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΦΩΚΕΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1622-athlitikos-syllogos-fokeas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1622-athlitikos-syllogos-fokeas/</guid>
      <description>΄΄Φωκέας΄΄ γραμματική κλίση του φωκεύς, κάτοικος αρχαίας Φωκίδας. Οι Φωκείς ήταν αρχαία ελληνική φυλή που κατοικούσε στην περιοχή γύρω από την εύφορη κοιλάδα του Κηφισού της Βοιωτίας. Οι Φωκείς στο μεγαλύτερο μέρος ήταν Δωριείς στην καταγωγή. Οι Φωκείς ήταν πολεμιστές και πήραν μέρος στον τρωικό πόλεμο, στον Α’ Ιερό Πόλεμο, στους Περσικούς, στο Πελοποννησιακό κ.ά. Η χώρα τους, η αρχαία Φωκίδα εκτεινόταν από τον Βόρειο Ευβοϊκό κόλπο μέχρι τον Κορινθιακό κόλπο και περιλάμβανε ολόκληρη την κοιλάδα του Κηφισού και μεγάλο τμήμα των ορεινών όγκων του Παρνασσού και του Καλλίδρομου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΙΑΣ Χολαργού
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/245-aias-xolargoy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/245-aias-xolargoy/</guid>
      <description>Σύλλογος Πυγμαχίας - Kick Boxing - Brazilian Jiu Jitsu (Παιδικό -Εκμάθησης - αγωνιστικό) Προπονητής: Γαδ Νικόλαος email: masaiasholargou@gmail.com</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΚΑΔΗΜΙΑ AIKIDO KOBAYASHI HIROKAZU RYU
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/834-akadimia-aikido-kobayashi-hirokazu-ryu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/834-akadimia-aikido-kobayashi-hirokazu-ryu/</guid>
      <description>Ιστότοπος αφιερωμένος σε events, μαθήματα και σεμινάρια Aikido Kobayashi Ryu στην Ελλάδα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΚΑΔΗΜΙΑ ΕΞΕΛΙΓΜΕΝΩΝ ΜΑΧΗΤΙΚΩΝ ΤΕΧΝΩΝ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1409-akadimia-ekseligmenon-maxitikon-texnon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1409-akadimia-ekseligmenon-maxitikon-texnon/</guid>
      <description>Όποιοι κι αν είναι οι προσωπικοί σας στόχοι μέσω της ενασχόλησής σας με τις πολεμικές τέχνες, στην Ακαδημία Εξελιγμένων Μαχητικών Τεχνών (PMA Hellas) σας προσϕέρουμε τη δυνατότητα να τους επιτύχετε. Ανεξάρτητα από το αν οι στόχοι αυτοί αϕορούν στην αποτελεσματική αυτοάμυνα, τη συμμετοχή σε μαχητικά αγωνίσματα, τη βελτίωση των αθλητικών σας ιδιοτήτων, ή απλώς τη διατήρηση σε ϕόρμα, άντρες, γυναίκες και παιδιά, μπορούν όλοι να επωϕεληθούν από τα εξειδικευμένα ομαδικά και ατομικά προγράμματα της PMA Hellas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Όμιλος Σπετσών Kickboxing
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/279-athlitikos-omilos-spetson-kickboxing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/279-athlitikos-omilos-spetson-kickboxing/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Γυμναστικός Σύλλογος Αγίας Βαρβάρας (Mavridis Team)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/244-athlitikos-gymnastikos-syllogos-agias-barvaras-mavridis-team/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/244-athlitikos-gymnastikos-syllogos-agias-barvaras-mavridis-team/</guid>
      <description>Ερασιτεχνική αθλητική ομάδα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Taekwondo ΘΕΑΓΕΝΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/368-athlitikos-syllogos-taekwondo-theagenis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/368-athlitikos-syllogos-taekwondo-theagenis/</guid>
      <description>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΠΟΛΕΜΙΚΩΝ ΤΕΧΝΩΝ TAE KWON DO (WTF) BOXING - KICK BOXING - ΜΜΑ CHEERLEADING ( ΜΑΖΟΡΕΤΕΣ ) ΡΥΘΜΙΚΗ ΓΥΜΝΑΣΤΙΚΗ 1ο ΠΡΟΠΟΝΗΤΗΡΙΟ&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;ΧΑΡΟΚΟΠΟΥ 115 - 117 ΙΣΟΓΕΙΟ ΚΑΛΛΙΘΕΑ 2ο ΠΡΟΠΟΝΗΤΗΡΙΟ&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash;ΕΛΕΥΘΕΡΙΟΥ ΒΕΝΙΖΕΛΟΥ 184 1ος ΟΡΟΦΟΣ ΚΑΛΛΙΘΕΑ 210 9566368 210 9566309 6974873656</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Zanshin
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/344-athlitikos-syllogos-zanshin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/344-athlitikos-syllogos-zanshin/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος «Ο Κυρίαρχος» (Τhe Master)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/285-athlitikos-syllogos-o-kyriarxos-the-master/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/285-athlitikos-syllogos-o-kyriarxos-the-master/</guid>
      <description>Kick Boxing - Πυγμαχία - Cross Training</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Δύναμη Βύρωνα
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/282-athlitikos-syllogos-dynami-byrona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/282-athlitikos-syllogos-dynami-byrona/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Εχετλαίος
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/249-athlitikos-syllogos-exetlaios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/249-athlitikos-syllogos-exetlaios/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Καράτε «Αρμονία»
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/359-athlitikos-syllogos-karate-armonia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/359-athlitikos-syllogos-karate-armonia/</guid>
      <description>Καράτε ΟΑΚΑ / Karate oaka Ο Αθλητικός σύλλογος καράτε Ειρήνη λειτουργεί τώρα και σε καινούργιο χώρο-προπονητήριο με την επωνυμία Karate Way OAKA. Ο χώρος βρίσκεται στο Ολυμπιακό Αθλητικό Κέντρο Αθηνών - ΟΑΚΑ στο κλειστό κολυμβητήριο στην αίθουσα συγχρονισμένης κολύμβησης. Δυο απο τους παλαιότερους αθλητές του συλλόγου αλλά και απο τους πιο καταξιωμένους αθλητές στον χώρο του παγκόσμιου καράτε θα διδάσκουν τα μυστικά του αθλήματος στους μικρούς καρατεκα του ολυμπιακού σταδίου. Ο λόγος για την Βιβιαννα Μπουλουμπαση 3η παγκόσμια πρωταθλήτρια wkf και επι σειρά ετών πρωταθλήτρια Ελλάδος (1994-2007) και για τον Δημήτρη Ραχούτη 3ο πανευρωπαϊκό πρωταθλητή wkf και πρωταθλητή Ελλάδος (1995-2008).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Καράτε «Ο δρόμος της Ειρήνης»
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/355-athlitikos-syllogos-karate-o-dromos-tis-eirinis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/355-athlitikos-syllogos-karate-o-dromos-tis-eirinis/</guid>
      <description>Από το 2006 στο κέντρο του Αμαρουσίου ( Μαρούσι Αττικής ) λειτουργεί ο Αθλητικός Σύλλογος Καράτε » Ο Δρομος της Ειρήνης «. Πτυχιούχοι και έμπειροι προπονητές καθώς επίσης και καταξιωμένοι αθλητές παγκοσμίου επιπέδου καθοδηγούν όσους θέλουν να γνωρίσουν ( μικρούς και μεγάλους ) αυτό το ξεχωριστό σπορ και αυτή την ιδιαίτερη αλλά και ξεχωριστή πολεμική τέχνη. Πολλοί αθλητές του συλλόγου τα τελευταία χρόνια έχουν πετύχει σπουδαίες διακρίσεις, τόσο στα εγχώρια πανελλήνια πρωταθλήματα της Ελληνικής Ομοσπονδίας Καράτε ( ΕΛΟΚ ), όσο και στα διεθνή επίσημα πρωταθλήματα της Παγκόσμιας Ομοσπονδίας Καράτε ( WKF ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Κυναίγειρος
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/253-athlitikos-syllogos-kynaigeiros/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/253-athlitikos-syllogos-kynaigeiros/</guid>
      <description>210 993 40 40</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Μαχητικών Αθλημάτων Αίγινας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/258-athlitikos-syllogos-maxitikon-athlimaton-aiginas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/258-athlitikos-syllogos-maxitikon-athlimaton-aiginas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Οδυσσέας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/367-athlitikos-syllogos-odysseas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/367-athlitikos-syllogos-odysseas/</guid>
      <description>Ο Αθλητικός Σύλλογος Οδυσσέας ιδρύθηκε το 1997 και μέχρι το 2003 είχε έδρα το Περιστέρι Αττικής. Σε μία προσπάθεια βελτίωσης και ανάπτυξης μεταφερθήκαμε σε έναν πολύ όμορφο χώρο στην διεύθυνση: Μάρκου Μπότσαρη 109 στην Πετρούπολη. Σήμερα στο δυναμικό του έχει πολλούς αθλητές που ασχολούνται συστηματικά με το άθλημα του ΚΑΡΑΤΕ. Είναι αναγνωρισμένος από την Γενική Γραμματεία Αθλητισμού (Γ.Γ.Α) και μέλος της Ελληνικής Ομοσπονδίας Καράτε (ΕΛ.Ο.Κ) Στηρίζει τον πρωταθλητισμό και συμμετέχει σε όλα τα αναγνωρισμένα πρωταθλήματα, έχει ήδη στο δυναμικό του πολλούς αθλητές, με Πανελλήνιες, Βαλκανικές, Μεσογειακές, Ευρωπαϊκές αλλά και Παγκόσμιες διακρίσεις.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Πάνθηρες
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/283-athlitikos-syllogos-panthires/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/283-athlitikos-syllogos-panthires/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος ΦΟΙΝΙΞ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/246-athlitikos-syllogos-foiniks/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/246-athlitikos-syllogos-foiniks/</guid>
      <description>αθλητικος συλλογος taekwondo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αριστοτέλειο Πυγμαχικός Γ.Σ Περιστερίου
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/298-aristoteleio-pygmaxikos-g-s-peristerioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/298-aristoteleio-pygmaxikos-g-s-peristerioy/</guid>
      <description>Το ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ είναι ο σύλλογος πυγμαχίας που ίδρυσε ο Γιώργος Στεφανόπουλος, Ολυμπιονίκης πυγμαχίας στο Λος-Άντζελες, πριν από 20 και&amp;hellip;χρόνια για να διδάξει στα νέα παιδιά τη μαγεία και τα μυστικά της πυγμαχίας. Μετά την ίδρυση του ΣΕΠ ( Σύνδεσμος Επαγγελματικής Πυγμαχίας) από το Γιώργο Στεφανόπουλο, το ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ έχει μετατραπεί στη Μέκκα της επαγγελματικής πυγμαχίας, καθώς πολλές διοργανώσεις του ΣΕΠ πραγματοποιούνται στο χώρο του ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟΥ αλλά και πολλοί επαγγελματίες πυγμάχοι ζητούν τις γνώσεις και την εμπειρία του Στεφανόπουλου προκειμένου να προετοιμαστούν για αγώνες στο εξωτερικό, Στο ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ λειτουργεί καθημερινά τμήμα αρχαρίων στην πυγμαχία και τμήμα αγωνιστικό.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αττική Ένωση TAE KWON DO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/162-attiki-enosi-tae-kwon-do/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/162-attiki-enosi-tae-kwon-do/</guid>
      <description>Το 1991 ιδρύθηκε στο Γαλάτσι ο Αθλητικός Σύλλογος ΑΤΤΙΚΗ ΕΝΩΣΗ TaeKwonDo. Ο Σύλλογος μας είναι αναγνωρισμένος από την Γενική Γραμματεία Αθλητισμού (Γ.Γ.Α.), είναι μέλος της Ελληνικής Ομοσπονδίας Ταεκβοντό (ΕΛ.Ο.Τ.) καθώς και των European Taekwondo Union (E.T.U.) και World Taekwondo Federation (W.T.F.). Συμμετέχει όλα αυτά τα χρόνια σε όλα τα επίσημα πρωταθλήματα της Ελλάδας, Τοπικά, Διασυλλογικά, Κύπελλα και Πανελλήνια Πρωταθλήματα που διοργανώνει η ΕΛ.Ο.Τ. και σε όλα τα Διεθνή Πρωταθλήματα στο Εξωτερικό με συνεχείς διακρίσεις.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Γ.Σ Παλαίστρα
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/356-g-s-palaistra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/356-g-s-palaistra/</guid>
      <description>Σκοπός του συλλόγου είναι η καλλιέργεια, ανάπτυξη και διάδοση των πολεμικών τεχνών και των μαχητικών αθλημάτων, θεμελιωμένες στις αρχές του φίλαθλου πνεύματος, της αθλητικής ιδέας, του ευγενούς ανταγωνισμού, του έντιμου και δίκαιου αγώνα και της ίσης αναμέτρησης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΕΜΠ Dojo
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/923-emp-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/923-emp-dojo/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΕΥΡΥΤΟΣ KICKBOXING-STREET FIGHTING
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1012-eyrytos-kickboxing-street-fighting/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1012-eyrytos-kickboxing-street-fighting/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΚΑΡΑΤΕ ΠΕΙΡΑΙΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1548-karate-peiraias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1548-karate-peiraias/</guid>
      <description>Η μεγαλύτερη σχολή παραδοσιακού Shotokan Karate στο κέντρο του Πειραιά. Ενεργό μέλος της Ιαπωνικής Ένωσης Καράτε - JKA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΚΕΝΤΡΟ ΜΑΧΗΤΙΚΩΝ ΤΕΧΝΩΝ ΤΑΣΟΣ ΖΕΡΒΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/847-kentro-maxitikon-texnon-tasos-zerbas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/847-kentro-maxitikon-texnon-tasos-zerbas/</guid>
      <description>Διδάσκονται: TAE KWON DO MUDO WING CHUN KUNG FU TAI CHI CHUAN HWARANG DO MUDO HAIDONG KUM MOO YEH (Κορεάτικο Σπαθί) RAJA YOGA Επίσης γίνονται σεμινάρια: Nei Kung, Ενεργειακής Ψυχολογίας, Βελονισμού, Διαλογισμού και δύναμης του νου. Παραδίδονται και ιδιαίτερα μαθήματα. Για τις μέρες και ώρες προπονήσεων επισκεφθείτε την ιστοσελίδα μας στο http://polemikestexneszervas.gr/πρόγραμμα ή καλέστε στα τηλέφωνα της σχολής (2106001133 - 6936001133) // Δεν υπάρχει κόστος εγγραφής. // &amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;mdash;&amp;ndash; Διδάσκουμε την δύναμη της ψυχής, του νου, του σώματος, και της αγάπης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΜΟΝΑΣΤΗΡΑΚΙ DOJO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1318-monastiraki-dojo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1318-monastiraki-dojo/</guid>
      <description>Σχολή aikido στο Μοναστηράκι. Το aikido είναι Ιαπωνική πολεμική τέχνη άμυνας, αρμονίας και ισορροπίας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Π.Α.Σ Αρχαία Ολυμπία Ταεκβοντο
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/291-p-a-s-arxaia-olympia-taekvonto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/291-p-a-s-arxaia-olympia-taekvonto/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΠΑΝΕΛΛΗΝΙΑ ΕΝΩΣΗ ΓΟΥΣΟΥ - ΚΟΥΝΓΚ ΦΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1059-panellinia-enosi-goysoy-koyngk-foy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1059-panellinia-enosi-goysoy-koyngk-foy/</guid>
      <description>Η Πανελλήνια Ένωση Γουσου - Κουνγκ Φου ιδρύθηκε το 1972, με στόχο τη διάδοση των Κινέζικων Πολεμικών Τεχνών στην Ελλάδα σαν φιλοσοφία, τρόπο ζωής και πολεμική τέχνη, από τον Δάσκαλο Αθανασίου Δημήτριο. Στον ανωτέρο Αθλητικό Σύλλογο διδάσκονται Γουσου, Βόρειο Σαολίν Κουνγκ Φου, Lohan Chuan, Ba Ji Chuan, Tai Chi Chuan, Chi Kung, Sanshou, Semi Contact και διάφορα όπλα όπως ίσιο και κυρτό σπαθί, λόγχη, βεντάλια, διπλά άγκιστρα, κοντάρι, τριτμηματικό ραβδί κ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΠΟΛΙΤΙΣΤΙΚΟ ΚΕΝΤΡΟ INTERCHINA ΠΕΙΡΑΙΑ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1549-politistiko-kentro-interchina-peiraia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1549-politistiko-kentro-interchina-peiraia/</guid>
      <description>Ying Shou Quan Fan Zi Men Piraeus Team teaches the art of traditional Wusu. It specialises in the Northen style wusu. Taolu (forms) of the Chang Quan and Northen Saolin systems are been tought as basic curriculum. The advanced system the school emphasises in the Guo Family Eagle Claw Kung Fu style, under the guidance of Shifu I.Anastasiou, personal student of Master P.Derventis. Moreover traditional northen Taolu, like the forms Cun Li, Yue Fey Quan, Jie Quan the use of traditional Northen weapons, as well as Taolu of the Baji Quan Xiao Jia system are included.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Παραδοσιακό Σαολίν &amp;amp; Τάι Τσι &amp;quot;Shaolin Temple Greece-Peristeri
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1594-paradosiako-saolin-and-tai-tsi-shaolin-temple-greece-peristeri/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1594-paradosiako-saolin-and-tai-tsi-shaolin-temple-greece-peristeri/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΡΩΣΙΚΟ ΜΑΧΗΤΙΚΟ ΣΥΣΤΗΜΑ STORM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1470-rosiko-maxitiko-systima-storm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1470-rosiko-maxitiko-systima-storm/</guid>
      <description>Αυτή είναι η επίσημη σελίδα του Ρωσικού Συστήματος Μάχης STORM. To σύστημα STORM είναι ένα εκπαιδευτικό πρόγραμμα μάχης σώμα με σώμα που βασίζεται στην μίξη της κλασικής ρωσικής πολεμικής τέχνης με την σύγχρονη αυτοάμυνα δρόμου. Το σύστημα STORM έχει επιρροές από την ρωσική πυγμαχία, το combat sambo, τις ρωσικές σχολές ROSS, Izvor και Systema, και την προπονητική μεθοδολογία Dynamo Concepts. Στο Ρωσικό Σύστημα Μάχης STORM διδάσκονται : Κτυπήματα - όρθια πάλη - ανατροπές - μάχη εδάφους - άμυνα σε αιχμηρά και κρουστικά όπλα - χρήση μαχαιριού και αυτοσχέδιων όπλων - εγρήγορση, αξιολόγηση και πρόληψη κινδύνου - πρακτικές γνώσεις αυτοάμυνας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Σχολή παραδοσιακού κινέζικου Σαολιν-Κουνγκ Φου. Hung Gar, Wing Chun, Sanda, Tai Chi,Yoga, AIKIDO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1802-sxoli-paradosiakoy-kinezikoy-saolin-koyngk-foy-hung-gar-wing-chun-sanda-tai-chi-yoga-aikido/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1802-sxoli-paradosiakoy-kinezikoy-saolin-koyngk-foy-hung-gar-wing-chun-sanda-tai-chi-yoga-aikido/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Σχολη Capoeira Maroussi
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/97-sxoli-capoeira-maroussi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/97-sxoli-capoeira-maroussi/</guid>
      <description>Capoeira</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>