<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Καταδυτικα Κεντρα on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/categories/%CE%BA%CE%B1%CF%84%CE%B1%CE%B4%CF%85%CF%84%CE%B9%CE%BA%CE%B1-%CE%BA%CE%B5%CE%BD%CF%84%CF%81%CE%B1/</link>
    <description>Recent content in Καταδυτικα Κεντρα on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/categories/%CE%BA%CE%B1%CF%84%CE%B1%CE%B4%CF%85%CF%84%CE%B9%CE%BA%CE%B1-%CE%BA%CE%B5%CE%BD%CF%84%CF%81%CE%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Athina Diving
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1217-athina-diving/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1217-athina-diving/</guid>
      <description>Το Athina Diving ιδρύθηκε το 1994 από τον Δημήτρη Ρούμπο και χάρη στή μοναδική του θέση είναι το μοναδικό καταδυτικό κέντρο σε απόσταση 30 λεπτών απο την Αθήνα που βρίσκεται δίπλα στη θάλασα, έχει άνετο ιδιόκτητο parking και γλύστρα για τα σκάφη του προσφέροντας ολες τις απαραίτητες ανέσεις στον αυτοδύτη. Τα μαθήματα γίνονται σε group ή ατομικά προσαρμοσμένα στο πρόγραμμα του πελάτη παρέχοντας απόλυτη ευελιξία. Για όλους αυτούς τους λόγους και για το επίπεδο διδασκαλίας του έχει συνεχή αύξηση των μαθητών και αυτοδυτών του και θεωρείται ενα απο τα καλύτερα καταδυτικά κέντρα στην Ελλάδα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Azzurro Diving
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1121-azzurro-diving/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1121-azzurro-diving/</guid>
      <description>Η δραστηριότητα του Azzurro Diving στο χώρο της Αυτόνομης Κατάδυσης ξεκινά από το 2003 και είναι κέντρο Εκπαίδευσης Εκπαιδευτών .Το Azzurro Diving Center διευθύνεται από τον Αθανάσιο Πρά (Εκπαιδευτή 3 Αστέρων της Ε.Ο.Υ.Δ.Α -C.M.A.S, της P.A.D.I και άλλων οργανισμών).. Το Azzurro Diving Center είναι εξοπλισμένο με τα ασφαλέστερα των υλικών και εξοπλισμού κατάδυσης πληρώντας τις προϋποθέσεις κατά τα πρότυπα του ISO της Bureau Veritas. Το Azzurro Diving Center είναι αναγνωρισμένη σχολή υπηρεσιών εκπαίδευσης αυτοδυτών, με άδεια υπηρεσιών οργανωμένης - καθοδηγούμενης κατάδυσης και υπηρεσιών εκμίσθωσης καταδυτικού εξοπλισμού από το Υπουργείο Εμπορικής Ναυτιλίας και το Κεντρικό Λιμεναρχείο Πειραιά με Αριθμό Μητρώου 42 και εκδίδει πτυχία της Ε.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mediterranean Dive Center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1544-mediterranean-dive-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1544-mediterranean-dive-center/</guid>
      <description>Σχολή αυτόνομης κατάδυσης PADI 5 * IDC DIVE CENTER Εμπόριο εξοπλισμού αυτόνομης και ελεύθερης κατάδυσης Ενοικίαση εξοπλισμού Οργανωμένες εκδρομές Επισκευή εξοπλισμού</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planet Blue Diving Center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1229-planet-blue-diving-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1229-planet-blue-diving-center/</guid>
      <description>Deutsch folgt unten Το κέντρο μας, είναι παροχέας καταδυτικών υπηρεσιών αναγνωρισμένος από το ΥΕΝ (# αδ. 143 ), με αντικείμενο την Εκπαίδευση Αυτοδυτών όλων των βαθμίδων, την Οργανωμένη – Καθοδηγούμενη Κατάδυση και την Εκμίσθωση Καταδυτικού Εξοπλισμού. Επιπλέον, το κέντρο καταδύσεων Planet Blue είναι πιστοποιημένο από τον Γαλλικό Νηογνώμονα Bureau Veritas, σύμφωνα με τα ευρωπαϊκά πρότυπα ΕΝ 14467. Παρέχουμε κάθε είδους υπηρεσία στους τομείς της Aυτόνομης Kατάδυσης Aναψυχής και του Technical Diving, σε συνεργασία με τους οργανισμούς καταδύσεων SSI, PADI.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>