<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cross Fit on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/subcategories/cross-fit/</link>
    <description>Recent content in Cross Fit on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/subcategories/cross-fit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Cross Training Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1354-cross-training-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1354-cross-training-club/</guid>
      <description>Το πρώτο Cross Training Club της Νέας Σμύρνης!!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CrossFit Northzone
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/829-crossfit-northzone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/829-crossfit-northzone/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CrossFit Piraeus
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1541-crossfit-piraeus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1541-crossfit-piraeus/</guid>
      <description>ΠΟΥ? Στο Λιμάνι, στα σύνορα Πειραιά - Δραπετσώνας, ένας χώρος που θα αλλάξει το πως σκέφτοσασταν τη γυμναστική μέχρι σήμερα! ΠΑΛΙ ΓΥΜΝΑΣΤΗΡΙΟ? Ξεχάστε τα όργανα, ξεχάστε τα βαρετά προγράμματα γυμναστικής που δεν έχουν αποτέλεσμα. ΠΩΣ? Ενόργανη γυμναστική, στίβος, άρση βαρών και ό, τι άλλο μπορεί να φανταστείς σε ένα διασκεδαστικό μίγμα που θα σας συναρπάσει! ΓΙΑΤΙ? Αποκτήστε την καλύτερη φυσική κατάσταση που είχατε ποτέ κι ένα σώμα όπως το έχετε ονειρευτεί, γίνοντας μέλη μια παγκόσμιας κοινότητας ανθρώπων - αθλητών που αποφάσισαν πως το &amp;quot;απλά καλό&amp;quot; δεν είναι πλέον αρκετό!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CrossFit South Factory
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/917-crossfit-south-factory/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/917-crossfit-south-factory/</guid>
      <description>Το CrossFit είναι άθλημα , το άθλημα του Fitness. Στόχος η μέγιστη παραγωγή έργου (αύξηση επίδοσεων σε όλους τους τομείς , που αναλύεται σε αριθμό επαναλήψεων ή κύκλους ασκήσεων, σε συγκεκριμένο χρόνο η σε απαιτούμενο χρόνο για την εκτέλεση τους). Οι προπονήσεις αλλάζουν καθημερινά και αποτελούνται απο λειτουργικές κινήσεις που εκτελούνται με την μέγιστη δυνατή ένταση και ασφάλεια. Συνδυάζονται ασκήσεις βασικής γυμναστικής, (ασκήσεις εδάφους, μονόζυγο, κρίκοι, παράλληλοι ζυγοί),άρσεων ολυμπιακών βαρών ,κωπηλασίας, ρίψεων (medicine balls),βαλλιστικές ( kettle-bells), και πλυομετρικές (Jump-boxes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fitness Lab
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1429-fitness-lab/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1429-fitness-lab/</guid>
      <description>Σε νέες, μοντέρνες εγκαταστάσεις, με πολύ ευχάριστο περιβάλλον, αποτελεί μια εξαιρετική επιλογή για την άσκηση του σώματος και τη βελτίωση της φυσικής κατάστασης. Διαθέτοντας την τεχνολογία Kinesis και τα προγράμματα Pilates, Power Plate και Nautilus, το FITNESS LAB σας υπόσχεται με επαγγελματική ευθύνη, ορατά αποτελέσματα στο σώμα σας, από τις πρώτες μέρες εφαρμογής των προγραμμάτων. To FITNESS LAB απευθύνεται σε όλους, ανεξαιρέτως ηλικίας και φύλου, αρκεί να είναι συνηδειτοποιημένοι σε αυτό που θέλουν να πετύχουν.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GaziCrossFit
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/841-gazicrossfit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/841-gazicrossfit/</guid>
      <description>Το GAZI CROSSFIT βασίζεται στη μεθοδολογία του Functional Τraining: της θεωρίας που στοχεύει στην ενδυνάμωση των καθημερινών λειτουργικών κινήσεων του σώματος μας, της εκγύμνασης που ενισχύει κάθε μυϊκή ομάδα ανάλογα με τις απαιτήσεις της ζωής μας Μετατρέπει τους αθλούμενους κινητικά σε πιο λειτουργικά άτομα και τους βοηθά να αποκτήσουν πλήρη έλεγχο τόσο του σώματος τους, όσο και κάθε βάρους που θα κλιθούν να σηκώσουν, σπρώξουν, πετάξουν. Η κινησιολογία του Functional Training απαρτίζεται από ποικίλες και διαρκώς ανανεούμενες λειτουργικές κινήσεις (όπως squats-καθίσματα, push ups, sit ups- κοιλιακοί και pull ups-έλξεις) οι οποίες μπορούν να πραγματοποιηθούν και σε υψηλή ένταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Psychiko box nine76
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1810-psychiko-box-nine76/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1810-psychiko-box-nine76/</guid>
      <description>Τι είναι Crossfit? Το Crossfit είναι ένα πρόγραμμα ενδυνάμωσης και βελτίωσης της φυσικής κατάστασης που στηρίζεται στην εναλλαγή λειτουργικών ασκήσεων (π.χ έλξεις,κάμψεις,καθίσματα,&amp;#39;άρση βαρών κ.α) που εκτελούνται με μεγάλη ένταση. Το crossfit έχει ως στόχο την προετοιμασία του αθλητή ώστε να αποδίδει καλά σε οποιαδήποτε δοκιμασία του ζητηθεί. Το πιο σημαντικό χαρακτηριστικό του Crossfit είναι το γεγονός ότι συνδυάζει ασκήσεις των παραπάνω παραμέτρων (WOD) ώστε σε κάθε προπόνηση ο αθλητής να δουλεύει παραπάνω από μια δεξιότητες.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WhiteBox CrossFit
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1478-whitebox-crossfit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1478-whitebox-crossfit/</guid>
      <description>Καλώς ήρθατε στη σελίδα του WHITE BOX CrossFit. Εδώ θα έχετε την ευκαιρία να ενημερώνεστε για τα προγράμματα, τις δραστηριότητες μας καθώς και για τα νέα από το κόσμο του CrossFit!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WorkBox
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1249-workbox/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1249-workbox/</guid>
      <description>Τι είναι Crossfit? Το Crossfit είναι ένα πρόγραμμα ενδυνάμωσης και βελτίωσης της φυσικής κατάστασης που στηρίζεται στην εναλλαγή λειτουργικών ασκήσεων (π.χ έλξεις,κάμψεις,καθίσματα,&amp;#39;άρση βαρών κ.α) που εκτελούνται με μεγάλη ένταση. Το crossfit έχει ως στόχο την προετοιμασία του αθλητή ώστε να αποδίδει καλά σε οποιαδήποτε δοκιμασία του ζητηθεί. Το πιο σημαντικό χαρακτηριστικό του Crossfit είναι το γεγονός ότι συνδυάζει ασκήσεις των παραπάνω παραμέτρων (WOD) ώστε σε κάθε προπόνηση ο αθλητής να δουλεύει παραπάνω από μια δεξιότητες.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>