<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Capoeira on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/subcategories/capoeira/</link>
    <description>Recent content in Capoeira on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/subcategories/capoeira/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Arte Movimento - Capoeira Athens
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/94-arte-movimento-capoeira-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/94-arte-movimento-capoeira-athens/</guid>
      <description>Επισκεφθείτε την ιστοσελίδα μας! www.arte-movimento.gr www.abadacapoeira.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athens Center of Capoeira Corpo Fechado
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/92-athens-center-of-capoeira-corpo-fechado/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/92-athens-center-of-capoeira-corpo-fechado/</guid>
      <description>Η σχολή Capoeira Αθήνας Corpo Fechado δημιουργήθηκε στα τέλη του 2014 και το όνομα μεταφράζεται κυριολεκτικά σαν “κλειστό σώμα” και είναι μία μεταφορά για το άφθαρτο σώμα, μία ιδιότητα που όμως λέει ο θρύλος είχε αποκτήσει ο Besouro Cordão de Ouro (Manoel Henrique Pereira), ένας capoeirista σύμβολο στις αρχές του 20ου αιώνα. Η Capoeira είναι μία αφροβραζιλιάνικη μορφή τέχνης που συνδυάζει μάχη, χορό, παιχνίδι, ρυθμό και κίνηση. Είναι ένας διάλογος μεταξύ των παικτών, μια συνομιλία μέσω της κίνησης που μπορεί να πάρει πολλές αποχρώσεις ανθρώπινης εκφραστικότητας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barracão da Capoeira Athens
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/95-barracao-da-capoeira-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/95-barracao-da-capoeira-athens/</guid>
      <description>Flavio Augusto Antunes da Veiga ‘ Mestre Pepeto ‘ was born in the city Guarantingueta, Sao Paulo, Brazil in 1981. He started training Capoeira in 1997 at the age of 16 with the famous teacher and renown capoeira Mestre , Jose Antonio dos Santos de Almeida . In 2004 he received the title of ” Professor ” in Capoeira, a certified teacher’s title from the Federation of Capoeira in Brazil. In 2005 he became a “Contra Mestre”, which is an honorary title and one of the highest certificates in Capoeira.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tribe
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/98-tribe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/98-tribe/</guid>
      <description>Στο Tribe είμαστε μια κοινότητα ανθρώπων που ασκούμαστε ως μέλη σε ένα ή περισσότερα Tribes (Capoeira, Yoga, Ju Jitsu και Fitness) και επιπλέον περνάμε χρόνο μαζί σαν μια μεγάλη ομάδα. Στο χώρο μας ακόμα λειτουργεί και Massage. Join us to be a happier and healthier you!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αριστοτέλειο Πυγμαχικός Γ.Σ Περιστερίου
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/298-aristoteleio-pygmaxikos-g-s-peristerioy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/298-aristoteleio-pygmaxikos-g-s-peristerioy/</guid>
      <description>Το ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ είναι ο σύλλογος πυγμαχίας που ίδρυσε ο Γιώργος Στεφανόπουλος, Ολυμπιονίκης πυγμαχίας στο Λος-Άντζελες, πριν από 20 και&amp;hellip;χρόνια για να διδάξει στα νέα παιδιά τη μαγεία και τα μυστικά της πυγμαχίας. Μετά την ίδρυση του ΣΕΠ ( Σύνδεσμος Επαγγελματικής Πυγμαχίας) από το Γιώργο Στεφανόπουλο, το ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ έχει μετατραπεί στη Μέκκα της επαγγελματικής πυγμαχίας, καθώς πολλές διοργανώσεις του ΣΕΠ πραγματοποιούνται στο χώρο του ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟΥ αλλά και πολλοί επαγγελματίες πυγμάχοι ζητούν τις γνώσεις και την εμπειρία του Στεφανόπουλου προκειμένου να προετοιμαστούν για αγώνες στο εξωτερικό, Στο ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΕΙΟ λειτουργεί καθημερινά τμήμα αρχαρίων στην πυγμαχία και τμήμα αγωνιστικό.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Σχολη Capoeira Maroussi
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/97-sxoli-capoeira-maroussi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/97-sxoli-capoeira-maroussi/</guid>
      <description>Capoeira</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>