<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Κλειστού Χώρου on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/categories/%CE%BA%CE%BB%CE%B5%CE%B9%CF%83%CF%84%CE%BF%CF%8D-%CF%87%CF%8E%CF%81%CE%BF%CF%85/</link>
    <description>Recent content in Κλειστού Χώρου on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/categories/%CE%BA%CE%BB%CE%B5%CE%B9%CF%83%CF%84%CE%BF%CF%8D-%CF%87%CF%8E%CF%81%CE%BF%CF%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>2be FIT
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/627-2be-fit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/627-2be-fit/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>A2Z fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1043-a2z-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1043-a2z-fitness/</guid>
      <description>Εισαγωγική εταιρία οργάνων γυμναστικής Οργάνωση σεμιναρίων γυμναστικής</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ACE fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1352-ace-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1352-ace-fitness/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ATHLETIC SHAPE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/815-athletic-shape/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/815-athletic-shape/</guid>
      <description>ΣΤΟ ΧΩΡΟ ΜΑΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΕΙ: ΣΑΟΥΝΑ- ΥΔΡΟΜΑΣΑΖ - SOLARIUM - ΛΙΠΟΜΕΤΡΗΣΗ - ΠΛΑΤΦΟΡΜΑ ΑΜΦΙΠΛΕΥΡΗΣ ΔΟΝΗΣΗΣ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Activities
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1446-activities/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1446-activities/</guid>
      <description>ΠΑΡΟΧΕΣ ΓΥΜΝΑΣΤΗΡΙΟΥ: ΟΡΓΑΝΑ - AEROBIC - YOGA -ZUMBA - PILATES - TAE KWON DO - POWER VIBE(ΠΛΑΤΦΟΡΜΑ ΔΟΝΗΣΗΣ) - VACU(ΛΙΠΟΔΙΑΛΥΣΗ,ΚΥΤΤΑΡΙΤΙΔΑ) - SOLARIUM - SAUNA - MASSAGE - ΔΙΑΤΡΟΦΗ - ΠΕΡΙΠΟΙΗΣΗ ΝΥΧΙΩΝ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Athens Yoga
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/675-athens-yoga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/675-athens-yoga/</guid>
      <description>Maja Zilih teaches over 500 classes yearly integrating different styles of yoga. Her method combines dynamism with meditative and mindful approach to asana, links movement with inner awareness, and always inspires students to approach yoga as a way of life. Athens Yoga offers yoga and meditation classes, seminars, teacher trainings and yoga retreats. It gathers and supports the ever larger community of yogis in Greece: students and teachers of yoga who share the path of yogic living, deep inner healing through yoga and meditation, and the vision of bringing about positive change in the world.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Axion fitness club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1765-axion-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1765-axion-fitness-club/</guid>
      <description>Μετά από 21 ολόκληρα χρόνια επιτυχημένης πορείας στο χώρο του fitness και των γυμναστηρίων, ανοίγουμε την αγκαλιά μας για να σας υποδεχθούμε σε ένα νέο χώρο 1.300 τμ στη καρδιά του Χαλανδρίου (Δ.ΠΛΑΚΕΝΤΙΑΣ 8 , 100 μ από το σταθμό του μετρό Αγ. Παρασκευής). Με προγράμματα υψηλής ποιότητας, αναβαθμισμένες παροχές και με επαγγελματίες γυμναστές, το AXIONFITNESSCLUB υπόσχεται πως θα συνεχίσει να ικανοποιεί τις ανάγκες και τις επιθυμίες των μελών του. Εκτός από την αίθουσα του fitnessπου περιλαμβάνει μηχανήματα και ελεύθερα βάρη, σε μια μεγάλη και καλά κλιματιζόμενη αίθουσα πραγματοποιούνται ομαδικά προγράμματα με πρωινά και απογευματινά τμήματα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body &amp;amp; Soul
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1353-body-and-soul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1353-body-and-soul/</guid>
      <description>Η εταιρία Σ.Αθανασίου - Ι. Τρίγκας - Σ. Φακής με διακριτικό τίτλο Body &amp;amp; Soul, ιδρύει το πρώτο γυμναστήριο στην Ν.Σμύρνη το 1996 με πρωτοποριακή σχεδίαση σ&amp;#39; ένα χώρο 700τ.μ. με κύρια δραστηριότητα την άθληση και την εναλλακτική γυμναστική. Το Body &amp;amp; Soul πρωτοπορεί στον χώρο με αποτέλεσμα να εντασχθεί στο μεγαλύτερο δίκτυο γυμναστηρίων στην Ελλάδα ( Δυναμική Ζωη Α.Ε. Universal) και να ανοίξει και δεύτερο γυμναστήριο στον ΑΓ. Δημήτριο. Σήμερα, διατηρώντας το κατάστημα στην Ν.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body Care Ladies
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1085-body-care-ladies/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1085-body-care-ladies/</guid>
      <description>ΚΑΘΗΜΕΡΙΝΑ 9.30-22.00,PILATES RINGS-PILATES MAGIC BALL-YOGA BODY BALANCE-SHAPE FITNESS&amp;ndash;BODY STEP- AEROBICS!! PILATES REFORMER&amp;amp;CADILAC!! VIBRATION TRAINING!! ΑΔΥΝΑΤΙΣΜΑ ΣΥΣΦΙΞΗ ΚΥΤΤΑΡΙΤΙΔΑ ΕΥΕΞΙΑ!! ΓΙΑΤΙ ΣΤΟ BODYCARE ΞΕΡΟΥΜΕ ΝΑ ΦΡONTIZOYME ΚΑΛΑ ΤΟ ΓΥΝΑΙΚΕΙΟ ΣΩΜΑ ΕΔΩ ΚΑΙ 28 ΧΡΟΝΙΑ!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Body trainer
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1246-body-trainer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1246-body-trainer/</guid>
      <description>To Body Trainer Studios Pefkis αποτελεί έναν μοναδικό πολυχώρο άσκησης. Πάνω από 1200τμ εξοπλισμένα με ότι πιο σύγχρονο έχει να επιδείξει η παγκόσμια αγορά του fitness, παρέχει λύσεις και υπηρεσίες στους λάτρεις της άσκησης. Πλούσιος εξοπλισμός οργάνων στο fitness room,μοναδική αίθουσα 150τμ με ποικιλία ομαδικών προγραμμάτων, υπηρεσίες personal training &amp;amp; small group training, αίθουσα AERIAL YOGA και κυρίως το φιλικό και επιστημονικά καταρτισμένο προσωπικό, αναδεικνύουν το Body Trainer Studios στο BestGym/Fitnet στο ΧΑΙΔΑΡΙ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bodyfit
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1716-bodyfit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1716-bodyfit/</guid>
      <description>Η σωστή γυμναστική σας προσφέρει ένα όμορφο και γυμνασμένο σώμα, βελτιώνει τη φυσική σας κατάσταση, διατηρεί την υγεία και την ψυχολογία σας σε υψηλά επίπεδα και το κυριότερο, αποβάλλει το άγχος από τη ζωή σας! Στο Bodyfit έχουμε τα εργαλεία για να σας προσφέρουμε όλα τα παραπάνω. Με προσωποποιημένη εξυπηρέτηση από εξειδικευμένο προσωπικό η γυμναστική σας θα είναι πιο εύκολη και αποτελεσματική από ποτέ!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bodymental Studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/744-bodymental-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/744-bodymental-studio/</guid>
      <description>Ένας χώρος φιλικός που μπορεί να καλύψει όλες της ανάγκες του σύγχρονου ανθρώπου τόσο στο σωματίκο αλλά και πνευματικό επίπεδο με τις μέθοδους yoga,pilates αλλά και πόλλα αλλά ειδη λειτουργίκης γυμναστίκης.Ακόμα τμήματα χορού για μικρούς και μεγάλους μουσικόκινητική αγωγή,σύγχρονο &amp;amp; αυτοσχεδιασμό,latin, κ.α.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bodytone
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/916-bodytone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/916-bodytone/</guid>
      <description>Στο στούντιο Bodytone έχουμε την συναίσθηση ότι μας εμπιστεύεστε το σώμα σας και την καλή σας υγεία. Για αυτό ο κάθε ασκούμενος αντιμετωπίζεται ατομικά και σύμφωνα με τις προσωπικές του ανάγκες. Το Pilates είναι μια μέθοδος άσκησης που μπορεί να αλλάξει την ζωή σας – αρκεί βεβαίως να βρεθείτε στα κατάλληλα χέρια ανθρώπων με σοβαρότητα και γνώση, ειδικά εκπαιδευμένων ώστε να αποφεύγετε τραυματισμούς ή άλλες συνέπειες ελλιπούς ή λανθασμένης εκγύμνασης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Central Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/676-central-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/676-central-gym/</guid>
      <description>https:www.centralfitnessgym.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cross Training Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1354-cross-training-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1354-cross-training-club/</guid>
      <description>Το πρώτο Cross Training Club της Νέας Σμύρνης!!!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CrossFit Northzone
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/829-crossfit-northzone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/829-crossfit-northzone/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CrossFit Piraeus
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1541-crossfit-piraeus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1541-crossfit-piraeus/</guid>
      <description>ΠΟΥ? Στο Λιμάνι, στα σύνορα Πειραιά - Δραπετσώνας, ένας χώρος που θα αλλάξει το πως σκέφτοσασταν τη γυμναστική μέχρι σήμερα! ΠΑΛΙ ΓΥΜΝΑΣΤΗΡΙΟ? Ξεχάστε τα όργανα, ξεχάστε τα βαρετά προγράμματα γυμναστικής που δεν έχουν αποτέλεσμα. ΠΩΣ? Ενόργανη γυμναστική, στίβος, άρση βαρών και ό, τι άλλο μπορεί να φανταστείς σε ένα διασκεδαστικό μίγμα που θα σας συναρπάσει! ΓΙΑΤΙ? Αποκτήστε την καλύτερη φυσική κατάσταση που είχατε ποτέ κι ένα σώμα όπως το έχετε ονειρευτεί, γίνοντας μέλη μια παγκόσμιας κοινότητας ανθρώπων - αθλητών που αποφάσισαν πως το &amp;quot;απλά καλό&amp;quot; δεν είναι πλέον αρκετό!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CrossFit South Factory
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/917-crossfit-south-factory/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/917-crossfit-south-factory/</guid>
      <description>Το CrossFit είναι άθλημα , το άθλημα του Fitness. Στόχος η μέγιστη παραγωγή έργου (αύξηση επίδοσεων σε όλους τους τομείς , που αναλύεται σε αριθμό επαναλήψεων ή κύκλους ασκήσεων, σε συγκεκριμένο χρόνο η σε απαιτούμενο χρόνο για την εκτέλεση τους). Οι προπονήσεις αλλάζουν καθημερινά και αποτελούνται απο λειτουργικές κινήσεις που εκτελούνται με την μέγιστη δυνατή ένταση και ασφάλεια. Συνδυάζονται ασκήσεις βασικής γυμναστικής, (ασκήσεις εδάφους, μονόζυγο, κρίκοι, παράλληλοι ζυγοί),άρσεων ολυμπιακών βαρών ,κωπηλασίας, ρίψεων (medicine balls),βαλλιστικές ( kettle-bells), και πλυομετρικές (Jump-boxes).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cube15
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1282-cube15/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1282-cube15/</guid>
      <description>Υπερσύγχρονος χώρος εκγύμνασης στο ΟΑΚΑ To Cube15 διαθέτει σύγχρονο εξοπλισμό, κατάλληλο προσωπικό και παρέχει υπηρεσίες υψηλού επιπέδου. Aυτό που κάνει να ξεχωρίζουν είναι η συνεχής προσαρμογή τους στα διαρκώς εξελισσόμενα δεδομένα του fitness, η χρήση εναλλακτικών μεθόδων εκγύμνασης. Το ανθρώπινο δυναμικό αποτελεί τη βάση πάνω στην οποία οικοδομείται η άριστη εξυπηρέτηση των μελών τους.. Το κέντρο μας στελεχώνεται από έμπειρους και καταρτισμένους γυμναστές με εξειδικευμένες γνώσεις, επιλεγμένους με αυστηρές διαδικασίες, πρόθυμους και αφοσιωμένους στο έργο τους, έτοιμους να ανταποκριθούν άμεσα και αποτελεσματικά σε οποιαδήποτε κατάσταση</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doo be bop
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1172-doo-be-bop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1172-doo-be-bop/</guid>
      <description>Στο studio “Doo Be Βop” (Ντου-Μπί-Μποπ) προσφέρουμε γύμναση και άσκηση με υψηλό δείκτη νοημοσύνης .Η φιλοσοφία μας είναι ενάντια στις τεχνικές που προκαλούν πόνο ή κούραση στους μύες. Η άσκηση είναι διέξοδος και έκφραση της προσωπικότητάς μας. Μαθήματα barre a terre,pilates,σύγχρονου χορού (Horton, Release/Contact improvisation) και σ/κ με qi qong και shiatsu massage.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dynamo Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1469-dynamo-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1469-dynamo-club/</guid>
      <description>To Dynamo Club προσφέρει : 1. Μαθήματα στο Ρωσικό Μαχητικό Σύστημα STORM με ένα σύγχρονο προπονητικό πρόγραμμα που συνδυάζει την εκμάθηση της κλασικής ρωσικής πολεμικής τέχνης με την πρακτική αυτοάμυνα και την αντιμετώπιση καταστάσεων που μπορεί να προκύψουν στο σημερινό, επικίνδυνο αστικό περιβάλλον. 2. Προπονήσεις μέγιστης βελτίωσης της φυσικής κατάστασης, της μυικής δύναμης και της συνολικής απόδοσης του σώματος, με την χρήση των ρωσικών kettebells (gyria) και μίας μεγάλης γκάμας συμπληρωματικών ασκήσεων και προγραμμάτων που απηχούν τις τελευταίες εξελίξεις στην σύγχρονη αθλητική επιστήμη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>EDGE performance center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/859-edge-performance-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/859-edge-performance-center/</guid>
      <description>Eπαναπροσδιορίστε τα ατομικά μαθήματα εκγύμνασης στον απόλυτο fitness προορισμό στην καρδιά της Γλυφάδας. Συνδυάστε στιγμές χαλάρωσης και ψυχαγωγίας στην αγορά της Γλυφάδας με την πληρότητα άσκησης και εκγύμνασης στο μοντέρνο και ειδικά διαμορφωμένο χώρο του ‘’ EDGE PERFORMANCE CENER”. Ανακαλύψτε το νέο χώρο των νοτίων προαστίων, σημείο αναφοράς για όσους επιδιώκουν/ αναζητούν το συνδυασμό άσκησης σώματος και πνεύματος. Εμπιστευτείτε τους επιστημονικά καταρτισμένους γυμναστές μας με χρόνια εμπειρίας στο χώρο του αθλητισμού, καθώς και το διατροφολογικό τμήμα μας για θέματα υγείας και διατροφής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ENTASIS FITNESS CLUB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/630-entasis-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/630-entasis-fitness-club/</guid>
      <description>Το Entasis Fitness Gym ιδρύθηκε το 1996 με τη φιλόδοξη για την εποχή ιδέα να αποτελέσει έναν απόλυτα οργανωμένο και φιλόξενο χώρο στον οποίο θα γυμνάζεται όλη η οικογένεια. Σήμερα πλήρως ανακαινισμένο και σε νέα διεύθυνση το Entasis Fitness Gym, με την εμπειρία 18 ετών στο χώρο του fitness και προσαρμοσμένο στις ανάγκες και απαιτήσεις της παρούσας εποχής, είναι έτοιμο να προσφέρει μια ολοκληρωμένη εναλλακτική μορφή εκγύμνασης απευθυνόμενη σε κάθε ενδιαφερόμενο επαγγελματία ή μη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Equalibre Pilates,Gyrotonic &amp;amp; Yoga studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/660-equalibre-pilates-gyrotonic-and-yoga-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/660-equalibre-pilates-gyrotonic-and-yoga-studio/</guid>
      <description>Bασική αρχή μας είναι ότι αντιμετωπίζουμε κάθε ασκούμενο, που μας δείχνει εμπιστοσύνη και παρακολουθεί τα προγράμματα μας ,σαν μια ξεχωριστή μονάδα, προσαρμόζοντας στις ανάγκες του την μέθοδο που κρίνουμε απαραίτητη για εκείνον. Στα τέσσερα χρόνια λειτουργίας του studio, ακόμα και άνθρωποι που απεχθάνονταν τη γυμναστική, την έχουν εντάξει στην καθημερινότητά τους , θεωρώντάς την αναπόσπαστο κομμάτι της ζωής τους. Σε αυτό συνέβαλλε τόσο η αποτελεσματικότητα των μεθόδων που διδάσκονται στο studio , όσο και η φιλική διάθεση και ο επαγγελματισμός των δασκάλων του studio Equalibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fitness Lab
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1429-fitness-lab/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1429-fitness-lab/</guid>
      <description>Σε νέες, μοντέρνες εγκαταστάσεις, με πολύ ευχάριστο περιβάλλον, αποτελεί μια εξαιρετική επιλογή για την άσκηση του σώματος και τη βελτίωση της φυσικής κατάστασης. Διαθέτοντας την τεχνολογία Kinesis και τα προγράμματα Pilates, Power Plate και Nautilus, το FITNESS LAB σας υπόσχεται με επαγγελματική ευθύνη, ορατά αποτελέσματα στο σώμα σας, από τις πρώτες μέρες εφαρμογής των προγραμμάτων. To FITNESS LAB απευθύνεται σε όλους, ανεξαιρέτως ηλικίας και φύλου, αρκεί να είναι συνηδειτοποιημένοι σε αυτό που θέλουν να πετύχουν.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flamingo Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1485-flamingo-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1485-flamingo-fitness-club/</guid>
      <description>Το πρώτο Fitness club στην Αθήνα από το 1986 με υψηλές προδιαγραφές στις εγκαταστάσεις, στον εξοπλισμό και την παροχή υπηρεσιών γυμναστικής – fitness training, εξακολουθεί σήμερα να είναι μπροστά και πάντα ενημερωμένο στις τελευταίες εξελίξεις. Κάθε μέλος έχει εξατομικευμένη προσοχή από έμπειρους γυμναστές.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flow center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1430-flow-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1430-flow-center/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GOLDEN GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/817-golden-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/817-golden-gym/</guid>
      <description>Καλως ήρθατε στην Fan Page του Golden Gym. Τον απόλυτο χώρο εκγύμνασης, αναζωογόνησης και ισορροπίας σώματος και πνεύματος που απευθύνεται σε όλους! Με πολυετή παρουσία και εκτεταμένες εγκαταστάσεις πολλών χιλιάδων τετραγωνικών μέτρων, σε 4 κεντρικά σημεία των Αθηνών, τα Golden Gym προσφέρουν το ιδανικό περιβάλλον για την επίτευξη της βέλτιστης φυσικής κατάστασης και την απόδραση από την πεζή καθημερινότητα. Ελάτε να ξεναγηθούμε μαζί ψηφιακά σ’έναν κόσμο ποιοτικό, σ’έναν κόσμο όπου η γυμναστική αποκτά μία νέα διάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GOLDEN GYM ΚΥΨΕΛΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1205-golden-gym-kypseli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1205-golden-gym-kypseli/</guid>
      <description>Καλως ήρθατε στην Fan Page του Golden Gym. Τον απόλυτο χώρο εκγύμνασης, αναζωογόνησης και ισορροπίας σώματος και πνεύματος που απευθύνεται σε όλους! Με πολυετή παρουσία και εκτεταμένες εγκαταστάσεις πολλών χιλιάδων τετραγωνικών μέτρων, σε 4 κεντρικά σημεία των Αθηνών, τα Golden Gym προσφέρουν το ιδανικό περιβάλλον για την επίτευξη της βέλτιστης φυσικής κατάστασης και την απόδραση από την πεζή καθημερινότητα. Ελάτε να ξεναγηθούμε μαζί ψηφιακά σ’έναν κόσμο ποιοτικό, σ’έναν κόσμο όπου η γυμναστική αποκτά μία νέα διάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GROUPakia
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1639-groupakia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1639-groupakia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>GaziCrossFit
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/841-gazicrossfit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/841-gazicrossfit/</guid>
      <description>Το GAZI CROSSFIT βασίζεται στη μεθοδολογία του Functional Τraining: της θεωρίας που στοχεύει στην ενδυνάμωση των καθημερινών λειτουργικών κινήσεων του σώματος μας, της εκγύμνασης που ενισχύει κάθε μυϊκή ομάδα ανάλογα με τις απαιτήσεις της ζωής μας Μετατρέπει τους αθλούμενους κινητικά σε πιο λειτουργικά άτομα και τους βοηθά να αποκτήσουν πλήρη έλεγχο τόσο του σώματος τους, όσο και κάθε βάρους που θα κλιθούν να σηκώσουν, σπρώξουν, πετάξουν. Η κινησιολογία του Functional Training απαρτίζεται από ποικίλες και διαρκώς ανανεούμενες λειτουργικές κινήσεις (όπως squats-καθίσματα, push ups, sit ups- κοιλιακοί και pull ups-έλξεις) οι οποίες μπορούν να πραγματοποιηθούν και σε υψηλή ένταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gerakas Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/831-gerakas-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/831-gerakas-gym/</guid>
      <description>Η εγγραφή στο γυμναστήριό μας γίνεται δωρεάν. Διαθέτουμε όργανα αερόβιας άσκησης και μυϊκής ενδυνάμωσης air machine, όπου παρέχονται ατομικά προγράμματα. Πραγματοποιούνται ομαδικά προγράμματα αερόβιας άσκησης και tae kwon do (παιδικά, εφηβικά, αρχάριων, προχωρημένων, ανδρών, γυναικών, αγωνιστικό, αυτοάμυνας). Προπονητές είναι ο Ξανθάκος Κωνσταντίνος και Γεώργιος. Χαρακτηριστικά τους είναι: -Πτυχιούχοι πανεπιστημίου Αθηνών Τ.Ε.Ε.Φ.Α. -Διπλωματούχοι προπονητές tae kwon do από τη Γενική Γραμματεία Αθλητισμού.- Κάτοχοι μαύρης ζώνης 7 dan tae kwon do και 1 dan hapkido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Go-Go Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1796-go-go-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1796-go-go-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Gym Νέα ιωνία
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1381-golden-gym-nea-ionia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1381-golden-gym-nea-ionia/</guid>
      <description>Καλως ήρθατε στην Fan Page του Golden Gym. Τον απόλυτο χώρο εκγύμνασης, αναζωογόνησης και ισορροπίας σώματος και πνεύματος που απευθύνεται σε όλους! Με πολυετή παρουσία και εκτεταμένες εγκαταστάσεις πολλών χιλιάδων τετραγωνικών μέτρων, σε 4 κεντρικά σημεία των Αθηνών, τα Golden Gym προσφέρουν το ιδανικό περιβάλλον για την επίτευξη της βέλτιστης φυσικής κατάστασης και την απόδραση από την πεζή καθημερινότητα. Ελάτε να ξεναγηθούμε μαζί ψηφιακά σ’έναν κόσμο ποιοτικό, σ’έναν κόσμο όπου η γυμναστική αποκτά μία νέα διάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Peak Fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1473-golden-peak-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1473-golden-peak-fitness/</guid>
      <description>To PEAK FITNESS HALL είναι ένα πρότυπο πολυδύναμο κέντρο άσκησης και ευεξίας στην ευρύτερη περιοχή του Π.Φαλήρου με εγκαταστάσεις συνολικής έκτασης 2.500τμ σε τρία επίπεδα. Από τον Οκτώβριο του 2006 προσφέρει ανελλιπώς τις υπηρεσίες του και έχει γυμνάσει στα πρώτα εννέα (9) έτη περισσότερα από 10.000 άτομα από την ευρύτερη περιοχή του Παλαιού Φαλήρου. Ως μέλος του Πανελλήνιου Συνδέσμου Γυμναστηρίων (ΠΑ.ΣΥ.ΓΥ.) και του Συλλόγου Ιδιοκτητών Γυμναστηρίων Αττικής (Σ.Ι.Γ.Α.), διασφαλίζονται και πιστοποιούνται οι παρεχόμενες υπηρεσίες.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gym Addict
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/728-gym-addict/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/728-gym-addict/</guid>
      <description>Το GymAddict fitness club άνοιξε τις πόρτες του τον Σεπτέμβριο του 2014, σε έναν ολοκαίνουριο χώρο 1000 τ.μ, δίπλα στην Κεντρική Πλατεία της Αργυρούπολης, και όπως όλα δείχνουν ήρθε για ταράξει τα νερά στα Νότια Προάστια. Φιλόξενο και έμπειρο προσωπικό, υπερσύγχρονος εξοπλισμός by Technogym, Rowers &amp;amp; Skiergs by Concept2, Δημοφιλή Ομαδικά Προγράμματα, Indoor Cycling,Pilates Reformer, Functional Training, TRX &amp;amp; Προγράμματα Personal Training είναι μόνο μερικοί από τους λόγους που θα σας κάνουν να το προτιμήσετε και τελικά να γίνεται addicted σε αυτό!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gym Royale
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1137-gym-royale/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1137-gym-royale/</guid>
      <description>Το gym royal είναι ένας νέος χώρος 900 τετραγωνικών σε τρία επίπεδα και προσφέρει όλες τις παροχές του παραδοσιακού γυμναστηρίου σε συνδυασμό με τις νέες τάσεις της παγκόσμιας αγοράς του fitness. Καινοτομεί με το σπάνιο για τα Ελληνικά γυμναστήρια τοίχο αναρρίχησης, που προσφέρει μία outdoor εμπειρία στην καρδιά της πόλης, γυμνάζοντας όλα τα επίπεδα ασκουμένων, από αρχάριους που θέλουν να μυηθούν στα μυστικά της αναρρίχησης έως αθλητές που θέλουν να βελτιώσουν τεχνική και φυσική κατάσταση.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>HOT YOGA
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1734-hot-yoga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1734-hot-yoga/</guid>
      <description>Hot yoga είναι μία σειρά από στάσεις γιόγκα που πραγματοποιούνται σε θερμαινόμενο δωμάτιο γύρω στους 40 βαθμούς Κελσίου! Η θερμοκρασία πρέπει να είναι το ελάχιστο 38 βαθμούς Κελσίου για να έχει κάποιος τα οφέλη της hot yoga. Και τα οφέλη απεριόριστα! Τα κύρια είναι: ΑΠΩΛΕΙΑ ΒΑΡΟΥΣ, ΑΠΟΤΟΞΙΝΩΣΗ, ΕΚΓΥΜΝΑΣΗ ΤΟΥ ΣΩΜΑΤΟΣ (κυρίως γράμμωση), ΜΕΙΩΣΗ ΤΟΥ ΑΓΧΟΥΣ, ΑΥΞΗΣΗ ΤΗΣ ΚΑΡΔΙΑΓΓΕΙΑΚΗΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑΣ, ΑΥΞΗΣΗ ΤΗΣ ΕΝΕΡΓΕΙΑΣ, ΒΕΛΤΙΩΣΗ ΤΟΥ ΑΝΟΣΟΠΟΙΗΤΙΚΟΥ ΣΥΣΤΗΜΑΤΟΣ, ΕΞΑΦΑΝΙΖΟΝΤΑΙ ΠΟΝΟΙ ΚΑΙ ΤΡΑΥΜΑΤΙΣΜΟΙ ( πολλοί αθλητές και χορευτές την έχουν στο πρόγραμμα προπόνησής τους), ΑΥΞΗΣΗ ΤΗΣ ΙΚΑΝΟΤΗΤΑΣ ΣΥΓΚΕΝΤΡΩΣΗΣ, βοηθάει στην καταπολέμηση ΠΟΝΟΚΕΦΑΛΩΝ, ΑΥΠΝΙΑΣ, ΚΑΤΑΘΛΙΨΗΣ, ΣΚΟΛΙΩΣΗΣ, ΚΑΚΗΣ ΣΤΑΣΗΣ ΣΩΜΑΤΟΣ, ΔΥΣΚΟΙΛΙΟΤΗΤΑΣ, ΚΑΚΗΣ ΧΟΛΗΣΤΕΡΙΝΗΣ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Healthcure
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1379-healthcure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1379-healthcure/</guid>
      <description>Pilates (mat + equipment) Personal Training, Diet. www.healthcure.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Heartbeat Training Studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1474-heartbeat-training-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1474-heartbeat-training-studio/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hippocampus Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/919-hippocampus-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/919-hippocampus-fitness-club/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>InShape Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/880-inshape-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/880-inshape-fitness-club/</guid>
      <description>Ποιοτικές υπηρεσίες γυμναστικής για άνδρες και γυναίκες όλων των ηλικιών με σύγχρονες μεθόδους και εξοπλισμό, σε ένα άνετο και καθαρό χώρο. Ελάτε να γνωρίσετε το χώρο του γυμναστηρίου, τις εγκαταστάσεις αλλά και τους έμπειρους επαγγελματίες γυμναστές. Σύγχρονο γυμναστήριο στο εμπορικό κέντρο ΕΛΛΗΣΠΟΝΤΟΣ, στη Λ. Αθηνών 336, στο Δάσος Χαϊδαρίου με ομαδικά ή ατομικά προγράμματα * Aerobic * Step * Pilates * Power Yoga * Aqua Aerobic * Kick Boxing * Tae bo * Streching * Body Pump * Σουηδική * Παραδοσιακοί / Μοντέρνοι Χοροί * Oriental και επιπλέον υπηρεσίες * Kinesis Ασκήσεις κινητικής * Pilates * Δόνηση - Power Vibe * Solarium * Μασάζ * Διατροφικές Συμβουλές * Σάουνα * Χαμάμ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Livestrong
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1475-livestrong/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1475-livestrong/</guid>
      <description>All about health &amp;amp; fitness</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marily&amp;#39;s Fitness
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1140-marily-s-fitness/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1140-marily-s-fitness/</guid>
      <description>Ατομικά προγράμματα προσαρμοσμένα στις ιδιαίτερες ανάγκες του κάθε ασκούμενου. Κάθε ασκούμενος έχει ατομική καρτέλα όπου καταγράφονται οι ασκήσεις, τα σετ, οι επαναλήψεις, τα διαλείμματα και ο στόχος του προγράμματος. Ο γυμναστής καθοδηγεί τον ασκούμενο και τα προγράμματα αναπροσαρμόζονται ανάλογα με την πρόοδο και τον στόχο τους. Τα ατομικά προγράμματα μπορεί να στοχεύουν στην αύξηση της δύναμης, στην μείωση του σωματικού λίπους, στην βελτίωση της αντοχής, στην αύξηση του μυϊκού ιστού. Ακόμα μπορούν να δίνουν λύσεις σε προβλήματα της σπονδυλικής στήλης (κύφωση, σκολίωση, λόρδωση, πόνους στη μέση).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mpasdekis Gym Prive
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/965-mpasdekis-gym-prive/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/965-mpasdekis-gym-prive/</guid>
      <description>change your body&amp;hellip;change your life&amp;hellip;Mpasdekis Gym</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My House Training Studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1431-my-house-training-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1431-my-house-training-studio/</guid>
      <description>Το “My House Training Studio” στο Ν.Ψυχικό είναι ένας εξειδικευμένος χώρος εκγύμνασης που προσφέρει υπηρεσίες personal training, small groups fitness και indoor cycling. Μια ομάδα πιστοποιημένων καθηγητών φυσικής αγωγής με μακρόχρονη εμπειρία και εξειδίκευση ενώνουν τις γνώσεις και το πάθος τους και σας μεταφέρουν τα οφέλη της άσκησης τόσο σωματικά όσο και ψυχικά. Το My House Training Studio αποτελεί έναν εξειδικευμένο χώρο εκγύμνασης που προσφέρει υπηρεσίες υψηλής ποίοτητας, σωματικής άσκησης και ευεξίας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Navasana
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1141-navasana/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1141-navasana/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>New Life up
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1029-new-life-up/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1029-new-life-up/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nick&amp;#39;s athletic center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1276-nick-s-athletic-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1276-nick-s-athletic-center/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>OAKABOX
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/143-oakabox/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/143-oakabox/</guid>
      <description>�6943078881 - �2106890099 �Functional Training �Indoor Cycling �Olympic Weighlifting �Running �Swimming �Outdour Training</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Okeanos Sports Center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1500-okeanos-sports-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1500-okeanos-sports-center/</guid>
      <description>Το Okeanos Sports Center είναι ενα σύγχρονο αθλητικό κέντρο, σε μια έκταση 6 στρεμμάτων, με άρτια καταρτισμένο ανθρώπινο δυναμικό και πολλαπλές αθλητικές δραστηριότητες για όλη την οικογένεια. Στο Okeanos Sports Center υπάρχουν προγράμματα για παιδιά και ενήλικες, καθώς και προγράμματα που μπορεί ο γονιός να γυμναστεί με το παιδί του, περνώντας ευχάριστα και δημιουργικά το χρόνο τους! To Okeanos Sports Center διαθέτει κτιριακές εγκαταστάσεις που αποτελούνται από: - 3 Θερμαινόμενες πισίνες με ανοιγόμενη οροφή - 3 Αίθουσες γυμναστηρίου ομαδικών προγραμμάτων, personal training, yoga - Γήπεδα ποδοσφαίρου 5x5 &amp;amp; 8x8 - SPA - Massage, Jacuzzi, Sauna, Hamam - Hair - Nail Studio -Χώρο για εκδηλώσεις &amp;amp; παιδικά πάρτυ - Καφετέρια - Ιδ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orthosomia
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1120-orthosomia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1120-orthosomia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oso yoga
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/144-oso-yoga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/144-oso-yoga/</guid>
      <description>OSOYOGA σημαίνει Open Senses Of YOGA. Πρόθεση του OSOYOGA είναι να ενσωματώσουμε τις 5 κινήσεις της PRANA (ΕΝΕΡΓΕΙΑ ΖΩΗΣ) μέσα στη κίνησή μας, να ελευθερώσουμε το σώμα μας απο τις εντάσεις που δημιουργεί η καθημερινότητα και να φέρουμε σε ισορροπία το νευρικό μας σύστημα. Μ’ αυτόν το τρόπο να κατορθώσουμε να βρούμε το κέντρο μας SPANDA &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Outdoor Fitness Club OAKA
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/145-outdoor-fitness-club-oaka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/145-outdoor-fitness-club-oaka/</guid>
      <description>Τα προγράμματα μας είναι επικεντρωμένα στο να βελτιώνουν την υγεία και την σωματική σας κατάσταση. Τα μαθήματα εστιάζουν σε διαφόρων ειδών γυμναστικής και άσκησης, από cardio, κυκλική προπόνηση, ασκήσεις ενδυνάμωσης, γράμμωσης, sprints και ομαδικά παιχνίδια. Οι ειδικευμένοι προπονητές μας θα εγγυηθούν ότι θα φτάσετε στο μέγιστο της απόδοσής σας κάθε φορά. Τα μαθήματα μίας ώρας στον στίβο του ΟΑΚΑ καίνε μεταξύ 450-700 θερμίδες (γυναίκες) και 600-900 (άντρες). Κάθε μάθημα είναι ειδικά διαμορφωμένο να έχει ποικιλια και μία μεγάλη γκάμα ασκήσεων που το κάνουνε διασκεδαστικό και προκλητικό, έτσι ώστε να σπάει η μονοτονία.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANET FITNESS &amp;amp; MORE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1809-planet-fitness-and-more/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1809-planet-fitness-and-more/</guid>
      <description>Υπηρεσίες • Personal Training • Power Cycling • Pole Dancing • TRX • Πλατφόρμα δόνησης • Solarium • Sauna • Massage • Διατροφική παρακολούθηση • Μηχανήματα ενδυνάμωσης • Ελεύθερα βάρη • Καρδιαγγειακά μηχανήματα • Ομαδικά προγράμματα • Τμήματα πολεμικών τεχνών • Τμήματα χορών • Παιδικά τμήματα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANET FITNESS AND MORE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/798-planet-fitness-and-more/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/798-planet-fitness-and-more/</guid>
      <description>Υπηρεσίες • Personal Training • Power Cycling • Pole Dancing • TRX • Πλατφόρμα δόνησης • Solarium • Sauna • Massage • Διατροφική παρακολούθηση • Μηχανήματα ενδυνάμωσης • Ελεύθερα βάρη • Καρδιαγγειακά μηχανήματα • Ομαδικά προγράμματα • Τμήματα πολεμικών τεχνών (Kick Boxing by Zambidis Club) • Τμήματα χορών • Παιδικά τμήματα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLAY &amp;amp; FLY
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1710-play-and-fly/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1710-play-and-fly/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PRESIDENT GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/966-president-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/966-president-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pagration arena
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/948-pagration-arena/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/948-pagration-arena/</guid>
      <description>Fitness Center/ gym - Martial Arts Academy Γυμναστήριο - Σχολή Πολεμικών Τεχνών Υπολοχαγού Καββαθά 30 (Διακρίας) Ζωγράφου / Υμηττού 219 Παγκράτι.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Performance 22
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/146-performance-22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/146-performance-22/</guid>
      <description>Το Performance 22 δημιουργήθηκε από το γυμναστή Κώστα Χατζηχρήστο, εμπνευσμένο από την πολυετή εμπειρία του στο χώρο του αθλητισμού υψηλού επιπέδου στις ΗΠΑ (University of Texas, University of Georgia, Athlete’s Performance, Los Angeles Clippers) και στην Ευρώπη με ένα μόνο σκοπό: Να βοηθήσει τους αθλητές και τις αθλήτριες του να φτάσουν στο μέγιστο της αθλητικής τους απόδοσης, σε όποιο επίπεδο και αν αγωνίζονται. Στους αθλητές του Performance 22 περιλαμβάνονται παίκτες της Εθνικής Ελλάδος Μπάσκετ Ανδρών (όπως ο Σοφοκλής Σχορτσανίτης), Νέων, Εφήβων και Παίδων, παίκτριες της Εθνικής Μπάσκετ Γυναικών και Νεανίδων, αθλήτριες Εθνικών Ομάδων Χάντμπολ και Βόλεϊ, ποδοσφαιριστές καθώς και Ολυμπιακοί Αθλητές.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Center
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/632-personal-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/632-personal-center/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Group by G.Papadimakis
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1118-personal-group-by-g-papadimakis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1118-personal-group-by-g-papadimakis/</guid>
      <description>Ο νέος χώρος γυμναστικής και ευεξίας του Γιώργου Παπσδημάκη είναι γεγονός! Έπειτα από την μεγάλη επιτυχία του Personal Studio στους Αμπελοκήπους - το οποίο παραμένει σταθερά στην θέση του - ο Γιώργος Παπαδημάκης συνεχίζει την δυναμική του πορεία στον χώρο της γυμναστικής και της ευεξίας, αυτή τη φορά με ένα νέο, δεύτερο χώρο στο Ψυχικό, στον οποίο οι λάτρεις της γυμναστικής και της μπορούν να βρουν μια πληθώρα δυνατοτήτων και νέων τρόπων άσκησης!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Personal Studio by G.Papadimakis
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/678-personal-studio-by-g-papadimakis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/678-personal-studio-by-g-papadimakis/</guid>
      <description>Ο νέος χώρος γυμναστικής και ευεξίας του Γιώργου Παπσδημάκη είναι γεγονός! Έπειτα από την μεγάλη επιτυχία του Personal Studio στους Αμπελοκήπους - το οποίο παραμένει σταθερά στην θέση του - ο Γιώργος Παπαδημάκης συνεχίζει την δυναμική του πορεία στον χώρο της γυμναστικής και της ευεξίας, αυτή τη φορά με ένα νέο, δεύτερο χώρο στο Ψυχικό, στον οποίο οι λάτρεις της γυμναστικής και της μπορούν να βρουν μια πληθώρα δυνατοτήτων και νέων τρόπων άσκησης!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physical Fitness Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/797-physical-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/797-physical-fitness-club/</guid>
      <description>Στο γυμναστήριο μας έχετε πάντα έναν γυμναστή να σας κατευθύνει στο κάθε σας βήμα. Σε όλα τα μέλη γίνονται μετρήσεις με ειδικά μηχανήματα με αισθητήρες και βγαίνει εξατομικευμένο πρόγραμμα το οποίο αξιολογείται περίπου κάθε 5 εβδομάδες. Από το 2010 παλεύουμε να μην ρίξουμε την ποιότητα για την ποσότητα. Ελάτε να μας γνωρίσετε από κοντά στον χώρο μας στην Αίαντος 3Β στα Βριλήσσια.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physical Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1476-physical-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1476-physical-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physiomedica dr Iliadis Team Athens
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/545-physiomedica-dr-iliadis-team-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/545-physiomedica-dr-iliadis-team-athens/</guid>
      <description>www.physiomedica.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Physiopolis
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1777-physiopolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1777-physiopolis/</guid>
      <description>Πολυχώρος φυσικοθεραπευτικής αποκατάστασης και σωματικής ευεξίας</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pilates by Mandy &amp;amp; more
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/920-pilates-by-mandy-and-more/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/920-pilates-by-mandy-and-more/</guid>
      <description>Σας περιμένουμε να γυμναστείτε μαζί μας, στον ιδιαίτερα διαμορφωμένο χώρο μας, στο Ελληνικό Αττικής. Μία δοκιμή θα σας κάνει να αγαπήσετε το Pilates και η καθημερινή εκγύμναση μυαλού και σώματος να γίνει τρόπος ζωής. &amp;quot;Σε 10 μαθήματα θα νιώσετε τη διαφορά, σε 20 μαθήματα θα δείτε τη διαφορά &amp;amp; σε 40 μαθήματα θα έχετε ένα ολοκαίνουριο σώμα&amp;quot; (J.H. Pilates)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polis Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1634-polis-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1634-polis-gym/</guid>
      <description>Καλώς ήρθατε στo προφίλ του Polis Gym! Σε ένα άνετο και ζεστό περιβάλλον το Polis Gym παρέχει πλήρεις υπηρεσίες εκγύμνασης για μεγάλους και παιδιά. Το γυμναστήριο μας είναι ένας υπεσύγχρονος χώρος άθλησης στον οποίο μπορείτε να επιλέξετε το πρόγραμμα που σας ταιριάζει μέσα από μια σειρά υπηρεσιών που περιλαμβάνει: Ομαδικά Προγράμματα Personal Training Sauna-Solarium-Massage Krav Maga Θεραπευτική Γυμναστική Aqua Aerobic Ελεύθερη Κολύμβηση Παιδικά Τμήματα Κολύμβησης Tae Kwo Do για παιδιά Παιδικά Πάρτυ Pilates</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Psychiko box nine76
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1810-psychiko-box-nine76/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1810-psychiko-box-nine76/</guid>
      <description>Τι είναι Crossfit? Το Crossfit είναι ένα πρόγραμμα ενδυνάμωσης και βελτίωσης της φυσικής κατάστασης που στηρίζεται στην εναλλαγή λειτουργικών ασκήσεων (π.χ έλξεις,κάμψεις,καθίσματα,&amp;#39;άρση βαρών κ.α) που εκτελούνται με μεγάλη ένταση. Το crossfit έχει ως στόχο την προετοιμασία του αθλητή ώστε να αποδίδει καλά σε οποιαδήποτε δοκιμασία του ζητηθεί. Το πιο σημαντικό χαρακτηριστικό του Crossfit είναι το γεγονός ότι συνδυάζει ασκήσεις των παραπάνω παραμέτρων (WOD) ώστε σε κάθε προπόνηση ο αθλητής να δουλεύει παραπάνω από μια δεξιότητες.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pulse
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/569-pulse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/569-pulse/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Real Ryder Studio
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/595-real-ryder-studio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/595-real-ryder-studio/</guid>
      <description>Indoor Cycling Functional Training Circuit Training Pilates Personal Training</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redblossom Body &amp;amp; Mind
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/799-redblossom-body-and-mind/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/799-redblossom-body-and-mind/</guid>
      <description>Redblossom Body &amp;amp; Mind // www.redblossom.gr // info@redblossom.gr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Replayce
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/148-replayce/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/148-replayce/</guid>
      <description>Το Replayce είναι ένα καινοτόμο παιδαγωγικό σύστημα αθλητισμoύ,διότι η μεθοδολογία του δίνει την δυνατότητα στο σώμα σου να απορροφήσει πληροφορίες και όγκο προπόνησης πολύ περισσότερες από κάθε άλλο τρόπο εκγύμνασης. Η μεθοδολογία του στηρίζεται στην ολόπλευρη ανάπτυξη και έχει θεαματικά απότελέσματα και φανατικό κοινό! Εφαρμόζεται σε παιδια 3-12 χρονών διδάσκοντας 12 Ολυμπιακά Αγωνίσματα,στη διάρκεια μιας σχολικής χρονιάς,σε θεωρία και πραξη, ανακαλύπτοντας τις κλίσεις και τα χαρίσματα ενός παιδιού. Εφαρμόζεται στους ενήλικες ως έναλλακτική εκγύμναση .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SATYA
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1513-satya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1513-satya/</guid>
      <description>Στο χώρο μας θα βρείτε εναλλακτικές θεραπείες Ενεργειακής Αναδόμησης DNA, Αγγελικού Ρέικι, Θιβετιανού Μασσάζ, NLP, σεμινάρια αυτοανάπτυξης, ομάδες καθοδηγούμενου διαλογισμού, αλλά και τμήματα για Power Yoga και Pilates.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SOCIAL ARENAS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1591-social-arenas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1591-social-arenas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SURYA BALI YOGA CENTER
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/729-surya-bali-yoga-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/729-surya-bali-yoga-center/</guid>
      <description>Tο Surya Bali Gong Spirit School βρίσκεται στην Αργυρούπολη από το 2003. Στη σχόλη διδάσκεται Aerial, Hatha σε 2 επίπεδα αρχαρίων και προχωρημένων και Kundalini Yoga καθώς και ιδιαίτερα μαθήματα σε εγκύους και ανθρώπους με προβλήματα στις αρθρώσεις και την σπονδυλική στήλη. Επίσης ασκείται Nidra Yoga, Pranayama και η τέχνη του διαλογισμού με Gong, μοναδική στην Ελλάδα, ολοκληρώνοντας έτσι την φιλοσοφία της Yoga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sahaja Yoga
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1278-sahaja-yoga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1278-sahaja-yoga/</guid>
      <description>Η παρούσα και η σελίδα Sahaja yoga Meditation of Greece είναι οι επίσημες σελίδες της Σαχάτζα Γιόγκα στην Ελλάδα και εκπροσωπούν τον Σύλλογο Σαχάτζα Γιόγκα Ελλάδας καθώς και τη Διεθνή Οργάνωση της Σαχάτζα Γιόγκα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Silvereight
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1142-silvereight/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1142-silvereight/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slice Fitness Hall
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1554-slice-fitness-hall/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1554-slice-fitness-hall/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Smiles
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1590-smiles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1590-smiles/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social Arenas
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1388-social-arenas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1388-social-arenas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social Arenas Keratsini
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1127-social-arenas-keratsini/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1127-social-arenas-keratsini/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social Arenas Melissia
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1297-social-arenas-melissia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1297-social-arenas-melissia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social Arenas Nea Erythraia
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1380-social-arenas-nea-erythraia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1380-social-arenas-nea-erythraia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social Arenas Pireas
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1524-social-arenas-pireas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1524-social-arenas-pireas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Social Arenas kalithea
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1076-social-arenas-kalithea/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1076-social-arenas-kalithea/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Bodycentric
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/680-studio-bodycentric/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/680-studio-bodycentric/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Pilates San Tsai
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1160-studio-pilates-san-tsai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1160-studio-pilates-san-tsai/</guid>
      <description>Σας καλοσωρίζουμε στο Studio Pilates San Tsai Η ανάγκη μας να σταματήσουμε για λίγο τους εξουθενωτικούς ρυθμούς της καθημερινότητας και η αγάπη μας για μια πιο ήρεμη και γεμάτη υγεία προσέγγιση της ζωής, μας οδήσησαν στη δημιουργία αυτού του φιλικού και ζεστού χώρου, όπου μπορείτε να παρακολουθήσετε τμήματα Pilates από έμπειρους instructors. Ο συνδυασμός ποιοτικών παροχών και προσιτών τιμών σας δίνουν την δυνατότητα να γνωρίσετε από κοντά αυτή την εναλλακτική μέθοδο εκγύμνασης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Studio Pilates by Georgia
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1416-studio-pilates-by-georgia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1416-studio-pilates-by-georgia/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Concept Group Fitness Terminal
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1717-the-concept-group-fitness-terminal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1717-the-concept-group-fitness-terminal/</guid>
      <description>Φιλοσοφία Εμπνευσμένο από τη μοναδικότητα και τις ανάγκες κάθε ατόμου, δημιουργήσαμε τον πρώτο Personal Group Fitness χώρο εκγύμνασης στην Ελλάδα με σκοπό να μεταμορφώσει την καθημερινότητα σας ! Το theConcept Group Fitness Terminal είναι ειδικά σχεδιασμένο ώστε να εξυπηρετεί με τρόπο αποτελεσματικό, εξειδικευμένο και απόλυτα ευχάριστο τις ανάγκες κάθε ασκούμενου, προσφέροντας λύσεις και δίνοντας βάσεις για την υγιή και λειτουργική πλευρά της ζωή σας. Επιτυχία Κάντε τη προσωπική σας προπόνηση, ευχάριστη απόδραση από την καθημερινότητα μέσα στις τρείς αίθουσες Group Fitness που διαθέτουμε.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Pilates Lab
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1621-the-pilates-lab/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1621-the-pilates-lab/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Twins Fit Aliki &amp;amp; Maria Dimakopoulou
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/662-twins-fit-aliki-and-maria-dimakopoulou/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/662-twins-fit-aliki-and-maria-dimakopoulou/</guid>
      <description>1 αίθουσα ομαδικών προγραμμάτων(ολιγομελή τμήματα με pilates, aerial yoga) PILATES Μοναδική μέθοδος εκγύμνασης που περιλαμβάνει και αποκαθιστά τραυματισμούς. Απευθύνεται σε όλον τον πληθυσμό. Δυναμώνει όλο το σώμα και κυρίως τον κορμό. Ανακουφίζει από πόνους στον αυχένα, τη μέση, τα γόνατα. Περιλαμβάνει και διατάσεις. Χρησιμοποιούνται διάφορα φορητά όργανα όπως μπάλες, στεφάνια(ring), λάστιχα φυσικοθεραπείας, μπάλες με λίγο βάρος, box κ.ά. AERIAL YOGA Μας βοηθά να γνωρίσουμε τον εαυτό μας και να εναρμονίσουμε το σώμα με το νου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Urban Yoga
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/785-urban-yoga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/785-urban-yoga/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WAY OUT FITNESS CLUB
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/882-way-out-fitness-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/882-way-out-fitness-club/</guid>
      <description>WAY OUT - FITNESS CLUB Σε μια εποχή τόσο δύσκολη, που η μόνη διέξοδος είναι το γυμναστήριο και ο αθλητισμός, θέλουμε να σας μεταφέρουμε τις γνώσεις και εμπειρίες που κατέχουμε από το 1985 στο χώρο των γυμναστηρίων. Με εμπειρία στην σωματική διάπλαση και στις πολεμικές τέχνες, πάντα με ευγενή άμιλλα, θα σας κάνουμε να νιώσετε υγιείς με ενέργεια και ευεξία, μαζί με το έμπειρο προσωπικό μας σε ένα χώρο εκγύμνασης 1500τ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WORKOUT HALL
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/663-workout-hall/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/663-workout-hall/</guid>
      <description>Workout Hall // The key to a new you // CrossFit | Kick Boxing | Boxing | TKO | Indoor Climbing | Brazilian Jiu-Jitsu | Weightlifting | Gymnastics | Kids |</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WhiteBox CrossFit
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1478-whitebox-crossfit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1478-whitebox-crossfit/</guid>
      <description>Καλώς ήρθατε στη σελίδα του WHITE BOX CrossFit. Εδώ θα έχετε την ευκαιρία να ενημερώνεστε για τα προγράμματα, τις δραστηριότητες μας καθώς και για τα νέα από το κόσμο του CrossFit!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WorkBox
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1249-workbox/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1249-workbox/</guid>
      <description>Τι είναι Crossfit? Το Crossfit είναι ένα πρόγραμμα ενδυνάμωσης και βελτίωσης της φυσικής κατάστασης που στηρίζεται στην εναλλαγή λειτουργικών ασκήσεων (π.χ έλξεις,κάμψεις,καθίσματα,&amp;#39;άρση βαρών κ.α) που εκτελούνται με μεγάλη ένταση. Το crossfit έχει ως στόχο την προετοιμασία του αθλητή ώστε να αποδίδει καλά σε οποιαδήποτε δοκιμασία του ζητηθεί. Το πιο σημαντικό χαρακτηριστικό του Crossfit είναι το γεγονός ότι συνδυάζει ασκήσεις των παραπάνω παραμέτρων (WOD) ώστε σε κάθε προπόνηση ο αθλητής να δουλεύει παραπάνω από μια δεξιότητες.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>YOGA STUDIO ´Αρδην
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1607-yoga-studio-ardin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1607-yoga-studio-ardin/</guid>
      <description>ΠΡΟΚΟΠΙΟΥ 4και 5 ΠΕΤΡΟΥΠΟΛΗ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yoga Balance &amp;amp; Pilates Shala
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1714-yoga-balance-and-pilates-shala/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1714-yoga-balance-and-pilates-shala/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yoga Halandri
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1769-yoga-halandri/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1769-yoga-halandri/</guid>
      <description>Tο studio YogaHalandri ,γεννήθηκε το Σεπτέμβριο του 2012 από τη Δάφνη Παρλιάρου σα συνέχεια της 15ετούς διδακτικής της πορείας σε σχολές όπως Αρμονική Ζωή, Ακαδημία Yoga &amp;quot;Λωτός&amp;quot; , Yoga4Life. Προσφέρei Μαθήματα και Σεμινάρια Yoga όλων των επιπέδων σε ολιγομελή τμήματα και απευθυνεται υπεύθυνα, σε μαθητές κάθε ηλικίας και σωματικής κατάστασης Σ&amp;#39; ένα χώρο υψηλής αισθητικής μπορείτε ν&amp;#39; απολαύσετε πολίτιμες στιγμές ενδυνάμωσης, χαλάρωσης κι αναζωογόνησης</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ileana&amp;#39;s pilates house
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1422-ileana-s-pilates-house/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1422-ileana-s-pilates-house/</guid>
      <description>Μέσα στους απαιτητικούς ρυθμούς της σύγχρονης εποχής δημιουργήσαμε το ileana’s pilates house, με τμήματα ολιγομελή για την ορθότερη και αποτελεσματικότερη διδασκαλία της γιόγκα και της μεθόδου pilates. Σκοπός μας η σωστή σχεδίαση ενός πογράμματος που απαντά στις ανάγκες σας αναδιαμορφώνοντας τις γραμμές του σώματός σας και προσφέροντας ψυχική ευεξία, εξισσοροπώντας όλα τα προβλήματα που προκαλεί ο σύγχρονος τρόπος ζωής:άγχος, παχυσαρκία,αυτοπεποίθηση, ευλιγισία, δύναμη, συγκέντρωση. Με προσιτές τιμές και οικογενειακή ατμόσφαιρα η γιόγκα και η μέθοδος pilates δεν αποτελούν πλέον ένα είδος πολυτελείας, αλλά μέρος της καθημερινής ζωής για όλους.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΣΩΜΑΤΙΚΗΣ ΔΙΑΠΛΑΣΗΣ ΠΕΙΡΑΙΑ BODY ART GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1101-a-s-somatikis-diaplasis-peiraia-body-art-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1101-a-s-somatikis-diaplasis-peiraia-body-art-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΘΛΗΤΙΚΟ ΚΕΝΤΡΟ ΜΠΑΣΔΕΚΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/968-athlitiko-kentro-mpasdekis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/968-athlitiko-kentro-mpasdekis/</guid>
      <description>ΓΥΜΝΑΣΤΗΡΙΑ ΜΠΑΣΔΕΚΗΣ Παράδοση στον αθλητισμό 40 και πλέον χρόνια! &amp;hellip;επειδή η ζωή δεν είναι άθλημα για θεατές</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΘΛΟΣ Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/969-athlos-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/969-athlos-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικό Πάρκο Φωκιανού (Fokianos Sport Park)
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/936-athlitiko-parko-fokianoy-fokianos-sport-park/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/936-athlitiko-parko-fokianoy-fokianos-sport-park/</guid>
      <description>FOKIANOS SPORTS PARK is a historical venue with various sports and event facilities, indoors and outdoors. We are offering all year around sports academies, kids&amp;#39; classes and adult gym. Summer Camp. Fokianos&amp;#39; Café (Juice &amp;amp; Snack Bar). A place where you can have fun all day and at any time of the year! Please check also the event calendar at our website.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Δ-club Δικαίος
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1545-d-club-dikaios/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1545-d-club-dikaios/</guid>
      <description>ΠΡΟΓΡΑΜΜΑΤΑ Δ-CLUB ( PILATES - ΣΟΥΗΔΙΚΗ- ZUMBA - AEROBIC - STRETCHING - ΟΛΙΓΟΜΕΛΗ ΤΜΗΜΑΤΑ (1 - 5 ΑΤΟΜΩΝ) ΚΑΙ ΑΤΟΜΙΚΑ ΠΡΟΓΡΑΜΜΑΤΑ (PERSONAL) - ΘΕΡΑΠΕΥΤΙΚΑ ΚΑΙ ΕΙΔΙΚΑ ΠΡΟΓΡΑΜΜΑΤΑ ΜΕΤΑ ΤΟΝ ΤΟΚΕΤΟ - ΘΕΡΑΠΕΥΤΙΚΟ - ΜΥΟΧΑΛΑΡΩΤΙΚΟ ΜΑΣΣΑΖ - ΔΙΑΤΡΟΦΗ ΜΕ ΚΛΙΝΙΚΟ ΔΙΑΤΡΟΦΟΛΟΓΟ ) ΧΩΡΙΣ ΕΓΓΡΑΦΗ ΚΑΙ ΔΕΣΜΕΥΣΕΙΣ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΔΕΚΑΘΛΟΝ GYM
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1031-dekathlon-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1031-dekathlon-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΔΗΜΟΤΙΚΟ ΓΥΜΝΑΣΤΗΡΙΟ ΧΟΛΑΡΓΟΥ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1804-dimotiko-gymnastirio-xolargoy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1804-dimotiko-gymnastirio-xolargoy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Σώμα &amp;amp; Φως Εναλλακτικό Γυμναστήριο
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1546-soma-and-fos-enallaktiko-gymnastirio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1546-soma-and-fos-enallaktiko-gymnastirio/</guid>
      <description>Το “Σώμα &amp;amp; Φως” αποτελεί ένα εναλλακτικό κέντρο, με έμφαση τόσο στην εκγύμναση του σώματος, όσο και στην καλλιέργεια του νου. Μέσω της ολιστικής προσέγγισης που ακολουθείται, το άτομο αναγνωρίζει τις δυνατότητές του και εν συνεχεία θέτει τις βάσεις για την βελτίωση της ποιότητας ζωής του.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Υγεία και Διάπλαση Gym
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1479-ygeia-kai-diaplasi-gym/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1479-ygeia-kai-diaplasi-gym/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>