<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Karate on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/subcategories/karate/</link>
    <description>Recent content in Karate on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/subcategories/karate/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Champions Athletic Club
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/271-champions-athletic-club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/271-champions-athletic-club/</guid>
      <description>Το γυμναστήριο Champions athletic club , εδρεύει στην περιοχή της Νίκαιας πάνω 20 χρόνια! Το 2009 ανέλαβε την διεύθυνση ο σημερινός προπονητής της εθνικής ομάδας καράτε Φώτης Λεκάκος! Στα δύσκολα χρόνια της Ελληνικής οικονομίας κατάφερε με την δυναμικότητα και την αγάπη του για τον αθλητισμό να το αναδείξει ως ενα απο τα καλύτερα γυμναστήρια της περιοχής! Οι σύγχρονες εγκαταστάσεις , ο ανανεωμένος εξοπλισμός , η ποιότητα των παροχών , η προσωπική επαφή με τον αθλούμενο , η υποστήριξη σε όλα τα επίπεδα (διατροφή , λιπομετρησεις , εξατομικευμένα προγράμματα , αποκατάσταση τραυματισμών) , οι ανταγωνιστικές τιμές και η προσέγγιση όλης της οικογένειας (ενήλικες &amp;amp; παιδιά) αποτέλεσαν την συνταγή της επιτυχίας!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KARATE ΑΙΓΑΛΕΩ - Η ΚΑΡΔΙΑ ΤΟΥ ΠΟΛΕΜΙΣΤΗ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/635-karate-aigaleo-i-kardia-toy-polemisti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/635-karate-aigaleo-i-kardia-toy-polemisti/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>KEIKO SHOTOKAN KARATE-DO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/582-keiko-shotokan-karate-do/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/582-keiko-shotokan-karate-do/</guid>
      <description>Keiko Shotokan Karate-Do at Agii Apostoli, Chania, Crete, Greece Σχολή Καράτε Κέικο στους Αγίους Αποστόλους</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Karate Peiraias
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/315-karate-peiraias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/315-karate-peiraias/</guid>
      <description>Η μεγαλύτερη σχολή παραδοσιακού Shotokan Karate στο κέντρο του Πειραιά. Ενεργό μέλος της Ιαπωνικής Ένωσης Καράτε - JKA</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SHIDOKAN SHIRASAGI DOJO ATHENS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1305-shidokan-shirasagi-dojo-athens/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1305-shidokan-shirasagi-dojo-athens/</guid>
      <description>Shidokan Shirasagi Dojo Athens Στην σχολή μας διδάσκεται το Παραδοσιακό Καράτε της Οκινάουα ! Εκπρόσωπος του συστήματος στην Ελλάδα είναι ο Βασίλης Ραπτόπουλος 5.Dan προσωπικός μαθητής του επικεφαλής στην Ευρώπη για το Okinawa Shorinryu Shidokan Sensei Joachim Laupp 9.Dan Hanshi με έδρα της κεντρικής σχολής το Ντίσελντορφ της Γερμανίας .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SHITOKAI GREECE
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1597-shitokai-greece/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1597-shitokai-greece/</guid>
      <description>Ο Αθλητικός Πολιτιστικός Σύλλογος &amp;quot;Ο Δρόμος Του Πολεμιστή&amp;quot;, ένα μη κερδοσκοπικό σωματείο, ιδρύθηκε το 1992 και από το 1997 έως σήμερα, έχει μία πλούσια ενεργό δράση στο χώρο των πολεμικών τεχνών. Είναι αναγνωρισμένος από την Γ.Γ.Α. (Γενική Γραμματεία Αθλητισμού) με φίλαθλη ιδιότητα, μέλος της ΕΛ.Ο.Κ. (Ελληνική Ομοσπονδία Καράτε) του μόνου επίσημου φορέα για το άθλημα του Καράτε, καθώς και μέλος της Ε.Ο.Κ.Ι.Ν. (Ελληνική Ομοσπονδία Κέντο, Ιάιντο, Ναγκινάτα) για την τέχνη του Ιάιντο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Skarogiannis Team – House of Champions
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/261-skarogiannis-team-house-of-champions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/261-skarogiannis-team-house-of-champions/</guid>
      <description>Σύλλογος αναγνωρισμένος από την Ελληνική αλλά και την Παγκόσμια Ομοσπονδία Καράτε. Σε μάς, η ταχύτητα,η δύναμη και η τέχνη γίνονται ένα! Εκπαιδευτής - Προπονητής Εθνικής ελλάδος: Στέλιος Σκαρογιάννης - 6 DAN</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SuiBukan
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/suibukan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/suibukan/</guid>
      <description>Kοbayashί shοrin ryu karate dο Το Kοbayashί shοrin ryu karate dο, το οποίο εννοιολογικά μεταφράζεται ως το “karate του μικρού πευκοδάσους”, είναι από τα πιο έγκυρα συστήματα karate. Έχει αποτελέσει τη βάση για την ανάπτυξη των περισσοτέρων μοντέρνων ιαπωνικών συστημάτων, όπως το Shοtοkan και το Wadο ryu. Το Shοrin ryu και το Gοju ryu θεωρούνται τα δύο βασικά συστήματα του karate της Okinawa.
Έχουν βασιστεί σε συστήματα kung fu των επαρχιών Fuchu &amp;amp; Fukien της N.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TORA SHOTOKAN KARATE-DO
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/972-tora-shotokan-karate-do/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/972-tora-shotokan-karate-do/</guid>
      <description>Το Karate είναι μια πολεμική τέχνη από την Οκινάβα που πέρασε στην Ιαπωνία από τον Gichin Funakoshi, ο οποίος ίδρυσε το στυλ Shotokan. Είναι μια μορφή άοπλης αυτοάμυνας που αποτελείται από δυναμικές τεχνικές με ολα τα μέρη του σώματος. Σαν σύστημα αυτοάμυνας, δεν εστιάζεται τόσο σε μια σειρά αντιδράσεων σε συγκεκριμένα σενάρια, αλλά διδάσκει μια σειρά αρχών που μπορούν να εφαρμοστούν σε κάθε περίπτωση. Σαν αθλητική δραστηριότητα βοηθά στην ανάπτυξη ισορροπίας, συντονισμού του σώματος, δύναμης και ευελιξίας αλλά αποτελεί και μια εγκεφαλική πρόκληση και απαιτεί συνεχή πνευματική εγρήγορση και ευστροφία.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TZANOS KARATE ACADEMY
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1047-tzanos-karate-academy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1047-tzanos-karate-academy/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Diogenis Fighters
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/262-a-s-diogenis-fighters/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/262-a-s-diogenis-fighters/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ Ωρίωνας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1487-a-s-orionas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1487-a-s-orionas/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Zanshin
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/344-athlitikos-syllogos-zanshin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/344-athlitikos-syllogos-zanshin/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Δύναμη Βύρωνα
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/282-athlitikos-syllogos-dynami-byrona/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/282-athlitikos-syllogos-dynami-byrona/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Καράτε «Αρμονία»
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/359-athlitikos-syllogos-karate-armonia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/359-athlitikos-syllogos-karate-armonia/</guid>
      <description>Καράτε ΟΑΚΑ / Karate oaka Ο Αθλητικός σύλλογος καράτε Ειρήνη λειτουργεί τώρα και σε καινούργιο χώρο-προπονητήριο με την επωνυμία Karate Way OAKA. Ο χώρος βρίσκεται στο Ολυμπιακό Αθλητικό Κέντρο Αθηνών - ΟΑΚΑ στο κλειστό κολυμβητήριο στην αίθουσα συγχρονισμένης κολύμβησης. Δυο απο τους παλαιότερους αθλητές του συλλόγου αλλά και απο τους πιο καταξιωμένους αθλητές στον χώρο του παγκόσμιου καράτε θα διδάσκουν τα μυστικά του αθλήματος στους μικρούς καρατεκα του ολυμπιακού σταδίου. Ο λόγος για την Βιβιαννα Μπουλουμπαση 3η παγκόσμια πρωταθλήτρια wkf και επι σειρά ετών πρωταθλήτρια Ελλάδος (1994-2007) και για τον Δημήτρη Ραχούτη 3ο πανευρωπαϊκό πρωταθλητή wkf και πρωταθλητή Ελλάδος (1995-2008).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Καράτε «Ο δρόμος της Ειρήνης»
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/355-athlitikos-syllogos-karate-o-dromos-tis-eirinis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/355-athlitikos-syllogos-karate-o-dromos-tis-eirinis/</guid>
      <description>Από το 2006 στο κέντρο του Αμαρουσίου ( Μαρούσι Αττικής ) λειτουργεί ο Αθλητικός Σύλλογος Καράτε » Ο Δρομος της Ειρήνης «. Πτυχιούχοι και έμπειροι προπονητές καθώς επίσης και καταξιωμένοι αθλητές παγκοσμίου επιπέδου καθοδηγούν όσους θέλουν να γνωρίσουν ( μικρούς και μεγάλους ) αυτό το ξεχωριστό σπορ και αυτή την ιδιαίτερη αλλά και ξεχωριστή πολεμική τέχνη. Πολλοί αθλητές του συλλόγου τα τελευταία χρόνια έχουν πετύχει σπουδαίες διακρίσεις, τόσο στα εγχώρια πανελλήνια πρωταθλήματα της Ελληνικής Ομοσπονδίας Καράτε ( ΕΛΟΚ ), όσο και στα διεθνή επίσημα πρωταθλήματα της Παγκόσμιας Ομοσπονδίας Καράτε ( WKF ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Οδυσσέας
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/367-athlitikos-syllogos-odysseas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/367-athlitikos-syllogos-odysseas/</guid>
      <description>Ο Αθλητικός Σύλλογος Οδυσσέας ιδρύθηκε το 1997 και μέχρι το 2003 είχε έδρα το Περιστέρι Αττικής. Σε μία προσπάθεια βελτίωσης και ανάπτυξης μεταφερθήκαμε σε έναν πολύ όμορφο χώρο στην διεύθυνση: Μάρκου Μπότσαρη 109 στην Πετρούπολη. Σήμερα στο δυναμικό του έχει πολλούς αθλητές που ασχολούνται συστηματικά με το άθλημα του ΚΑΡΑΤΕ. Είναι αναγνωρισμένος από την Γενική Γραμματεία Αθλητισμού (Γ.Γ.Α) και μέλος της Ελληνικής Ομοσπονδίας Καράτε (ΕΛ.Ο.Κ) Στηρίζει τον πρωταθλητισμό και συμμετέχει σε όλα τα αναγνωρισμένα πρωταθλήματα, έχει ήδη στο δυναμικό του πολλούς αθλητές, με Πανελλήνιες, Βαλκανικές, Μεσογειακές, Ευρωπαϊκές αλλά και Παγκόσμιες διακρίσεις.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Αθλητικός Σύλλογος Πάνθηρες
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/283-athlitikos-syllogos-panthires/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/283-athlitikos-syllogos-panthires/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΚΑΡΑΤΕ ΠΕΙΡΑΙΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1548-karate-peiraias/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1548-karate-peiraias/</guid>
      <description>Η μεγαλύτερη σχολή παραδοσιακού Shotokan Karate στο κέντρο του Πειραιά. Ενεργό μέλος της Ιαπωνικής Ένωσης Καράτε - JKA</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>