<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kung Fu on Active Koala</title>
    <link>https://activekoala.com/subcategories/kung-fu/</link>
    <description>Recent content in Kung Fu on Active Koala</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>gr</language>
    
	<atom:link href="https://activekoala.com/subcategories/kung-fu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>4el
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1194-4el/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1194-4el/</guid>
      <description>Μανιφέστο Η εξάσκηση στα τέσσερα στοιχεία Σύμφωνα με την αρχέγονη ελληνική κοσμοθεωρία και την ανατολική φιλοσοφία, ο κόσμος αποτελείται από τα στοιχεία: φωτιά, νερό, αέρα και γη. Ευρύτερα, τα στοιχεία αυτά συνδέονται με τις τέσσερις εποχές, ιδιότητες, διαθέσεις και ιδιοσυγκρασίες. 4 είναι ο αριθμός της Σταθερότητας /Ολότητας /Ολοκλήρωσης /Αρμονίας. Αυτό προεκτείνεται και αντανακλάται σε κάθε πτυχή της ύπαρξης. Ως αποτέλεσμα οτιδήποτε τόσο “εκτός” όσο και “εντός” μας αποτελεί μια ιδιαίτερη αναλογία αυτών των στοιχείων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FLOW TAIJI CENTER
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/730-flow-taiji-center/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/730-flow-taiji-center/</guid>
      <description>Το Flow Taiji Center βρίσκεται σε ένα ήσυχο σημείο της Αργυρούπολης, με εύκολη πρόσβαση και πάρκινγκ, πολύ κοντά στη στάση μετρό Αλίμου. Επιλέχτηκε και διαμορφώθηκε κατάλληλα ώστε να αποτελεί έναν όμορφο, ζεστό χώρο που να φιλοξενεί με τον καλύτερο τρόπο τις δραστηριότητες του. Ένα πόλο έλξης για ανθρώπους που θέλουν να βλέπουν τη φωτεινή πλευρά της ζωής και έχουν τη διάθεση να προσφέρουν απλά, θετικά, ωφέλιμα πράγματα στον εαυτό τους και τους γύρω.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NORTHERN EAGLE CLAW KUNG FU – GREGORY VASILAKIS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1147-northern-eagle-claw-kung-fu-gregory-vasilakis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1147-northern-eagle-claw-kung-fu-gregory-vasilakis/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TAI CHI CHUAN ΝΕΑΣ ΣΜΥΡΝΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1403-tai-chi-chuan-neas-smyrnis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1403-tai-chi-chuan-neas-smyrnis/</guid>
      <description>Το κέντρο Tai Chi Chuan Νέας Σμύρνης ξεκίνησε σαν μια μικρή ομάδα από το 1994. Συγκροτήθηκε και ξεκίνησε επίσημα τις δραστηριότητες του το 1998. Η Λύδια Τυλλιανάκη, είναι κύρια εκπαιδεύτρια και ιδρύτρια του κέντρου. Εν μέρει εκπαιδευτής στο κέντρο είναι και ο Γιάννης Ζουμπρούλης ιδρυτής του Αθλητικού Συλλόγου Ται τσι τουάν Αθήνας. Και οι δύο εκπαιδευτές έχουν αποκτήσει τον τίτλο του senior instructor για το σύστημα που διδάσκoυν απο τον Master Alex Dong.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WING CHUN KUNG FU - BREBOS
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/712-wing-chun-kung-fu-brebos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/712-wing-chun-kung-fu-brebos/</guid>
      <description>Foshan Wing Chun Kung Fu, Kwok Fu line , Αυτοαμυνα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wu Yongchunquan Academy-Foshan WingChun
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1408-wu-yongchunquan-academy-foshan-wingchun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1408-wu-yongchunquan-academy-foshan-wingchun/</guid>
      <description>Βασική αρχή και επιδίωξη είναι το άτομο να κατορθώσει να «εκμεταλλευθεί» το μυαλό του, προκειμένου να υπερτερήσει, γρήγορα και αποτελεσματικά, απέναντι στην ωμή φυσική δύναμη, της οποίας θα γίνει δέκτης.Δίνει έμφαση στην ταυτόχρονη άμυνα και επίθεση. Αποτελείται από απλές, σύντομες και άμεσες κινήσεις, οι οποίες αποσκοπούν στην εξάλειψη της σπατάλης ενέργειας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>YING JOW PAI ΗΛΙΟΥΠΟΛΗΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/973-ying-jow-pai-ilioypolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/973-ying-jow-pai-ilioypolis/</guid>
      <description>EAGLE CLAW KUNG FU WU STYLE TAI CHI CHUAN</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΒΟΡΕΙΟΣ ΑΕΤΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/199-a-s-boreios-aetos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/199-a-s-boreios-aetos/</guid>
      <description>Στον σύλλογό μας διδάσκονται οι παραδοσιακές Κινέζικες μαχητικές τέχνες (Traditional Chinese Martial Arts - T.C.M.A.) του &amp;quot;Αετού&amp;quot; - Eagle Claw Kung Fu και της &amp;quot;Εσωτερικής Οικογένειας&amp;quot;- Internal Family Boxing (Xing Yi, Tai Ji, Ba Gua). Εξασκούμαστε επίσης στο Sanda και στην Κινέζικη Πάλη (Shuai Jiao). Ιδιαίτερη έμφαση δίνεται στη διδασκαλία των αρχών του κάθε συστήματος. Η τέχνη του Αετού αναπτύσει την ταχύτητα και την ακρίβεια στις τεχνικές. Το Σινγκ Γι δυναμώνει τη βάση μας και την εκρηκτική δύναμη απ&amp;#39; όλο το σώμα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΜΑΧΗΤΙΚΗ ΑΚΑΔΗΜΙΑ ΠΛΑΤΩΝΟΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/647-a-s-maxitiki-akadimia-platonos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/647-a-s-maxitiki-akadimia-platonos/</guid>
      <description>Στην Α.Σ.Μαχητική Ακαδημία Πλάτωνος ασκούμαστε στο παραδοσιακό Wushu (kung fu). Στόχος είναι η μαχητική ικανότητα (Wu Gong). Αυτό επιτυγχάνεται σιγά-σιγά με πολύπλευρη ενδυνάμωση, με υγεία (σωματική κ ψυχική), με δημιουργική κοινωνικοποίηση, με άσκηση σε αρχές μάχης κ σωστή γεωμετρία σώματος, με τεχνικές, στάσεις, ροή στην κίνηση και επαναλήψεις, με αυτά κ με πολλά άλλα δηλαδή χαρακτηριστικά που στοιχειοθετούν τον πλούτο των παραδοσιακών κινέζικων μαχητικών τεχνών (TCMA). Ειδικότερα ασκούμαστε στο Ying Zhao Fan Zi Men, γνωστό ως Eagle Claw κ στα ελληνικά Νύχι του Αετού.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Α.Σ. ΤΑΪ ΤΣΙ ΤΣΟΥΑΝ ΑΘΗΝΑΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/1421-a-s-tai-tsi-tsoyan-athinas/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/1421-a-s-tai-tsi-tsoyan-athinas/</guid>
      <description>Tai chi chuan (taijiquan) has been part of Chinese culture for hundreds of years. Literally, the translation of the word is &amp;quot;ultimate fist&amp;quot;. Although it is a martial art, it is also an exercise for concentration and health. Its slow and gentle movements conceal the power and vitality within. A Chinese proverb characteristically says: &amp;quot;a needle hidden inside the cotton&amp;quot; Το Τάι Τσι Τσουάν (tai chi chuan, taijiquan) αποτελεί μέρος της πλούσιας κουλτούρας της Κίνας εδώ και εκατοντάδες χρόνια.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ΑΘΛΗΤΙΚΟΣ ΣΥΛΛΟΓΟΣ ΑΝΑΤΑΣΙΣ
</title>
      <link>https://activekoala.com/schools/athina/540-athlitikos-syllogos-anatasis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://activekoala.com/schools/athina/540-athlitikos-syllogos-anatasis/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>